# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: 2022-04-06 20:06+0000\n"
"Last-Translator: Ji Ung Yang <jiungyang304@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean <https://hosted.weblate.org/projects/binary-websocket/"
"translations/ko/>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.12-dev\n"

msgid " before the transaction is reflected in your destination wallet."
msgstr " 귀하의 목적지 지갑에 해당 거래가 반영되기 이전."

msgctxt "Customer.io email: VER01 Request Payment Withdrawal "
msgid "%1 Before we can process your withdrawal via payment agent, we first need to check that it was you who made the request. %2 Before we can process your withdrawal, we first need to check that it was you who made the request. %3"
msgstr ""
"%1 지불 에이전트를 통해서 저희가 귀하의 인출을 처리할 수 있기 이전에, 저희는 "
"먼저 해당 요청을 하신 분이 귀하인지를 확인해야 할 필요가 있습니다. %2 저희가 "
"귀하의 인출을 처리할 수 있기 이전에, 저희는 먼저 해당 요청을 하신 분이 "
"귀하인지를 확인해야 할 필요가 있습니다. %3"

msgctxt "Customer.io email: Unknown Login (Deriv) "
msgid "%1 If you do not recognize this activity, go to %2%3%4 to reset your password immediately. %5"
msgstr "%1이 활동에 대하여 아시는 바가 없다면, 즉시 %2%3%4로 가셔서 귀하의 비밀번호를 재설정하세요. %5"

msgid "%1 addresses starting with \"%2\" (%3 format) aren't supported by the %4 network. Please enter address starting with %5 or %6."
msgstr "\"%2\" (%3 포맷)으로 시작되는 %1 주소는 %4 네트워크에 의해 지원되지 않습니다. %5 또는 %6로 시작되는 주소를 입력해 주시기 바랍니다."

msgid "%1 and %2"
msgstr "%1 및 %2"

msgid "%1 barrier offset can not have more than %2 decimal places."
msgstr "%1 장벽 오프셋은 숫자 %2 자리수보다 더 많으면 안됩니다."

msgid "%1 currency transfers are suspended."
msgstr "%1 통화로의 송금은 정지되어 있습니다."

msgid "%1 is a required field for payment method %2. Please provide a value."
msgstr "%1는 지불 방식 %2를 위해서 요구되는 입력란입니다. 유효한 값을 제공해 주시기 바랍니다."

msgid "%1 is not a valid field for payment method %2."
msgstr "%1는 지불 방식 %2을 위한 유효한 입력란이 아닙니다."

msgid "%1 is not a valid input for contract type %2."
msgstr "%1는 계약 종류 %2를 위한 유효한 입력이 아닙니다."

msgid "%1 is not allowed for residence of %2."
msgstr "%1는 %2의 거주자분들에게는 허용되지 않습니다."

msgid "%1 is not available as a payment method for this advert."
msgstr "%1는 이 광고를 위한 결제방식으로는 가능하지 않습니다."

msgid "%1 is not supported at the moment."
msgstr "%1는 현재 지원되지 않습니다."

msgid "%1 is one of many trading applications powered by %2 technology."
msgstr "%1는 %2의 기술로 구동되는 많은 트레이딩 어플리케이션들 중 하나입니다."

msgid "%1 must be supplied for multi barrier contracts."
msgstr "%1는 반드시 멀티 장벽 계약들을 위해 공급되어야 합니다."

msgid "%1 trace ID %2"
msgstr "%1 추적 ID %2"

msgid "%1 transactions may not be performed with this account."
msgstr "%1 거래는 해당 계좌로는 실행이 되지 않을 수 있습니다."

msgid "%1 would like permission to access your account %2"
msgstr "%1는 귀하의 계좌 %2로 접근할 수 있는 허가를 받고자 합니다"

msgid "%1 would like permission to:"
msgstr "%1는 다음 부분들로의 접근 허가를 원합니다:"

msgid "%1Create one%2 now."
msgstr "지금 %1하나 생성하세요%2."

msgid "%1Upload document%2"
msgstr "%1문서 업로드%2"

msgid "%1i) If you’re using a bank card,%2 attach a clear picture of your bank card showing your name, and the first six and the last four digits of the card. Alternatively, you may provide your card’s bank statement that shows the same information."
msgstr "%1i) 귀하께서 만약 뱅크카드를 이용하고 계시면,%2 귀하의 성함과 해당 카드의 숫자에서 첫번째 6자리 수와 마지막 4자리 숫자가 보이도록 귀하의 뱅크 카드를 선명하게 사진 찍어서 첨부하세요. 대안적으로는, 같은 정보가 보이도록 귀하의 카드의 은행 입출금 내역서를 제공하실 수도 있습니다."

msgid "%1ii) If you’re using ZingPay,%2 attach a bank statement which shows your name, account details, and the transaction to Binary.com via ZingPay."
msgstr "%1ii) 귀하께서 만약 ZingPay를 이용하고 계시면,%2 귀하의 성함, 계좌 세부정보 및 ZingPay를 통한 Binary.com으로의 거래를 보여주는 은행 입출금내역서를 첨부하세요."

msgid "%1ii) If you’re using ZingPay,%2 attach a bank statement which shows your name, account details, and the transaction to Deriv via ZingPay."
msgstr "%1ii) 귀하께서 만약 ZingPay를 이용하고 계시면,%2 귀하의 성함, 계좌 세부정보, 및 ZingPay를 통한 deriv로의 거래가 나와 있는 은행 입출금 내역서를 첨부하세요."

msgid "%1iii) If you’re using an e-wallet,%2 attach a screenshot of your e-wallet account showing your username, email address, and account number."
msgstr "%1iii) 만약 귀하께서 전자지갑을 이용하고 계시면,%2 귀하의 사용자명, 이메일 주소 및 계좌 번호가 나와 있는 귀하의 전자지갑 계좌의 스크린샷을 첨부하세요."

msgid "*Terms and conditions may apply to withdrawals."
msgstr "*이용약관은 인출에 적용될 수 있습니다."

msgctxt "payment method name"
msgid "2Checkout"
msgstr "2Checkout"

# Start of extra_translations
msgid "3M Company"
msgstr "3M 회사 (3M Company)"

msgctxt "payment method name"
msgid "543 Konse Konse"
msgstr "543 Konse Konse"

msgid "6 confirmations"
msgstr "6가지의 확인할 사항"

msgctxt "payment method name"
msgid "@ease wallet"
msgstr "@ease 지갑"

msgctxt "Customer.io email: P2P09 dispute by buyer, buyer underpaid, email to seller "
msgid "A Deriv P2P dispute was raised. Order ID: %1 Account no: %2"
msgstr "Deriv P2P의 이의가 제기되었습니다. 주문 ID: 계좌 번호: %2"

msgid "A Deriv account ID and amount must be provided for real accounts."
msgstr "Deriv 계좌 ID와 계좌는 실제 계좌들을 위해 반드시 제공되어져야 합니다."

msgid "A chat for this order has already been created."
msgstr "해당 주문에 대한 챗은 이미 생성되었습니다."

msgid "A connection error happened while we were completing your request. Please try again later."
msgstr "저희가 귀하의 요청을 완료하는 과정에서 연결 오류가 일어났습니다. 나중에 다시 시도해 주시기 바랍니다."

msgctxt "Customer.io email: P2P02 dispute by seller, buyer not paid, email to buyer "
msgid "A dispute was raised against you for the order %1 on Deriv P2P. Please reply to this email with your proof of payment for this order."
msgstr "Deriv P2P에서 주문 %1에 대하여 귀하에게 반대하는 이의가 제기되었습니다. 해당 주문에 대한 귀하의 지불증명과 함께 이 이메일로 답변 부탁드립니다."

msgctxt "Customer.io email: P2P03 dispute by buyer, seller not released, email to seller "
msgid "A dispute was raised against you for the order %1 on Deriv P2P. The buyer claims that they’ve paid but you did not complete the order from your end."
msgstr "Deriv P2P에서 주문 %1에 대하여 귀하에게 반대해서 이의가 제기되었습니다. 구매자가 주장하기를 지불은 되었지만 귀하께서 주문을 완료하지 않았다고 합니다."

msgctxt "Customer.io email: P2P07 dispute by buyer, buyer overpaid email to seller "
msgid "A dispute was raised against you for the order %1 on Deriv P2P. The buyer claims to have paid more than the agreed amount."
msgstr "Deriv P2P에서 주문 %1에 대하여 귀하에게 반대해서 이의가 제기되었습니다. 구매자의 주장에 의하면 동의된 금액보다 더 많이 지불했다고 합니다."

msgctxt "Customer.io email: P2P06 dispute by seller, buyer underpaid email to buyer "
msgid "A dispute was raised against you for the order %1 on Deriv P2P. The seller claims that you have not made the full payment for this order."
msgstr "Deriv P2P에서 주문 %1에 대해 귀하에게 반대하여 이의가 제기되었습니다. 판매자의 주장에 의하면 이 주문에 대하여 귀하께서 아직 지불을 완전히 하지 않으셨다고 합니다."

msgid "A general error has occurred."
msgstr "일반 오류가 발생되었습니다."

msgctxt "Customer.io email: Unknown Login (Deriv) "
msgid "A new device accessed your Deriv account."
msgstr "새로운 장치가 귀하의 Deriv 계정에 접근했습니다."

msgid "A new password is required"
msgstr "새로운 비밀번호가 요구됩니다"

msgid "A scanned copy of a utility bill showing your current residential address (utility bill must not be more than 3 months old)."
msgstr "귀하의 현재 거주 주소가 보여지는 공과금 정산서의 스캔 사본 (공과금은 3개월이 지나지 않은 것이어야 합니다)."

msgid "A scanned copy of your passport or driver's licence."
msgstr "귀하의 여권 스캔 사본 또는 운전면허증."

msgid "ADA/USD"
msgstr "ADA/USD"

msgid "ALG/USD"
msgstr "ALG/USD"

msgid "AP Ordinary"
msgstr "AP Ordinary"

msgid "ATM"
msgstr "현금 자동 입출금기"

msgid "AUD Index"
msgstr "AUD 지수"

msgid "AUD/AED"
msgstr "AUD/AED"

msgid "AUD/CAD"
msgstr "AUD/CAD"

msgid "AUD/CHF"
msgstr "AUD/CHF"

msgid "AUD/HKD"
msgstr "AUD/HKD"

msgid "AUD/IDR"
msgstr "AUD/IDR"

msgid "AUD/INR"
msgstr "AUD/INR"

msgid "AUD/JPY"
msgstr "AUD/JPY"

msgid "AUD/JPY Step Index"
msgstr "AUD/JPY 스텝 지수"

msgid "AUD/MXN"
msgstr "AUD/MXN"

msgid "AUD/NOK"
msgstr "AUD/NOK"

msgid "AUD/NZD"
msgstr "AUD/NZD"

msgid "AUD/PLN"
msgstr "AUD/PLN"

msgid "AUD/SEK"
msgstr "AUD/SEK"

msgid "AUD/SGD"
msgstr "AUD/SGD"

msgid "AUD/TRY"
msgstr "AUD/TRY"

msgid "AUD/USD"
msgstr "AUD/USD"

msgid "AUD/USD Step Index"
msgstr "AUD/USD 스텝 지수"

msgid "AUDZAR"
msgstr "AUDZAR"

msgid "AVA/USD"
msgstr "AVA/USD"

msgid "About Tether"
msgstr "테더에 관하여"

msgid "Abu Dhabi Index"
msgstr "아부다비 지수"

msgctxt "payment method name"
msgid "Access Money Wallet"
msgstr "자금 지갑에 접근하세요"

msgctxt "field for payment method Other"
msgid "Account ID / phone number / email"
msgstr "계좌 ID / 전화 번호 / 이메일"

msgid "Account ID: %1"
msgstr "계좌 ID: %1"

msgctxt "field for payment method Bank Transfer"
msgid "Account Number"
msgstr "계좌 번호"

msgid "Account currency is set to cryptocurrency. Any change is not allowed."
msgstr "계좌의 통화가 암호화폐로 설정되었습니다. 변경은 허용되지 않습니다."

msgid "Account is disabled."
msgstr "계좌가 중지되었습니다."

msgid "Account opening reason"
msgstr "계좌 개설 이유"

msgid "Account transfer from %1"
msgstr "%1부터의 계좌 송금"

msgid "Account transfer from %1. %2."
msgstr "%1. %2로부터의 계좌 송금."

msgid "Account transfer to %1"
msgstr "%1로의 계좌 송금"

msgid "Account transfer to %1. %2."
msgstr "%1. %2로의 계좌 송금."

msgid "Account transfers are not available between %1 and %2"
msgstr "%1과 %2 간에서는 계좌 송금이 가능하지 않습니다"

msgid "Account transfers are not available for accounts with different currencies."
msgstr "다른 통화들로 되어 있는 계좌들간에는 계좌 송금이 가능하지 않습니다."

msgid "Account transfers are not available within same account."
msgstr "같은 계좌 내에서는 계좌 송금이 가능하지 않습니다."

msgid "Account transfers are not possible between %1 and %2."
msgstr "%1과 %2 사이에서는 계좌 송금이 가능하지 않습니다."

msgid "Acknowledgement of Money Transfer"
msgstr "자금 송금의 인정"

msgid "Action"
msgstr "액션"

msgid "Ad rate should not be less than %1. Please adjust the value."
msgstr "광고 비율은 %1보다 작을 수 없습니다. 해당 값을 조정해 주시기 바랍니다."

msgid "Ad rate should not be more than %1. Please adjust the value."
msgstr "광고 비율은 %1보다 더 클 수 없습니다. 해당 값을 조정해 주시기 바랍니다."

msgid "Address"
msgstr "주소"

msgid "Address: %1"
msgstr "주소: %1"

msgid "Address: %1, transaction: %2"
msgstr "주소: %1, 거래: %2"

msgid "Adidas"
msgstr "아디다스 (Adidas)"

msgid "Advanced Micro Devices Inc"
msgstr "Advanced Micro Devices Inc"

msgid "Advertising for this currency is currently unavailable. Please contact our Customer Support team or try again later."
msgstr "해당 통화에 대한 광고는 현재 가능하지 않습니다. 저희의 고객 지원팀에 연락하시거나 나중에 다시 시도해 주세요."

msgctxt "Customer.io email: P2P06 dispute by seller, buyer underpaid email to buyer "
msgid "After making full payment, please reply to this email to let us know."
msgstr "지불을 완전히 하신 후, 이 이메일로 답변하심으로써 저희에게 알려주시기 바랍니다."

msgid "Air France KLM SA"
msgstr "에어 프랑스 KLM SA (Air France KLM SA)"

msgid "Airbnb Inc."
msgstr "에어비앤비 (Airbnb Inc.)"

msgid "Airbus SE"
msgstr "에어버스 (Airbus SE)"

msgctxt "payment method name"
msgid "Airtel"
msgstr "에어텔 (Airtel)"

msgid "Alibaba"
msgstr "알리바바 (Alibaba)"

msgctxt "IDV document type "
msgid "Alien Card"
msgstr "외국인 카드 (Alien Card)"

msgid "All rights reserved."
msgstr "판권 소유."

msgid "Allow copiers"
msgstr "복사기는 허용됩니다"

msgid "Alphabet"
msgstr "알파벳"

msgid "Alternatively, you can submit a different proof of address such as a bank statement, utility bill, or affidavit, with the following requirements:"
msgstr "다른 방법으로는, 다음의 요구사항들과 함께 귀하의 은행 입출금 내역서같은 다른 주소 증명 서류를 제출하실 수 있고, 공과금 내역서, 또는 진술서를 제출하실 수 있습니다:"

msgid "Amazon.com"
msgstr "아마존 (Amazon.com)"

msgid "American Airlines Group Inc."
msgstr "아메리칸 항공 그룹 (American Airlines Group Inc.)"

msgid "American Express"
msgstr "아메리칸 익스프레스 (American Express)"

msgid "American International Group Inc."
msgstr "아메리칸 인터내셔널 그룹 (American International Group Inc.)"

msgid "Americas"
msgstr "Americas"

msgid "Amount (%1)"
msgstr "금액 (%1)"

msgid "An account already exists with the information you provided. If you've forgotten your username or password, please contact us."
msgstr "귀하께서 제공하신 정보와 일치하는 계좌가 이미 존재합니다. 만약 귀하의 사용자명 또는 비밀번호를 잊어버리셨으면, 저희에게 연락 해 주시기 바랍니다."

msgid "An advert ID must be provided when not subscribing."
msgstr "구독을 하지 않으실 때에는 광고 ID가 반드시 제공되어져야 합니다."

msgid "An error occured while creating your account. Please check your information and try again."
msgstr "귀하의 계좌를 생성하는 과정에서 오류가 발생되었습니다. 귀하의 정보를 확인해 주시고 다시 시도해 주시기 바랍니다."

msgid "An error occurred (chat user not created). Please try again later."
msgstr "오류가 발생되었습니다 (챗 유저가 생성되지 않았습니다). 나중에 다시 시도해 주세요."

msgid "An error occurred during contract settlement."
msgstr "계약 정산 과정에서 오류가 발생되었습니다."

msgid "An error occurred when creating the chat. Please try again later."
msgstr "챗을 생성하는 과정에서 오류가 발생되었습니다. 나중에 다시 시도해 주시기 바랍니다."

msgid "An error occurred when issuing a new token. Please try again later."
msgstr "새 토큰을 발행하는 과정에서 오류가 발생되었습니다. 나중에 다시 시도해 주시기 바랍니다."

msgid "An error occurred while processing your request. Please try again later."
msgstr "귀하의 요청을 처리하는 과정에서 오류가 발생되었습니다. 나중에 다시 시도해 주시기 바랍니다."

msgid "An invalid Deriv X account ID was provided."
msgstr "유효하지 않은 Deriv X 계좌 ID가 제공되었습니다."

msgid "An invalid MT5 account ID was provided."
msgstr "유효하지 않은 MT5 계좌 ID가 제공되었습니다."

msgid "An order cannot be created for this amount at this time. Please try adjusting the amount."
msgstr "현재 해당 금액에 대해서는 주문이 생성될 수 없습니다. 해당 금액을 조정 해 보시기 바랍니다."

msgid "An unexpected error occurred"
msgstr "예상하지 못한 오류가 발생되었습니다"

msgid "An unknown error has occurred."
msgstr "알지 못한 오류가 발생되었습니다."

msgid "Any available balance in your real account(s) has been transferred to your Deriv/Binary.com trading account"
msgstr "귀하의 실제 계좌(들)에 있는 가능한 모든 잔액은 귀하의 Deriv/Binary.com 트레이딩 계좌로 송금되었습니다"

msgid "Any available balance in your real account(s) has been transferred to your Deriv/Binary.com trading account."
msgstr "귀하의 실제 계좌(들)에 있는 가능한 모든 잔액은 귀하의 Deriv/Binary.com 트레이딩 계좌로 송금되었습니다."

msgctxt "Customer.io email: MT5 Inactive Account Closure "
msgid "Any available balance in your real accounts has been transferred to your Deriv account."
msgstr "귀하의 실제 계좌들에 있는 모든 잔액은 귀하의 Deriv 계좌로 송금되었습니다."

msgid "Apple"
msgstr "애플 (Apple)"

msgctxt "Customer.io email: Unknown Login (Binary) "
msgid "Application:"
msgstr "어플리케이션:"

msgid "Asia/Oceania"
msgstr "아시아/오세아니아"

msgid "Asian Down"
msgstr "아시안 다운"

msgid "Asian Up"
msgstr "아시안 업"

msgid "Asians"
msgstr "아시안"

msgid "Associated with a number that represents the relative volatility of the market. For example, the Volatility 100 Index is twice as volatile as the Volatility 50 Index."
msgstr "시장의 상대 변동성을 나타내는 숫자와 연관되어 있습니다. 예를 들어서, 변동성 지수 100 지수는 변동성 50 지수보다 두 배 더 변동적입니다."

msgctxt "Onfido document type "
msgid "Asylum Registration Card"
msgstr "망명 등록 카드"

msgid "At least one active payment method is required."
msgstr "활성화되어 있는 결제 방식이 적어도 하나 요구됩니다."

msgid "Australian Index"
msgstr "호주 지수"

msgid "Authenticate my account"
msgstr "나의 계좌 인증받기"

msgid "Authenticate your account to enable withdrawals and transfers"
msgstr "인출과 송금을 활성화하기 위해 귀하의 계좌를 인증받으세요"

msgid "Authenticating your account is easy. Just click the button below, follow the steps to upload the necessary documents. We'll process them in 1 - 3 working days and, if there are no issues, we'll enable your withdrawals and transfers right away."
msgstr "귀하의 계좌를 인증받는 것은 쉽습니다. 단지 아래의 버튼을 클릭하시고, 다음의 단계들을 따르셔서 필요한 문서들을 업로드하세요. 저희는 해당 부분들을 영업일 1에서 3일 내로 처리할 것이며, 문제가 없을 때에는,,저희는 귀하의 인출과 송금이 가능하도록 즉시 활성화 시킬 것입니다."

msgid "Authenticating your account is easy. Just log in to your Binary.com account and head to the %1Authentication page%2, "
msgstr "귀하의 계좌를 인증받는 것은 쉽습니다. 단지 귀하의 Binary.com 계좌로 로그인하시고 %1인증 페이지%2로 가세요, "

msgid "Authorise application"
msgstr "어플리케이션을 인증받으세요"

msgid "Authorise this app"
msgstr "이 앱을 인증받으세요"

msgid "Authorize application"
msgstr "어플리케이션을 인증받으세요"

msgctxt "payment method name"
msgid "Azimo"
msgstr "아지모 (Azimo)"

msgid "BAT/USD"
msgstr "BAT/USD"

msgid "BCH/USD"
msgstr "BCH/USD"

msgid "BMW"
msgstr "비엠더블유 (BMW)"

msgid "BNB/USD"
msgstr "BNB/USD"

msgctxt "payment method name"
msgid "BTC SMEGA"
msgstr "BTC SMEGA"

msgid "BTC/AUD"
msgstr "BTC/AUD"

msgid "BTC/BCH"
msgstr "BTC/BCH"

msgid "BTC/CAD"
msgstr "BTC/CAD"

msgid "BTC/CHF"
msgstr "BTC/CHF"

msgid "BTC/ETH"
msgstr "BTC/ETH"

msgid "BTC/EUR"
msgstr "BTC/EUR"

msgid "BTC/GBP"
msgstr "BTC/GBP"

msgid "BTC/JPY"
msgstr "BTC/JPY"

msgid "BTC/LTC"
msgstr "BTC/LTC"

msgid "BTC/NZD"
msgstr "BTC/NZD"

msgid "BTC/RUB"
msgstr "BTC/RUB"

msgid "BTC/USD"
msgstr "BTC/USD"

msgid "BTC/XAG"
msgstr "BTC/XAG"

msgid "BTC/XAU"
msgstr "BTC/XAU"

msgid "BTC/XRP"
msgstr "BTC/XRP"

msgid "BUSD/USD"
msgstr "BUSD/USD"

msgid "Balance operation"
msgstr "잔액 연산"

msgctxt "field for payment method Bank Transfer"
msgid "Bank Name"
msgstr "은행명"

msgctxt "payment method name"
msgid "Bank Transfer"
msgstr "은행 송금"

msgid "Bank of America Corporation"
msgstr "뱅크 오브 아메리카 (Bank of America Corporation)"

msgid "Barrier can only be up to %1 decimal places."
msgstr "장벽은 오직 %1 숫자 자리수까지만 될 수 있습니다."

msgid "Barrier cannot be zero."
msgstr "장벽은 0이 될 수 없습니다."

msgid "Barrier is not allowed for this contract type."
msgstr "장벽은 해당 계약의 종류에 대해서는 허용되지 않습니다."

msgid "Barrier is not an integer in range of %1 to %2."
msgstr "장벽은 %1과 %2의 범위에 있는 정수가 아닙니다."

msgid "Barrier is out of acceptable range."
msgstr "장벽이 허용되는 범위의 밖에 있습니다."

msgid "Barrier must be an integer."
msgstr "장벽은 반드시 정수여야 합니다."

msgid "Barrier must be at least %plural(%1,%d pip,%d pips) away from the spot."
msgstr "장벽은 반드시 해당 스팟에서 적어도 %plural(%1,%d 핍,%d 핍) 만큼 떨어져 있어야 합니다."

msgid "Barrier must be symmetrical."
msgstr "장벽은 반드시 대칭적이어야 합니다."

msgid "Barrier offset %1 exceeded quote price, contract barrier must be positive."
msgstr "장벽 오프셋 %1이 견적 가격을 초과했습니다, 계약 장벽은 반드시 양의 수여야 합니다."

msgid "Barriers could not be determined."
msgstr "장벽이 결정될 수 없었습니다."

msgid "Barriers must be on either side of the spot."
msgstr "장벽은 반드시 해당 스팟의 양쪽으로 있어야 합니다."

msgid "Basis can either be %1 or %2 for this contract."
msgstr "이 계약에 대하여 기준은 %1 또는 %2일 수 있습니다."

msgid "Basis must be %1 for this contract."
msgstr "이 계약에 대하여 기준은 %1여야 합니다."

msgid "Basis spot is not defined."
msgstr "기준 스팟이 정의되지 않았습니다."

msgid "Bayer AG"
msgstr "바이엘 AG (Bayer AG)"

msgid "Bear Market Index"
msgstr "약세장 지수"

msgid "Before we can help you change your MT5 password, please help us to verify your identity by clicking the link below:"
msgstr "귀하의 MT5 비밀번호를 변경할 수 있도록 저희가 도와드리기 이전에, 아래의 링크를 클릭함으로써 귀하의 신분을 확인할 수 있도록 저희를 도와주시기 바랍니다:"

msgid "Before we can help you change your MT5 password, please help us to verify your identity by entering the following verification token into the password reset form:"
msgstr "귀하의 MT5 비밀번호를 변경할 수 있도록 저희가 도와드리기 이전에, 비밀번호 재설정 양식에 다음의 인증 토큰을 입력함으로써 귀하의 신분을 확인하기 위해 저희를 도와주세요:"

msgid "Before we can proceed with the withdrawal process, we first need to check that it was you who made the request."
msgstr "저희가 인출 프로세스를 처리할 수 있기 이전에, 저희는 해당 요청이 귀하로부터 요청되었는지를 먼저 확인해야 합니다."

msgid ""
"Before we can proceed with your withdrawal request, you'll need to verify your identity\n"
"                            and address. Go to your account profile and upload a scan of the following documents:"
msgstr ""
"저희가 귀하의 인출 요청을 처리할 수 있기 이전에, 귀하께서는 귀하의 신분과\n"
"                            주소를 확인하셔야 합니다. 귀하의 프로필로 가셔서 다음 문서들의 스캔들을 업로드 해주시기 바랍니다:"

msgid "Before we can process your withdrawal via payment agent, we first need to check that it was you who made the request."
msgstr "저희가 결제 에이전트를 통해 귀하의 인출을 처리할 수 있기 이전에, 저희는 먼저 해당 요청이 귀하로부터 요청된 것인지를 먼저 확인할 필요가 있습니다."

msgid "Before we can process your withdrawal, we first need to check that it was you who made the request."
msgstr "저희가 귀하의 인출을 처리할 수 있기 이전에, 저희는 해당 요청이 정말 귀하로부터 요청되었는지를 먼저 확인할 필요가 있습니다."

msgid "Before we proceed, we noticed you are logged in using your (Google/Facebook/Apple) account."
msgstr "처리하기 이전에, 저희는 귀하께서 귀하의 (구글/페이스북/애플) 계정을 이용하여 로그인하셨다는 것을 발견했습니다."

msgid "Before you can place an order, we need to verify your identity. Please complete your identity verification at Deriv.com."
msgstr "귀하께서 주문 하실 수 있기 전에, 저희는 귀하의 신분을 검증해야 합니다. Deriv.com에서 귀하의 신분 검증을 완료해 주시기 바랍니다."

msgid "Before you can post an ad, we need to verify your identity. Please complete your identity verification at Deriv.com."
msgstr "귀하께서 광고를 게재하실 수 있기 전에, 저희는 귀하의 신분을 검증해야 합니다. Deriv.com에서 귀하의 신분 검증을 완료해 주시기 바랍니다."

msgid "Before you start trading, please go to your profile to:"
msgstr "귀하께서 거래를 시작하시기 이전에, 귀하의 프로필로 가주시기 바랍니다:"

msgid "Belgian Index"
msgstr "벨기에 지수"

msgid "Best regards,"
msgstr "경의를 담아서,"

msgctxt "Customer.io email: MT5 Signup (Binary) "
msgid "Binary.com"
msgstr "Binary.com"

msgid "Biogen Biogen Inc"
msgstr "Biogen Biogen Inc"

msgctxt "payment method name"
msgid "BitPay"
msgstr "비트페이 (BitPay)"

msgid "Boeing"
msgstr "보잉 (Boeing)"

msgid "Bombay Index"
msgstr "봄베이 지수"

msgid "Boom 1000 Index"
msgstr "Boom 1000 지수"

msgid "Boom 300 Index"
msgstr "Boom 300 지수"

msgid "Boom 500 Index"
msgstr "Boom 500 지수"

msgctxt "payment method name"
msgid "Boss Revolution"
msgstr "보스 레볼루션 (Boss Revolution)"

msgid "Both accounts must be demo accounts."
msgstr "두 계좌 모두는 반드시 데모 계좌여야 합니다."

msgid "Both accounts must be real accounts."
msgstr "두 계좌 모두는 반드시 실제 계좌들이여야 합니다."

msgctxt "field for payment method Bank Transfer"
msgid "Branch"
msgstr "브랜치"

msgid "Brand is invalid."
msgstr "브랜드가 유효하지 않습니다."

msgid "Brazilian Index"
msgstr "브라질 지수"

msgid "Brent Crude Oil"
msgstr "브렌트 크루드 오일"

msgctxt "payment method name"
msgid "BroadPay"
msgstr "BroadPay"

msgctxt "Customer.io email: Unknown Login (Binary) "
msgid "Browser:"
msgstr "브라우저:"

msgid "Bull Market Index"
msgstr "강세장 지수"

msgid "Buy"
msgstr "매수"

msgid "Buy orders do not require payment and contact information."
msgstr "매수 주문은 결제 및 연락처 정보가 필요하지 않습니다."

msgctxt "payment method name"
msgid "Buyonline"
msgstr "Buyonline"

msgid "By reactivating your account, you agree that we will not be responsible for any losses you incur while trading. Please read our %1responsible trading%2 page for more information."
msgstr "귀하의 계좌를 재활성화 함으로써, 귀하께서 거래를 하시는 동안에 발생하는 그 어떠한 손실에도 저희에게는 책임이 없다는 것에 대해 귀하께서는 동의합니다. 더 많은 정보를 확인하시기 위해서는 저희의 %1책임감 있는 거래%2를 읽어 주시기 바랍니다."

msgid "CAD/CHF"
msgstr "CAD/CHF"

msgid "CAD/JPY"
msgstr "CAD/JPY"

msgid "CHF/JPY"
msgstr "CHF/JPY"

msgctxt "IDV document type "
msgid "CPF"
msgstr "CPF"

msgid "Call Spread"
msgstr "콜 스프레드"

msgid "Call Spread/Put Spread"
msgstr "콜 스프레드/풋 스프레드"

msgid "Canadian Index"
msgstr "캐나다 지수"

msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgid "Cancel this transaction."
msgstr "이 거래를 취소하세요."

msgid "Cannot create a Banxa order for %1"
msgstr "%1에 대해서는 Banxa 주문을 생성할 수 없습니다"

msgid "Cannot create a Wyre reservation for %1"
msgstr "%1에 대해서는 Wyre 예약을 생성할 수 없습니다"

msgid "Cannot create applicant for %1."
msgstr "해당 부분은 고객분을 위해 Onfido 지원을 생성할 수 없을 때 저희의 API에 의해 불려진 오류 메시지 입니다. %1는 고객의 로그인 아이디입니다."

msgid "Cannot create contract"
msgstr "계약을 생성할 수 없습니다"

msgid "Cannot generate token for %1."
msgstr "%1에 대하여 토큰을 생성할 수 없습니다."

msgid "Cannot identify client for %1."
msgstr "%1에 대하여 고객의 신원을 확인할 수 없습니다."

msgid "Cannot validate contract."
msgstr "계약을 인증할 수 없습니다."

msgctxt "payment method name"
msgid "Carbon"
msgstr "Carbon"

msgctxt "payment method name"
msgid "Cashenvoy"
msgstr "Cashenvoy"

msgid "Cashier"
msgstr "캐셔"

msgid "Cashier API doesn't support the selected provider or operation."
msgstr "캐셔 API는 선택된 제공자 또는 수행을 지원하지 않습니다."

msgctxt "payment method name"
msgid "Cassava Remit"
msgstr "Cassava Remit"

msgctxt "payment method name"
msgid "Cellulant"
msgstr "Cellulant"

msgctxt "payment method name"
msgid "Celpaid"
msgstr "Celpaid"

msgctxt "Onfido document type "
msgid "Certificate of Naturalisation"
msgstr "시민권 증명서"

msgid "Change in account settings"
msgstr "계좌 설정에서 변경하세요"

msgid "Change my investor password"
msgstr "나의 투자자 암호 변경하기"

msgid "Change my password"
msgstr "비밀번호 변경하기"

msgid "Change of currency is not allowed after the first deposit attempt."
msgstr "첫번째 예금 시도 이후에는 통화의 변경이 허용되지 않습니다."

msgid "Change of currency is not allowed due to an existing Deriv X real account."
msgstr "이미 존재하는 Deriv X 실제 계좌때문에 통화의 변경은 허용되지 않습니다."

msgid "Change of currency is not allowed due to an existing MT5 real account."
msgstr "이미 존재하고 있는 MT5 실제 계좌때문에 통화의 변경은 허용되지 않습니다."

msgid "Change of currency is not allowed for an existing account with previous deposits."
msgstr "이전의 예금과 함께 이미 존재하는 계좌에 대해서는 통화의 변경이 허용되지 않습니다."

msgid "Change password"
msgstr "비밀번호 변경하기"

msgid "Chat is not possible because the other client is not yet registered as a Deriv P2P advertiser."
msgstr "상대의 고객이 아직 Deriv P2P 광고주로 등로되어 있지 않기 때문에 챗은 가능하지 않습니다."

msgid "Check your personal details"
msgstr "상세 개인정보 확인하기"

msgid "Checksum verification failed."
msgstr "체크섬 인증이 실패되었습니다."

msgid "Chevron Co."
msgstr "Chevron Co."

msgid "Christmas Day"
msgstr "크리스마스"

msgid "Chrome"
msgstr "크롬"

msgid "Cisco Systems Inc."
msgstr "시스코 시스템즈"

msgid "Citigroup"
msgstr "씨티그룹"

msgid "Citigroup Inc"
msgstr "씨티그룹"

msgid "Citizen"
msgstr "시티즌"

msgid "Click the button below and upload a scanned copy or a clear photo of your passport, driving licence, or national ID."
msgstr "아래의 버튼을 클릭하시고 귀하의 여권, 운전면허증 또는 주민등록증의 스캔을 업로드하세요."

msgctxt "payment method name"
msgid "ClickPesa"
msgstr "ClickPesa"

msgctxt "payment method name"
msgid "ClicknPay"
msgstr "ClicknPay"

msgid "Client loginid is required."
msgstr "고객의 로그인 아이디가 요구됩니다."

msgid "Close"
msgstr "종료"

msgid "Close-Low"
msgstr "종가-저가"

msgctxt "Customer.io email: MT5 Inactive Account Closure "
msgid "Closed accounts cannot be reactivated. If you wish to continue trading on Deriv MT5, you need to log in to your Deriv MT5 dashboard and create a new account."
msgstr "닫긴 계좌들인 재활성화 될 수 없습니다. Deriv MT5에서 트레이딩을 계속하기를 희망하시면, 귀하께서는 귀하의 Deriv MT5 대시보드로 로그인하셔야 하고 새 계좌를 생성하셔야 합니다."

msgid "Closes early (at %1)"
msgstr "일찍 종료됩니다 (%1시)"

msgid "Closes early (at 18:00)"
msgstr "일찍 종료됩니다 (18시)"

msgid "Closes early (at 20:55)"
msgstr "일찍 종료됩니다 (20:55시)"

msgid "Closing Spot"
msgstr "종료 지점"

msgid "Coca-Cola Co"
msgstr "코카콜라 컴퍼니"

msgid "Code of conduct should be accepted."
msgstr "행동수칙은 수락되어야 합니다."

msgid "Commodities"
msgstr "원자재"

msgid "Commodities are traded items with directly usable qualities."
msgstr "원자재들은 직접적으로 이용할 수 있는 부분들과 함께 거래되는 아이템입니다."

msgctxt "Customer.io email: MT5 Signup (Binary) "
msgid "Conflicts Policy"
msgstr "갈등 정책"

msgid "Contact us"
msgstr "저희에게 연락주세요"

msgid "Continental AG"
msgstr "콘티넨탈 AG (Continental AG)"

msgid "Continuous Indices"
msgstr "지속적인 지수"

msgid "Contract cannot be sold at this time. Please try again."
msgstr "현재 계약은 판매될 수 없습니다. 다시 시도해 주시기 바랍니다."

msgid "Contract has expired."
msgstr "계약이 만기되었습니다."

msgid "Contract id is required to cancel contract"
msgstr "계약을 취소하기 위해 계약 아이디가 요구됩니다"

msgid "Contract id is required to update contract"
msgstr "계약을 업데이트 하기 위해서는 계약 아이디가 요구됩니다"

msgid "Contract market price is too close to final payout."
msgstr "계약의 시장가가 최종 지불금에 너무 가깝습니다."

msgid "Contract may not expire between %1 and %2."
msgstr "%1과 %2 사이에서는 계약이 만료되지 않을 수 있습니다."

msgid "Contract must expire during trading hours."
msgstr "계약은 반드시 트레이딩 시간에 만료되어야 합니다."

msgid "Contract not found for contract id: %1."
msgstr "계약 아이디 %1에 대한 계약이 발견되지 않았습니다."

msgid "Contract price cannot be zero."
msgstr "계약의 가격은 0이 될 수 없습니다."

msgid "Contract's stake amount is more than the maximum purchase price."
msgstr "계약의 지분 금액은 최대 매입 가격보다 더 큽니다."

msgid "Contracts more than 24 hours in duration would need an absolute barrier."
msgstr "기간이 24시간보다 더 긴 계약들은 절대 장벽이 필요합니다."

msgid "Contracts on this market with a duration of more than 24 hours must expire at the end of a trading day."
msgstr "해당 시장에서 24시간보다 더 긴 계약들은 반드시 거래일의 말에 만료되어야 합니다."

msgid "Contracts on this market with a duration of under 24 hours must expire on the same trading day."
msgstr "해당 시장에서 24시간보다 짧은 기간인 계약들은 반드시 같은 거래일에 만료되어야 합니다."

msgid "Contracts with predefined barrier would need an absolute barrier."
msgstr "미리 정의된 장벽이 적용되어 있는 계약은 절대 장벽이 필요합니다."

msgid "Copied"
msgstr "복사되었습니다"

msgid "Copier can't be a trader."
msgstr "복사자는 트레이더가 될 수 없습니다."

msgid "Could not retrieve contract details"
msgstr "계약의 세부정보를 불러오지 못했습니다"

msgid "Country \"%1\" is not supported by Onfido."
msgstr "국가 \"%1\"는 Onfido에 의해 지원되지 않습니다."

msgid "Country of Residence"
msgstr "거주 국가"

msgid "Crash 1000 Index"
msgstr "Crash 1000 지수"

msgid "Crash 300 Index"
msgstr "Crash 300 지수"

msgid "Crash 500 Index"
msgstr "Crash 500 지수"

msgid "Crash/Boom Indices"
msgstr "Crash/Boom 지수"

msgctxt "Customer.io email: MT5 Inactive Account Closure "
msgid "Create new account"
msgstr "새 계좌 만들기"

msgid "Crypto cashier is unavailable for fiat currencies."
msgstr "크립토 캐셔는 피아트 통화에 대해서는 이용 가능하지 않습니다."

msgid "Cryptocurrencies"
msgstr "암호화폐들"

msgid "Cryptocurrency"
msgstr "암호화폐"

msgid "Cryptocurrency represents the value of a digital asset in fiat currency."
msgstr "암호화폐는 디지털 자산의 가치를 명목화폐로 나타냅니다."

msgid "Currency provided is different from account currency."
msgstr "제공된 통화가 계좌의 통화와 다릅니다."

msgid "Currency provided is not valid for your account."
msgstr "제공된 통화는 귀하의 계좌에 대해서는 유효하지 않습니다."

msgid "Current password and new password cannot be the same."
msgstr "현재 비밀번호와 새로운 비밀번호는 같을 수 없습니다."

msgid "DAI/USD"
msgstr "DAI/USD"

msgid "DOG/USD"
msgstr "DOG/USD"

msgid "DOT/USD"
msgstr "DOT/USD"

msgid "DP2P is Deriv's peer-to-peer deposit and withdrawal service"
msgstr "DP2P는 Deriv의 피어 투 피어 예금 및 인출 서비스입니다"

msgctxt "payment method name"
msgid "DPO"
msgstr "DPO"

msgid "DSH/USD"
msgstr "DSH/USD"

msgid "Daily Reset Indices"
msgstr "데일리 리셋 지수"

msgid "Date"
msgstr "날짜"

msgctxt "Customer.io email: P2P02 dispute by seller, buyer not paid, email to buyer "
msgid "Date and time"
msgstr "날짜 및 시간"

msgid "Date first contact is invalid."
msgstr "날짜가 먼저인 계약은 유효하지 않습니다."

msgid "Date of birth"
msgstr "생일"

msgid "Date of birth is invalid."
msgstr "생일이 유효하지 않습니다."

msgid "Deal cancellation is not available at this moment."
msgstr "거래 취소는 현재 가능하지 않습니다."

msgid "Deal cancellation is not available for this asset."
msgstr "거래 취소는 해당 자산에 대해서는 가능하지 않습니다."

msgid "Deal cancellation is not available for this contract."
msgstr "거래 취소는 해당 계약에 대해서는 가능하지 않습니다."

msgid "Deal cancellation is not available from %1 to %2."
msgstr "거래 취소는 %1에서 %2까지 가능하지 않습니다."

msgid "Deal cancellation is not offered at this duration."
msgstr "거래 취소는 해당 기간에 대하여 제공되지 않습니다."

msgid "Deal cancellation period has expired. Your contract can only be cancelled while deal cancellation is active."
msgstr "거래 취소 기간이 만료되었습니다. 귀하의 계약은 오직 거래 취소가 활성화되어 있을 때에만 취소될 수 있습니다."

msgid "Dear %1 %2 %3,"
msgstr "친애하는 %1 %2 %3,"

msgid "Dear %1,"
msgstr "친애하는 %1,"

msgid ""
"Dear %1,\n"
"\n"
"We're really glad that you've decided to take up trading with %2 and we hope that your experience on our platform has been a positive one so far.\n"
"\n"
"We thought we'd drop you a note to let you know that we have received your request for a bonus and your account has been credited with a bonus of %3%4*.\n"
"\n"
"Kind Regards,\n"
"\n"
"%2\n"
"\n"
"*Terms and conditions may apply to withdrawals. (%5)"
msgstr ""
"친애하는 %1,\n"
"\n"
"저희는 귀하께서 %2와 함께 거래를 하시기로 결정을 내린 것에 대해 정말 기쁘게 생각하며 저희의 플랫폼에서의 귀하의 경험이 지금까지 계속 긍정적이였기를 바랍니다.\n"
"\n"
"귀하께서 요청하신 보너스에 대한 부분과 귀하의 계좌에 %3%4*의 보너스가 적용되었음을 알려드리기 위해 이렇게 연락드립니다.\n"
"\n"
"안부를 전하며 이만 줄입니다,\n"
"\n"
"%2\n"
"\n"
"*인출에는 이용약관이 적용될 수 있습니다. (%5)"

msgid ""
"Dear %1,\n"
"\n"
"We're really glad that you've decided to take up trading with %2 and we hope that your experience on our platform has been a positive one so far.\n"
"\n"
"We thought we'd drop you a note to let you know that we have received your request for a bonus. Unfortunately, we were unable to process your request for one of the following reasons:"
msgstr ""
"친애하는 %1,\n"
"\n"
"저희는 귀하께서 %2와 함께 거래를 하시기로 결정을 내린 것에 대해 정말 기쁘게 생각하며 저희의 플랫폼에서의 귀하의 경험이 지금까지 계속 긍정적이였기를 바랍니다.\n"
"\n"
"저희는 귀하께서 저희에게 보너스에 대해 신청하신 요청을 받았음을 알려드리기 위해 이렇게 연락드립니다. 아쉽게도, 저희는 귀하의 요청을 다음의 이유들 중 한가지로 인해 처리할 수 없습니다:"

msgid "Dear Valued Customer,"
msgstr "친애하는 저희의 고객분께,"

msgid "Dell Technologies Inc"
msgstr "델 테크놀로지스 (Dell Technologies Inc)"

msgid "Delta Air Lines Inc."
msgstr "델타 항공 (Delta Air Lines Inc.)"

msgid "Deny this app"
msgstr "이 앱 거부하기"

msgid "Deposit"
msgstr "예금하기"

msgid "Deposit exceeds %1 limit %2. Aggregated deposit over period %3. Current amount %4."
msgstr "예금이 %1 한도 %2를 초과합니다. %3 기간에 걸쳐 합계된 예금액. 현재 금액 %4."

msgid "Deposits are currently unavailable. Please try again later."
msgstr "지금은 예금을 하실 수 없습니다. 나중에 다시 시도해 주시기 바랍니다."

msgid "Deposits are temporarily unavailable for %1. Please try later."
msgstr "%1에 대해서 예금을 일시적으로 하실 수 없습니다. 나중에 다시 시도해 주시기 바랍니다."

msgctxt "Customer.io email: IDV POI Verification rejected "
msgid "Deriv"
msgstr "Deriv"

msgid "Deriv P2P is currently unavailable. Please check back later."
msgstr "Deriv P2P는 현재 이용 가능하지 않습니다. 나중에 다시 확인해 주시기 바랍니다."

msgid "Deriv P2P is unavailable in your country."
msgstr "Deriv P2P는 귀하의 국가에서 이용하실 수 없습니다."

msgid "Deriv P2P is unavailable in your country. Please provide a different account opening reason."
msgstr "Deriv P2P는 귀하의 국가에서 이용하실 수 없습니다. 계좌를 개설하시고자 하는 다른 이유를 제공해 주시기 바랍니다."

msgid "Deriv P2P is unavailable on demo accounts. Please switch to your real account."
msgstr "Deriv P2P는 데모 계정들에서는 이용하실 수 없습니다. 귀하의 실제 계정으로 변경해 주시기 바랍니다."

msgid "Deriv X account management is currently suspended."
msgstr "Deriv X 계좌 관리는 현재 정지되어 있습니다."

msgid "Deutsche Bank"
msgstr "도이치 은행 (Deutsche Bank)"

msgctxt "Customer.io email: Unknown Login (Deriv) "
msgid "Device:"
msgstr "장치:"

msgid "Digit Differs"
msgstr "숫자가 다릅니다"

msgid "Digit Even"
msgstr "짝수의 숫자"

msgid "Digit Matches"
msgstr "숫자 일치"

msgid "Digit Odd"
msgstr "홀수의 숫자"

msgid "Digit Over"
msgstr "오버 숫자"

msgid "Digit Under"
msgstr "언더 숫자"

msgid "Digit must be in the range of %1 to %2."
msgstr "숫자는 반드시 %1에서 %2의 범위에 있어야 합니다."

msgid "Digits"
msgstr "숫자"

msgid "Do not withdraw directly to a crowdfund or ICO address, as your account will not be credited with tokens from such sales."
msgstr "크라우드 펀드 또는 ICO 주소로 곧바로 인출하지 마세요, 이유는 이러한 판매들로부터는 토큰들이 귀하의 계좌에 적용되지 않기 때문입니다."

msgid "Do you wish to withdraw funds?"
msgstr "자금 인출을 원하시나요?"

msgid "Document ID is required."
msgstr "서류의 아이디가 요구됩니다."

msgid "Document already uploaded."
msgstr "문서가 이미 업로드 되었습니다."

msgid "Document was rejected by the provider."
msgstr "문서가 제공자에 의해 거절되었습니다."

msgid "Documents are required to verify your identity"
msgstr "귀하의 신분을 검증하기 위해서 문서들이 요구됩니다"

msgid "Does Not Touch"
msgstr "터치하지 않습니다"

msgid "Don't have a %1 account?"
msgstr "%1 계좌를 가지고 있지 않으신가요?"

msgctxt "Customer.io email: MT5 Signup (Binary) "
msgid "Don't wish to receive these emails anymore? Click %1here%2 to unsubscribe through your account settings"
msgstr "이러한 이메일들을 더이상 받고 싶지 않으신가요? %1여기%2를 클릭하시고 귀하의 계좌 설정을 통해서 구독을 중지하세요"

msgid "Don’t have an account yet? %1Create a new account%2"
msgstr "계좌를 아직 가지고 있지 않으신가요? %1새 계좌를 생성하세요%2"

msgctxt "IDV document type "
msgid "Drivers License"
msgstr "운전 면허증"

msgctxt "Onfido document type "
msgid "Driving Licence"
msgstr "운전 면허증"

msgctxt "Onfido document type "
msgid "Driving Licence (Enhanced)"
msgstr "운전 면허증 (고화질)"

msgctxt "Onfido document type "
msgid "Driving Licence (Intermediate)"
msgstr "운전 면허증 (중간 화질)"

msgctxt "Onfido document type "
msgid "Driving Licence (Vertical )"
msgstr "운전 면허증 (수직)"

msgctxt "Onfido document type "
msgid "Driving Licence (paper)"
msgstr "운전 면허증 (종이)"

msgid "Dubai Index"
msgstr "두바이 지수"

msgid "Due to a network issue, we couldn't update the password for some of your accounts. Please check your email for more details."
msgstr "네트워크 문제로 인해, 저희는 귀하의 몇몇 계좌들에 대한 비밀번호를 업데이트하지 못했습니다. 더 자세한 정보를 위해 귀하의 이메일을 확인해 주시기 바랍니다."

msgid "Due to a network issue, we were only able to change your %1 password for these accounts:"
msgstr "네트워크 문제로 인하여, 저희는 다음의 계좌들에 대하여 귀하의 %1 비밀번호만 변경할 수 있었습니다:"

msgid "Due to a network issue, we were unable to change your %1 password for these accounts:"
msgstr "네트워크 문제로 인해, 저희는 다음의 계좌들에 대하여 귀하의 %1 비밀번호를 변경할 수 없었습니다:"

msgid "Due to a network issue, we were unable to change your %1 password."
msgstr "네트워크 문제로 인하여, 저희는 귀하의 %1 비밀번호를 변경할 수 없었습니다."

msgid "Due to a network issue, we're unable to update your investor password for the following account: %1. Please wait for a few minutes before attempting to change your investor password for the above account."
msgstr "네트워크 문제 이유로, 저희는 다음의 계좌에 대하여 귀하의 투자자 비밀번호를 업데이트 할 수 없습니다: %1. 상기 계좌에 대하여 귀하의 투자자 비밀번호를 변경하시기 위해 시도 하시기 이전에 몇분을 기다려주시기 바랍니다."

msgid "Due to regulatory requirements, you are required to authenticate your account in order to continue trading."
msgstr "규제적 요구사항 때문에, 귀하께서는 트레이딩을 지속하기 위해 귀하의 계좌를 인증 받는 것이 요구됩니다."

msgid "Duplicate email address submitted - %1"
msgstr "중복된 이메일 주소가 제출되었습니다 - %1"

msgid "Duplicate email address submitted to %1 (powered by %2)"
msgstr "중복된 이메일 주소가 %1로 제출되었습니다 (%2에 의해 구동됩니다)"

msgid "Duration above 7 days"
msgstr "7일이 넘는 기간"

msgid "Duration up to 7 days"
msgstr "최대 7일의 기간"

msgctxt "payment method name"
msgid "DusuPay"
msgstr "두수페이 (DusuPay)"

msgid "Dutch Index"
msgstr "네덜란드 지수"

msgid "Dutch Smart Index"
msgstr "네덜란드 스마트 지수"

msgid "EOS/USD"
msgstr "EOS/USD"

msgid "ETC/USD"
msgstr "ETC/USD"

msgid "ETH/EUR"
msgstr "ETH/EUR"

msgid "ETH/USD"
msgstr "ETH/USD"

msgid "EUR Index"
msgstr "EUR 지수"

msgid "EUR/AED"
msgstr "EUR/AED"

msgid "EUR/AUD"
msgstr "EUR/AUD"

msgid "EUR/CAD"
msgstr "EUR/CAD"

msgid "EUR/CAD Step Index"
msgstr "EUR/CAD 스텝 지수"

msgid "EUR/CHF"
msgstr "EUR/CHF"

msgid "EUR/GBP"
msgstr "EUR/GBP"

msgid "EUR/GBP Step Index"
msgstr "EUR/GBP 스텝 지수"

msgid "EUR/HKD"
msgstr "EUR/HKD"

msgid "EUR/IDR"
msgstr "EUR/IDR"

msgid "EUR/ILS"
msgstr "EUR/ILS"

msgid "EUR/INR"
msgstr "EUR/INR"

msgid "EUR/JPY"
msgstr "EUR/JPY"

msgid "EUR/JPY Step Index"
msgstr "EUR/JPY 스텝 지수"

msgid "EUR/MXN"
msgstr "EUR/MXN"

msgid "EUR/NOK"
msgstr "EUR/NOK"

msgid "EUR/NZD"
msgstr "EUR/NZD"

msgid "EUR/PLN"
msgstr "EUR/PLN"

msgid "EUR/SEK"
msgstr "EUR/SEK"

msgid "EUR/SGD"
msgstr "EUR/SGD"

msgid "EUR/TRY"
msgstr "EUR/TRY"

msgid "EUR/USD"
msgstr "EUR/USD"

msgid "EUR/USD Step Index"
msgstr "EUR/USD 스텝 지수"

msgid "EUR/ZAR"
msgstr "EUR/ZAR"

msgid "EURS/USD"
msgstr "EURS/USD"

msgctxt "payment method name"
msgid "EcoCash"
msgstr "에코캐시 (EcoCash)"

msgctxt "payment method name"
msgid "Ecobank MobileMoney"
msgstr "에코뱅크 모바일머니"

msgid "Edge"
msgstr "에지"

msgid "Egypt Index"
msgstr "이집트 지수"

msgid "Email"
msgstr "이메일"

msgid "Email address"
msgstr "이메일 주소"

msgid "Email is required."
msgstr "이메일이 요구됩니다."

msgid "Email not given."
msgstr "이메일이 제공되지 않았습니다."

msgid "End Time"
msgstr "종료 시간"

msgid "Ends Between"
msgstr "사이 종료"

msgid "Ends Between or equal"
msgstr "사이에 종료 또는 일치"

msgid "Ends Between/Ends Outside"
msgstr "사이 종료/외부 종료"

msgid "Ends Outside"
msgstr "외부 종료"

msgid "Ends Outside or equal"
msgstr "외부 종료 또는 일치"

msgid "Energy"
msgstr "에너지"

msgid "Ensure your information is up-to-date."
msgstr "귀하의 정보가 최신으로 유지되어 있도록 확실히 해주세요."

msgid "Enter the following verification token into the form:"
msgstr "다음의 양식에 다음의 인증 토큰을 입력하세요:"

msgid "Enter the two-factor authentication (2FA) code from the authenticator app on your phone."
msgstr "귀하의 휴대폰의 인증 앱으로부터 받으신 2단계 인증 (2FA)코드를 입력하세요."

msgid "Enter your %1 address"
msgstr "귀하의 %1 주소를 입력하세요"

msgid "Enter your withdrawal amount"
msgstr "귀하의 인출 금액을 입력하세요"

msgid "Entry Spot"
msgstr "엔트리 스팟"

msgctxt "payment method name"
msgid "Equitel"
msgstr "이퀴텔 (Equitel)"

msgid "Error validating your transaction, please try again in a few minutes."
msgstr "귀하의 송금 인증에서 오류가 발생했습니다, 몇분 이후에 재시도 해 주시기 바랍니다."

msgid "Euro 100 Index"
msgstr "유로 100 지수"

msgid "Euro 150 Index"
msgstr "유로 150 지수"

msgid "Euro 50 Index"
msgstr "유로 50 지수"

msgid "Euro 50 Smart Index"
msgstr "유로 50 스마트 지수"

msgid "Europe"
msgstr "유럽"

msgid "Even/Odd"
msgstr "짝/홀"

msgid "Exchange rates are not currently available."
msgstr "환율은 현재 확인할 수 없습니다."

msgctxt "payment method name"
msgid "Exchange4free"
msgstr "Exchange4free"

msgid "Exclude time cannot be for more than five years."
msgstr "제외되는 시간은 5년보다 더 길 수 없습니다."

msgid "Exclude time cannot be less than 6 months."
msgstr "제외되는 시간은 6개월보다 짧을 수 없습니다."

msgid "Exclude time must be after today."
msgstr "제외되는 시간은 반드시 오늘 이후여야 합니다."

msgid "Exclusion time conversion error."
msgstr "제외 시간 변환 오류."

msgid "Exit Spot"
msgstr "엑싯 스팟"

msgid "Expiration date cannot be less than or equal to current date."
msgstr "만기일은 현재의 날짜와 같거나 그 이전일 수 없습니다."

msgid "Expiration date is required."
msgstr "만기일이 요구됩니다."

msgid "Expiry time cannot be equal to start time."
msgstr "만기 시간은 시작시간과 같을 수 없습니다."

msgid "Expiry time cannot be in the past."
msgstr "만기 시간은 과거에 있을 수 없습니다."

msgid "FIL/USD"
msgstr "FIL/USD"

msgid "FKP/USD"
msgstr "FKP/USD"

msgctxt "payment method name"
msgid "FNB eWallet"
msgstr "FNB 전자지갑 (FNB eWallet)"

msgid "Facebook"
msgstr "페이스북 (Facebook)"

msgid "Failed to get user identity."
msgstr "사용자의 신분을 확인하는 데에 실패했습니다."

msgid "FedEx"
msgstr "페덱스 (FedEx)"

msgid "Fee for %1 trace ID %2"
msgstr "%1트레이스 아이디%2에 대한 요금"

msgid "Financial Risk approval is required."
msgstr "금융 위험에 대한 동의가 요구됩니다."

msgid "Firefox"
msgstr "모질라 파이어폭스 (Firefox)"

msgctxt "payment method name"
msgid "Firstmonie Wallet"
msgstr "퍼스트모니 지갑 (Firstmonie Wallet)"

msgid "Fixed expiry for reset contract is not allowed."
msgstr "리셋 계약을 위한 고정된 만기는 허용되지 않습니다."

msgid "Fixed rate adverts are not available at this time."
msgstr "고정 금리 광고는 현재 가능하지 않습니다."

msgid "Floating rate adverts are not available at this time."
msgstr "변동이율 광고는 현재 가능하지 않습니다."

msgid "Floating rate cannot be provided with more than 2 decmial places of precision."
msgstr "변동이율은 정밀도에 대하여 소수 2자리 이상으로 제공될 수 없습니다."

msgctxt "payment method name"
msgid "Flutterwave"
msgstr "플러터웨이브 (Flutterwave)"

msgid "For more information on the terms and conditions that apply to your bonus, go to:"
msgstr "귀하의 보너스에 적용되는 약관에 대한 더 많은 정보를 확인하기 위해서는, 다음으로 가세요:"

msgid ""
"For more information on the terms and conditions that apply to your bonus, go to:\n"
"\n"
"%1"
msgstr ""
"귀하의 보너스에 적용되는 약관에 대하여 더 많은 정보를 확인하기 위해서, 다음으로 가세요:\n"
"\n"
"%1"

msgid "For tips to protect yourself against gambling and security risks, %1read our page%2 on secure and responsible trading."
msgstr "귀하를 도박과 보안 위험들로부터 보호하기 위한 팁들을 확인하기 위해서, 안전 및 책임감있는 트레이딩에서 %1저희의 페이지를 읽으세요%2."

msgctxt "Customer.io email: SYS01 Closing underage accounts "
msgid "For your reference, here's the %1general terms of use %2for our products and services."
msgstr "참고로, 저희의 상품들과 서비스에 대한 %1일반 이용약관%2이 여기에 있습니다."

msgid "Forex"
msgstr "외환"

msgid "Forex (or foreign exchange) represents the ratio between the values of two currencies."
msgstr "외환(또는 외환 거래)는 두 국가들의 가치들간의 비율을 나타냅니다."

msgid "Forex pairs of interest, but with less liquid international markets."
msgstr "관심있는 외환쌍들, 하지만 유동성이 더 작은 국제 시장들입니다."

msgid "Forgot password?"
msgstr "비밀번호를 잊으셨나요?"

msgid "Forgot your password?"
msgstr "비밀번호를 잊으셨나요?"

msgid "Forgot your password? Please reset your password."
msgstr "비밀번호를 잊으셨나요? 귀하의 비밀번호를 재설정해주시기 바랍니다."

msgid "Forgot your trading password?%1Let's get you a new one."
msgstr "귀하의 트레이딩 비밀번호를 잊으셨나요?%1새 비밀번호를 받읍시다."

msgctxt "payment method name"
msgid "Fortis Mobile Money"
msgstr "Fortis Mobile Money"

msgid "Fox Corporation B"
msgstr "폭스 코퍼레이션 B (Fox Corporation B)"

msgid "France"
msgstr "프랑스"

msgid "France OTC Stocks"
msgstr "프랑스 OTC 주식"

msgid "French Index"
msgstr "프랑스 지수"

msgid "French Smart Index"
msgstr "프랑스 스마트 지수"

msgid "Fridays"
msgstr "금요일"

msgid "From date must be before To date for sending statement"
msgstr "내역서를 전송함에 있어서 시작 날짜는 반드시 최종 날짜 이전이여야 합니다"

msgid "Full Name"
msgstr "성명"

msgid "Further instructions must not exceed %1 characters."
msgstr "추가적인 지침은 문자수가 반드시 %1 문자수를 초과하지 않아야 합니다."

msgid "GBP Index"
msgstr "GBP 지수"

msgid "GBP/AED"
msgstr "GBP/AED"

msgid "GBP/AUD"
msgstr "GBP/AUD"

msgid "GBP/CAD"
msgstr "GBP/CAD"

msgid "GBP/CHF"
msgstr "GBP/CHF"

msgid "GBP/HKD"
msgstr "GBP/HKD"

msgid "GBP/IDR"
msgstr "GBP/IDR"

msgid "GBP/INR"
msgstr "GBP/INR"

msgid "GBP/JPY"
msgstr "GBP/JPY"

msgid "GBP/MXN"
msgstr "GBP/MXN"

msgid "GBP/NOK"
msgstr "GBP/NOK"

msgid "GBP/NZD"
msgstr "GBP/NZD"

msgid "GBP/PLN"
msgstr "GBP/PLN"

msgid "GBP/SEK"
msgstr "GBP/SEK"

msgid "GBP/SGD"
msgstr "GBP/SGD"

msgid "GBP/TRY"
msgstr "GBP/TRY"

msgid "GBP/USD"
msgstr "GBP/USD"

msgid "GBP/ZAR"
msgstr "GBP/ZAR"

msgctxt "payment method name"
msgid "GCB"
msgstr "GCB"

msgid "GIP/USD"
msgstr "GIP/USD"

msgctxt "payment method name"
msgid "GTPay"
msgstr "GTPay"

msgctxt "Customer.io email: Unknown Login (Binary) "
msgid "Gain useful knowledge about all aspects of binary options trading. Browse our full library of educational materials, including videos, webinars, ebooks, and more."
msgstr "바이너리 옵션 트레이딩의 모든 면에 대하여 유용한 지식을 얻으세요. 영상, 웨비나, 전자책 및 더 많은 부분들을 포함하는 저희의 완전한 도서관을 둘러보세요."

msgid "General Motors Company"
msgstr "제너럴 모터스 (General Motors Company)"

msgid "German Index"
msgstr "독일 지수"

msgid "German Smart Index"
msgstr "독일 스마트 지수"

msgid "Germany"
msgstr "독일"

msgid "Germany OTC Stocks"
msgstr "독일 OTC 주식"

msgctxt "Customer.io email: Deriv reset password request "
msgid "Get a new %1 account password"
msgstr "새 %1 계좌 비밀번호를 받으세요"

msgctxt "payment method name"
msgid "Glo"
msgstr "Glo"

msgid "Go to Deriv P2P"
msgstr "Deriv P2P로 가세요"

msgctxt "Customer.io email: MT5 Signup (Binary) "
msgid "Go to MT5 dashboard"
msgstr "MT5 대시보드로 가세요"

msgid "Go to my profile"
msgstr "내 프로필로 가기"

msgid "Goes Outside"
msgstr "외부로 벗어남"

msgid "Gold Index"
msgstr "금 지수"

msgid "Gold/AUD"
msgstr "금/AUD"

msgid "Gold/EUR"
msgstr "금/EUR"

msgid "Gold/GBP"
msgstr "금/GBP"

msgid "Gold/USD"
msgstr "금/USD"

msgid "Goldman Sachs"
msgstr "골드만 삭스 (Goldman Sachs)"

msgid "Grant"
msgstr "승인"

msgid "Great, take me to Deriv"
msgstr "좋습니다, Deriv로 가고자 합니다"

msgid "HKD/JPY"
msgstr "HKD/JPY"

msgid "HP Inc"
msgstr "HP Inc"

msgctxt "payment method name"
msgid "Halotel HaloPesa"
msgstr "Halotel HaloPesa"

msgid "Hang Seng China"
msgstr "Hang Seng China"

msgid "Hello"
msgstr "안녕하세요"

msgctxt "Customer.io email: IDV POI Verification rejected "
msgid "Hello %1%2%3"
msgstr "안녕하세요 %1%2%3"

msgid "Hello %1,"
msgstr "안녕하세요 %1,"

msgid "Hello there,"
msgstr "안녕하세요,"

msgid "Hello, %1 %2 %3!"
msgstr "안녕하세요, %1 %2 %3!"

msgid "Help Centre"
msgstr "헬프 센터"

msgid "Here's what we need:"
msgstr "여기 저희가 필요한 것이 있습니다:"

msgid "Hi %1"
msgstr "안녕하세요 %1"

msgid "Hi %1 %2,"
msgstr "안녕하세요 %1 %2,"

msgctxt "Customer.io email: SYS01 Closing underage accounts "
msgid "Hi %1%2%3there%4,"
msgstr "안녕하세요%1%2%3고객님%4,"

msgid "Hi %1,"
msgstr "안녕하세요 %1,"

msgid "High"
msgstr "하이"

msgid "High Tick"
msgstr "하이 틱"

msgid "High and low barriers must be different."
msgstr "하이 및 로우 장벽들은 반드시 달라야 합니다."

msgid "High barrier is out of acceptable range. Please adjust the high barrier."
msgstr "하이 장벽이 받아들일 수 있는 범위의 밖에 있습니다. 하이 장벽을 조정해 주세요."

msgid "High barrier must be higher than low barrier."
msgstr "하이 장벽은 반드시 로우 장벽보다 높아야 합니다."

msgid "High-Close"
msgstr "하이-클로즈"

msgid "High-Low"
msgstr "하이-로우"

msgid "High/Low Ticks"
msgstr "하이/로우 틱"

msgid "Higher"
msgstr "하이어"

msgid "Higher/Lower"
msgstr "하이어/로우어"

msgid "Highest Spot"
msgstr "가장 높은 스팟"

msgctxt "Customer.io email: VER01 Account Opening Existing "
msgid "Hit the button below to get a new one:"
msgstr "새것을 받기 위해 아래의 버튼을 누르세요:"

msgid "Home Depot Inc"
msgstr "홈디포 주식회사 (Home Depot Inc)"

msgctxt "Onfido document type "
msgid "Home Office Letter"
msgstr "Home Office 편지"

msgid "Hong Kong Index"
msgstr "홍콩 지수"

msgctxt "payment method name"
msgid "Hubtel"
msgstr "Hubtel"

msgid "Hugo Boss AG"
msgstr "휴고 보스"

msgid "IBM"
msgstr "IBM"

msgid "IDK/USD"
msgstr "IDK/USD"

msgid "IOT/USD"
msgstr "IOT/USD"

msgctxt "Customer.io email: Unknown Login (Deriv) "
msgid "IP address: %1%2%3"
msgstr "IP 주소: %1%2%3"

msgid "Id"
msgstr "Id"

msgid "If clicking the link above doesn't work, please copy and paste the URL in a new browser window instead."
msgstr "만약 상기 링크를 클릭하는 것이 작동되지 않는다면, 대신에 새로운 브라우저 창에서 해당 URL을 복사 및 붙여넣기 하시기 바랍니다."

msgid "If it was you, we'd be glad to help."
msgstr "만약 귀하였으면, 저희는 기꺼이 도와드릴 수 있습니다."

msgid "If it was you, you may %1reset your password now.%2"
msgstr "만약 귀하였으면, 귀하께서는 %1지금 비밀번호를 재설정해야 하실 수 있습니다.%2"

msgid "If it wasn’t you, please ignore this message."
msgstr "만약 귀하가 아니였다면, 이 메시지를 무시해 주시기 바랍니다."

msgid "If the button does not work, copy and paste this URL into your browser:"
msgstr "만약 버튼이 작동되지 않는다면, 다음의 URL을 귀하의 브라우저로 복사 및 붙여넣기 하세요:"

msgid "If the button doesn't work, copy and paste the link below into a new browser window."
msgstr "만약 해당 버튼이 작동되지 않는다면, 아래의 링크를 새 브라우저 윈도우로 복사 및 붙여넣기 하세요."

msgctxt "Customer.io email: P2P09 dispute by buyer, buyer underpaid, email to seller "
msgid "If they don’t make the full payment, we’ll resolve this in your favour as per %1our terms of use%2 (see Section 4, ‘Deriv P2P’)."
msgstr "만약 그들이 지불을 완료하지 않는다면, 저희는 %1저희의 이용약관%2 (섹션 4를 확인하세요, ‘Deriv P2P’)에 따라 귀하에게 유리한 쪽으로 해결할 것입니다."

msgctxt "Customer.io email: P2P12 dispute by seller, buyer overpaid email to buyer "
msgid "If they don’t return your funds, we’ll resolve this in your favour as per %1our terms of use%2 (see Section 4, ‘Deriv P2P’)."
msgstr "만약 그들이 귀하의 자금을 환불하지 않는다면, 저희는 저희의 %1이용약관%2 (섹션 4를 확인하세요, ‘Deriv P2P’)에 따라 귀하에게 유리한 쪽으로 해결할 것입니다."

msgctxt "Customer.io email: Unknown Login (Deriv) "
msgid "If this was you, you can ignore this email."
msgstr "만약 귀하였다면, 귀하께서는 이 이메일을 무시하실 수 있습니다."

msgid "If this wasn't you, please ignore this email."
msgstr "만약 귀하가 아니였다면, 이 이메일을 무시하시기 바랍니다."

msgctxt "Customer.io email: P2P03 dispute by buyer, seller not released, email to seller "
msgid "If we don’t hear from you within 24 hours, we may resolve this dispute in the buyer’s favour and release the funds to the buyer as per %1our terms of use%2 (see Section 4, ‘Deriv P2P’)."
msgstr "만약 저희가 귀하로부터 24시간 안으로 응답을 받지 못한다면, 저희는 해당 분쟁을 구매자에게 유리한 쪽으로 해결 할 수 있고 %1저희의 이용약관%2 (섹션 4를 확인하세요, ‘Deriv P2P’)에 따라 구매자에게 자금을 풀 것입니다."

msgctxt "Customer.io email: P2P04 dispute by buyer, seller not released, email to buyer "
msgid "If we don’t hear from you within 24 hours, we may resolve this dispute in the seller’s favour and release the funds to the seller, as per %1our terms of use%2 (see Section 4, ‘Deriv P2P’)."
msgstr "만약 저희가 귀하로부터 24시간 이내에 응답을 받지 못한다면, 해당 분쟁을 판매자에게 유리한 쪽으로 해결할 수 있으며 %1저희의 이용약관%2 (섹션 4를 확인하세요, ‘Deriv P2P’)에 따라 판매자에게 자금을 풀 것입니다."

msgctxt "Customer.io email: P2P07 dispute by buyer, buyer overpaid email to seller "
msgid "If we don’t hear from you within 24 hours, we may resolve this in the buyers’s favour as per %1our terms of use%2 (see Section 4, ‘Deriv P2P’)."
msgstr "만약 저희가 귀하로부터 24시간 이내에 응답을 받지 못한다면, 저희는 이 분쟁을 %1저희의 이용약관%2 (섹션 4를 확인하세요, ‘Deriv P2P’)에 따라 구매자에게 유리한 쪽으로 해결할 수 있습니다."

msgctxt "Customer.io email: P2P06 dispute by seller, buyer underpaid email to buyer "
msgid "If we don’t hear from you within 24 hours, we may resolve this in the seller’s favour and release the funds to the seller as per %1our terms of use%2 (see Section 4, ‘Deriv P2P’)."
msgstr "만약 저희가 귀하로부터 24시간 이내에 응답을 받지 못한다면, 저희는 %1저희의 이용약관%2 (섹션 4를 확인하세요, ‘Deriv P2P’)에 따라 판매자에게 자금을 풀 것이며 판매자에게 유리한 쪽으로 해결할 수 있습니다."

msgctxt "Customer.io email: P2P08 dispute by buyer, buyer overpaid email to buyer "
msgid "If we don’t hear from you within 24 hours, we may resolve this in the seller’s favour as per %1our terms of use%2 (see Section 4, ‘Deriv P2P’)."
msgstr "저희가 만약 귀하로부터 24시간 이내에 응답을 받지 못한다면, 저희는 %1저희의 이용약관%2 (섹션 4를 확인하세요, ‘Deriv P2P’)에 따라 판매자에게 유리한 쪽으로 해결 할 수 있습니다."

msgctxt "Customer.io email: P2P02 dispute by seller, buyer not paid, email to buyer "
msgid "If we don’t hear from you within 24 hours, we’ll refund the seller as per %1our terms of use%2 (see Section 4, ‘Deriv P2P’)."
msgstr "저희가 만약 귀하로부터 24시간 이내에 응답을 받지 못한다면, 저희는 %1저희의 이용약관%2 (섹션 4, ‘Deriv P2P’)에 따라 판매자에게 환불할 것입니다."

msgid "If you change your mind, you may reactivate your account by logging in."
msgstr "만약 귀하께서 마음을 바꾸신다면, 귀하께서는 로그인 함으로써 귀하의 계좌를 재활성화 하실 수 있습니다."

msgctxt "Customer.io email: P2P03 dispute by buyer, seller not released, email to seller "
msgid "If you did receive the payment, please let us know if there is any reason you haven’t completed the order."
msgstr "귀하께서 만약 지불을 받지 않으셨다면, 귀하께서 주문을 완료하지 않은 어떠한 이유가 있는지 저희에게 알려주시기 바랍니다."

msgid "If you didn't make the changes, %1contact us%2 via live chat."
msgstr "만약 귀하께서 변경하신 부분이 없다면, 라이브 챗을 통해 %1저희에게 연락하세요%2."

msgctxt "Customer.io email: Deriv reset password request social "
msgid "If you didn't request a new password, %1Contact us%2 via live chat."
msgstr "새 비밀번호를 요청하지 않으셨다면, 라이브 챗을 통해 저희에게 %1연락 해주세요%2."

msgid "If you didn't request a new password, %1contact us%2 via live chat."
msgstr "새 비밀번호를 요청하지 않으셨다면, 라이브 챗을 통해 저희에게 %1연락 해주세요%2."

msgid "If you didn't request for funds withdrawal, %1contact us%2 via live chat."
msgstr "만약 귀하께서 자금의 인출을 요청하지 않으셨다면, 라이브 챗을 통해 %1저희에게 연락 해 주세요%2."

msgctxt "Customer.io email: P2P03 dispute by buyer, seller not released, email to seller "
msgid "If you didn’t receive the buyer’s payment, please provide your latest bank statement to prove it."
msgstr "만약 귀하께서 구매자의 지불을 받지 않으셨다면, 이를 증명하기 위해 귀하의 가장 최근 은행 내역서를 제공해 주시기 바랍니다."

msgid "If you didn’t request a new password or have any questions, %1contact us%2 via live chat."
msgstr "새로운 비밀번호를 요청하지 않으셨거나 질문이 있으시면, 라이브 챗을 통해 %1저희에게 연락주세요%2."

msgid "If you didn’t request a new password, please let us know immediately."
msgstr "새 비밀번호를 요청하지 않으셨다면, 즉시 저희에게 알려주시기 바랍니다."

msgid "If you didn’t request for a new %3 password or have any questions, %1contact us%2 via live chat."
msgstr "만약 새 %3 비밀번호를 요청하지 않으셨거나 질문이 있으시면, 라이브 챗을 통해 %1저희에게 연락 해 주세요%2."

msgctxt "Customer.io email: Deriv reset password request "
msgid "If you didn’t request for a new password, %1Contact us%2 via live chat on our website."
msgstr "만약 귀하께서 새로운 비밀번호를 요청하지 않으셨다면, 저희의 웹사이트에서 라이브 챗을 통해 %1저희에게 연락 해 주세요%2."

msgid "If you didn’t request for a new password, %1contact us%2 via live chat on our website."
msgstr "만약 귀하께서 새로운 비밀번호를 요청하지 않으셨다면, 저희의 웹사이트에서 라이브 챗을 통해 저희에게 %1연락 해주세요%2."

msgctxt "Customer.io email: VER01 Request Payment Withdrawal "
msgid "If you didn’t request funds withdrawal, %1contact us via live chat.%2"
msgstr "귀하께서 자금의 인출을 요청하지 않으셨다면, %1라이브 챗을 통해 저희에게 "
"연락해주세요.%2"

msgid "If you didn’t request to reactivate your account, %1let us know%2."
msgstr "만약 귀하께서 계좌 재활성화를 위한 요청을 하시지 않으셨다면, %1저희에게 알려주세요%2."

msgctxt "Customer.io email: Unknown Login (Binary) "
msgid "If you do not recognize this activity, go to %1%2%3 to reset your password immediately."
msgstr "이 활동에 대하여 아시는 바가 없다면, %1%2%3로 가셔서 귀하의 비밀번호를 재설정하세요."

msgid "If you don't want to withdraw funds from your account, you can ignore this email."
msgstr "귀하께서 귀하의 계좌로부터 자금을 인출하시고 싶지 않으신다면, 귀하께서는 이 이메일을 무시하실 수 있습니다."

msgctxt "Customer.io email: P2P11 dispute by seller, buyer overpaid email to seller "
msgid "If you don’t send the funds back, we’ll have to resolve this in the buyer’s favour as per %1our terms of use%2 (see Section 4, ‘Deriv P2P’)."
msgstr "만약 귀하께서 자금을 다시 보내지 않으시면, 저희는 %1저희의 이용약관%2 (섹션 4를 확인하세요, ‘Deriv P2P’)에 따라 구매자에게 유리한 쪽으로 해결해야 할 것입니다."

msgid "If you don’t want to reset your password, you can ignore this email."
msgstr "만약 귀하께서 귀하의 비밀번호를 재설정하고 싶지 않으시면, 이 이메일을 무시하실 수 있습니다."

msgid "If you feel that none of these reasons apply to your case and you'd like to request that the bonus is credited to your account, please provide us with:"
msgstr "만약 귀하께서 다음의 이유들중 그 어느 것도 귀하의 상황에 적용되지 않는다고 느껴지시고, 보너스가 귀하의 계좌로 적립되도록 요청을 하고 싶으시면, 다음을 제공해 주시기 바랍니다:"

msgid "If you have any questions, please %1contact us via live chat%2."
msgstr "만약 질문이 있으시면, 라이브 챗을 통해 %1저희에게 연락 해 주시기 바랍니다%2."

msgid "If you have forgotten your password, please %1reset your password%2 now to access your account."
msgstr "만약 귀하의 비밀번호를 잊으셨다면, 귀하의 계좌에 접근하기 위해 지금 바로 %1귀하의 비밀번호를 재설정해주시기 바랍니다%2."

msgid "If you have questions, please %1 contact us %2 via live chat."
msgstr "질문이 있으시면, 라이브 챗을 통해 %1저희에게 연락 주시기 바랍니다%2."

msgid "If you have questions, please %1contact us%2 via live chat."
msgstr "질문이 있으시면, 라이브 챗을 통해 %1저희에게 연락 해 주시기 바랍니다%2."

msgid "If you have trouble sending both sides of the document via the link provided, you may reply to this email with an attachment of both the front and back sides of your document."
msgstr "귀하께서 제공된 링크를 통해 해당 문서의 앞면과 뒷면 모두를 보내는 것에 문제가 발생된다면, 귀하께서는 귀하의 문서의 앞면과 뒷몬 모두를 이메일에 첨부하셔서 이 이메일로 답변하실 수 있습니다."

msgid "If you need additional help, please %1contact us%2."
msgstr "만약 귀하께서 추가적인 도움이 필요하시다면, 저희에게 %1연락해주시기 바랍니다%2."

msgctxt "Customer.io email: VER01 Account Opening Existing "
msgid "If you need help, %1contact us via live chat.%2"
msgstr "귀하께서 도움이 필요하시면, 라이브 챗을 통해 저희에게 %1연락하시기 "
"바랍니다.%2"

msgid "If you need help, contact our Customer Support team."
msgstr "귀하께서 도움이 필요하시면, 저희의 고객 지원팀으로 연락하시기 바랍니다."

msgctxt "Customer.io email: IDV POI Verification rejected "
msgid "If you need help, please %1contact us%2 via live chat."
msgstr "귀하께서 도움이 필요하시면, 라이브 챗을 통해 저희에게 %1연락 해주시기 바랍니다%2."

msgid "If you need help, please %1let us know%2."
msgstr "귀하께서 도움이 필요하시면, %1저희에게 알려주시기 바랍니다%2."

msgid "If you still wish to continue with this withdrawal:"
msgstr "귀하꼐서 이 인출을 계속 진행하시기를 희망하시면:"

msgid "If you still wish to proceed with this withdrawal:"
msgstr "이 인출을 진행하시기를 여전히 희망하시면:"

msgid "If you wish to keep your social account login, you would need to remember your (Google/Facebook/Apple) account password."
msgstr "귀하께서 귀하의 소셜 계정이 로그인되어 있는 상태로 유지되는 것을 희망하시면, 귀하께서는 귀하의 (구글/페이스북/애플) 계정의 비밀번호를 기억하셔야 합니다."

msgid "If you wish to reset your DMT5 account password, please click on the button below:"
msgstr "만약 귀하께서 귀하의 DMT5 계좌 비밀번호를 다시 설정하시고 싶으시다면, 아래의 버튼을 클릭하시기 바랍니다:"

msgctxt "Customer.io email: VER01 Verify Email Closed Account Other "
msgid "If you'd like to reactivate your account, %1contact us via live chat.%2"
msgstr "만약 귀하께서 귀하의 계좌를 재활성화 시키고 싶으시다면, 라이브 챗을 통해 "
"%1저희에게 연락 해주세요.%2"

msgid "If you'd like to reactivate your account, %1contact us%2 via live chat."
msgstr "만약 귀하께서 귀하의 계좌를 재활성화 시키고 싶으시다면, 라이브 챗을 통해 %1저희에게 연락 해주세요%2."

msgid "If you're a %1 user, log in with your %2 username and password"
msgstr "만약 귀하께서 %1의 사용자이시면, 귀하의 %2 사용자명과 비밀번호로 로그인하세요"

msgctxt "Customer.io email: Deriv reset password request social "
msgid "If you're having trouble with the button, copy and paste the link below into your browser."
msgstr "해당 버튼이 오류가 있다면, 아래의 링크를 귀하의 브라우저로 복사 및 붙여넣기 하세요."

msgid "If you're having trouble with the button, copy and paste this link into your browser:"
msgstr "귀하께서 해당 버튼에 대해서 오류를 겪고 있으시다면, 이 링크를 귀하의 브라우저로 복사 및 붙여넣기 하세요:"

msgid "If you're ready, %1reset your password now.%2"
msgstr "귀하께서 준비되셨으면, %1귀하의 비밀번호를 지금 재설정하세요.%2"

msgid "If you're unable to do this, contact our Customer Support team."
msgstr "귀하께서 이를 하실 수 없으시다면, 저희의 고객 지원팀으로 연락하세요."

msgid "If you've forgotten your password, no problem. Hit the button below to create a new one."
msgstr "만약 귀하께서 귀하의 비밀번호를 잊으셔도 문제 없습니다. 새 비밀번호를 생성하기 위해 아래의 버튼을 누르세요."

msgid "If you’re having trouble with the button, copy and paste this link into your browser:"
msgstr "만약 귀하께서 해당 버튼에 대하여 오류를 겪고 계신다면, 이 링크를 귀하의 브라우저로 복사 및 붙여넣기 하세요:"

msgid "If you’ve forgotten your password, no problem. Just go to the %1Reset password page%2 to create a new one."
msgstr "만약 귀하의 비밀번호를 잊으셨다고 하시더라도, 전혀 문제 없습니다. 새 비밀번호를 만드시기 위해 단지 %1비밀번호 재설정 페이지%2로 가세요."

msgctxt "Onfido document type "
msgid "Immigration Status Document"
msgstr "이민 상태 서류"

msgid "In order for you to place contracts, we need to know your Residence (Country). Please update your settings."
msgstr "귀하께서 계약들을 주문하시기 위해서는, 저희는 귀하의 거주지 (국가)를 알아야 할 필요가 있습니다. 귀하의 설정을 업데이트 해주시기 바랍니다."

msgctxt "Customer.io email: P2P04 dispute by buyer, seller not released, email to buyer "
msgid "In the meantime, please reply to this email with the proof of your payment to the seller."
msgstr "그 동안에, 귀하께서 판매자에게 지불을 했다는 증거와 함께 이 이메일로 회신 부탁드립니다."

msgctxt "Customer.io email: P2P08 dispute by buyer, buyer overpaid email to buyer "
msgid "In the meantime, please reply to this email with the proof of your payment to the seller. We only accept bank-issued documents (in PDF), such as your bank statement or payment receipt. Screenshots and text messages (SMS) are not accepted."
msgstr "그 동안에, 귀하께서 판매자에게 지불을 했다는 증거와 함께 이 이메일로 회신 부탁드립니다. 저희는 은행 내역서 또는 지불 영수증같이 은행에서 발급된 문서 (PDF로 된 형식)만을 받습니다. 스크린샷과 문자 메시지 (SMS)는 받아들여지지 않습니다."

msgid "In/Out"
msgstr "인/아웃"

msgid "Includes the minimum transfer fee of %1 %2"
msgstr "최소 송금료 %1 %2를 포함합니다"

msgid "Includes transfer fee of %1 %2 (%3%)"
msgstr "%1 %2 (%3%)의 송금료를 포함합니다"

msgid "Indices derived from actual financial instruments or pure randomness."
msgstr "실제 금융 상품들 또는 완전한 무작위로부터 파생된 지수들."

msgid "Indices derived from pure randomness."
msgstr "순수한 무작위로부터 파생된 지수들."

msgid "Indices represent the weighted value of a basket of companies, typically traded on the same exchange."
msgstr "지수들은 회사들의 바스켓 산출 가치를 나타내며, 일반적으로는 같은 거래소에서 거래되어집니다."

msgid "Input parameter 'server' is not supported for the account type."
msgstr "해당 계좌 종류에 대해서는 입력 파라미터 '서버'가 지원되지 않습니다."

msgid "Input validation failed: %1"
msgstr "입력값 검증이 실패되었습니다: %1"

msgid "Input validation failed: %1."
msgstr "입력값 검증이 실패되었습니다: %1."

msgctxt "payment method name"
msgid "Instacash"
msgstr "인스타캐시 (Instacash)"

msgctxt "field for payment method Other"
msgid "Instructions"
msgstr "지침"

msgid "Intel"
msgstr "인텔 (Intel)"

msgctxt "payment method name"
msgid "Interpay"
msgstr "인터페이 (Interpay)"

msgid "Intraday contracts may not cross market open."
msgstr "인트라데이 계약들은 시장 오픈과 겹치지 않을 수 있습니다."

msgid "Invalid Advertiser ID provided."
msgstr "유효하지 않은 광고주 아이디가 제공되었습니다."

msgid "Invalid URL"
msgstr "유효하지 않은 URL"

msgid "Invalid account."
msgstr "유효하지 않은 계좌."

msgid "Invalid amount."
msgstr "유효하지 않은 금액."

msgid "Invalid amount. Amount provided can not have more than %1 decimal places."
msgstr "유효하지 않은 금액입니다. 제출하신 금액은 %1의 숫자 자리보다는 더 많을 수 없습니다."

msgid "Invalid amount. Minimum is %1, maximum is %2."
msgstr "유효하지 않은 금액입니다. 최소 금액은 %1, 최대 금액은 %2입니다."

msgid "Invalid authentication code"
msgstr "유효하지 않은 인증 코드"

msgid "Invalid barrier (Barrier Range input is expected)."
msgstr "유효하지 않은 장벽 (베리어 범위의 입력이 필요합니다)."

msgid "Invalid barrier (Barrier type must be the same for double-barrier contracts)."
msgstr "유효하지 않은 장벽입니다 (더블 장벽 계약들에 대해서는 장벽 종류가 반드시 같아야 합니다)."

msgid "Invalid barrier (Contract can have only one type of barrier)."
msgstr "유효하지 않은 장벽 (계약은 오직 한 종류의 장벽만을 가질 수 있습니다)."

msgid "Invalid barrier (Double barrier input is expected)."
msgstr "유효하지 않은 장벽 (더블 장벽 입력이 기대됩니다)."

msgid "Invalid barrier (Single barrier input is expected)."
msgstr "유효하지 않은 장벽 (싱글 장벽 입력이 기대됩니다)."

msgid "Invalid barrier."
msgstr "유효하지 않은 장벽."

msgid "Invalid contract type."
msgstr "유효하지 않은 계약 종류."

msgid "Invalid currency."
msgstr "유효하지 않은 통화."

msgid "Invalid date format."
msgstr "유효하지 않은 날짜 형식."

msgid "Invalid duration (tick) for contract type (%1)."
msgstr "계약 종류 (%1)에 대하여 유효하지 않은 기간 (틱) 입니다."

msgid "Invalid expiry time."
msgstr "유효하지 않은 만기 시간."

msgid "Invalid input (duration or date_expiry) for this contract type (%1)."
msgstr "해당 계약 종류 (%1)에 대하여 유효하지 않은 입력값 (기간 또는 date_expiry)."

msgid "Invalid landing company - %1"
msgstr "유효하지 않은 랜딩 회사 - %1"

msgid "Invalid loginid"
msgstr "유효하지 않은 로그인아이디"

msgid "Invalid payment method provided: %1."
msgstr "유효하지 않은 결제 방식이 제공되었습니다: %1."

msgid "Invalid payment methods provided."
msgstr "유효하지 않은 결제 방식이 제공되었습니다."

msgid "Invalid payout currency"
msgstr "유효하지 않은 지불 통화"

msgid "Invalid price. Price provided can not have more than %1 decimal places."
msgstr "유효하지 않은 가격입니다. 제공된 가격은 %1 숫자 자리수보다 더 많을 수 없습니다."

msgid "Invalid request parameters."
msgstr "유효하지 않은 요청 파라미터입니다."

msgid "Invalid request."
msgstr "유효하지 않은 요청입니다."

msgid "Invalid session."
msgstr "유효하지 않은 세션입니다."

msgid "Invalid stake/payout."
msgstr "유효하지 않은 지분/지불금입니다."

msgid "Invalid stop loss. Stop loss cannot be more than %1."
msgstr "유효하지 않은 스탑로스입니다. 스탑로스는 %1보다 클 수 없습니다."

msgid "Invalid stop loss. Stop loss must be higher than commission (%1)."
msgstr "유효하지 않은 스탑로스입니다. 스탑로스는 반드시 수수료보다 높아야 합니다 (%1)."

msgid "Invalid stop out. Stop out must be %1 than current spot price. Please adjust stake or multiplier."
msgstr "유효하지 않은 스탑아웃입니다. 스탑아웃은 반드시 현재의 현물 가격보다 %1이여야 합니다. 지분 또는 승수를 조정해 주시기 바랍니다."

msgid "Invalid token"
msgstr "유효하지 않은 토큰입니다"

msgid "Invalid trade type: %1."
msgstr "유효하지 않은 트레이드 종류입니다: %1."

msgid "Invalid user."
msgstr "유효하지 않은 사용자입니다."

msgid "Irish Index"
msgstr "아일랜드 지수"

msgid "Istanbul Index"
msgstr "이스탄불 지수"

msgid "It is not possible to place an order on this advert. Please choose another advert."
msgstr "해당 광고에 대해서는 주문을 하실 수가 없습니다. 다른 광고를 선택해 주시기 바랍니다."

msgid "It looks like the document number you entered is invalid. Please check and try again."
msgstr "귀하께서 입력하신 문서의 번호가 유효하지 않은 것으로 보입니다. 확인해 주시고 다시 시도해 주시기 바랍니다."

msgid "It looks like you have already made the request. Please try again later."
msgstr "귀하께서 이미 해당 요청을 하신 것으로 보입니다. 나중에 다시 시도해 주시기 바랍니다."

msgctxt "Customer.io email: VER01 Account Opening Existing "
msgid "It looks like you may already have an account with us. Have you signed up for a Binary.com or Deriv account before? If you have, just %1log in%2 to access your account."
msgstr ""
"귀하께서 저희를 통해 이미 계정을 만드신 것으로 보입니다. 예전에 Binary.com "
"또는 Deriv 계정으로 가입한 적이 있으신가요? 만약 그러시다면, 귀하의 계정에 "
"접근하기 위해 %1로그인%2하시기 바랍니다."

msgid "It looks like your account is locked for MT5 transfers. Please contact us for more information."
msgstr "귀하의 계좌는 MT5 송금에 대해서만 제한되어 있는 것으로 보입니다. 더 많은 정보를 위해서 저희에게 연락 바랍니다."

msgid "It must be between %1 and %2."
msgstr "반드시 %1와 %2 사이여야 합니다."

msgid "It seems that you tried to sign up with an email address that's already in the %1 system."
msgstr "%1 시스템에 이미 존재하는 이메일 주소로 귀하께서 가입하시려고 한 것으로 보입니다."

msgctxt "Customer.io email: VER01  Verify Email Closed Account Opening "
msgid "It seems your account is closed"
msgstr "귀하의 계정이 닫힌 것으로 보입니다"

msgid "It's good to see you again. Log in to start trading."
msgstr "귀하를 다시 만나게 되어 기쁩니다. 트레이딩을 시작하기 위해 로그인하세요."

msgid "Italian 30 Index"
msgstr "이탈리아 30 지수"

msgid "Italian Index"
msgstr "이탈리아 지수"

msgid "It’s great to have you back. Your account %1 has been reactivated successfully."
msgstr "귀하께서 다시 돌아오셔서 기쁩니다. 귀하의 %1 계좌는 성공적으로 재활성화되었습니다."

msgid "JD index follows normal distribution just as our R_* with a jump in both directions"
msgstr "JD 지수는 양쪽 방향에서의 점프와 함께 저희의 R_*과 같이 정규 분포를 따릅니다"

msgid "JP Morgan Chase & Co."
msgstr "JP모건 체이스 (JP Morgan Chase & Co.)"

msgid "Jakarta Index"
msgstr "자카르타 지수"

msgid "Japanese Index"
msgstr "일본 지수"

msgid "Japanese Smart Index"
msgstr "일본 스마트 지수"

msgid "Johnson & Johnson"
msgstr "존슨앤드존슨 (Johnson & Johnson)"

msgid "Jump 10 Index"
msgstr "점프 10 지수"

msgid "Jump 100 Index"
msgstr "점프 100 지수"

msgid "Jump 25 Index"
msgstr "점프 25 지수"

msgid "Jump 50 Index"
msgstr "점프 50 지수"

msgid "Jump 75 Index"
msgstr "점프 75 지수"

msgid "Jump Indices"
msgstr "점프 지수들"

msgctxt "Customer.io email: Deriv reset password request social "
msgid "Just a note: if you do reset your %1 password, you won't be able to log in with your social account anymore. Would you like to go ahead and reset your %2 password?"
msgstr "공지: 만약 귀하께서 귀하의 %1 비밀번호를 설정하시면, 귀하께서는 귀하의 소셜 계정으로 더이상 로그인 하실 수 없게 될 것입니다. 진행을 하시고 귀하의 %2비밀번호를 재설정 하시겠습니까?"

msgid "Just hit the button below to upload a copy of your national ID, passport, or driving licence within 5 days."
msgstr "5일 내로 귀하의 주민등록증, 여권 또는 운전면허증의 복사본을 업로드하시기 위해 아래의 버튼을 누르세요."

msgid "Just one more step to withdraw your funds"
msgstr "귀하의 자금을 인출하기 위한 추가로 남은 한 단계"

msgctxt "payment method name"
msgid "Kazang"
msgstr "카장 (Kazang)"

msgid "Kind Regards,"
msgstr "안부를 전하며,"

msgid "Kind regards,"
msgstr "안부를 전하며,"

msgctxt "payment method name"
msgid "Konga"
msgstr "콩가"

msgid "Korean Index"
msgstr "한국 지수"

msgid "LNK/USD"
msgstr "LNK/USD"

msgid "LTC/EUR"
msgstr "LTC/EUR"

msgid "LTC/USD"
msgstr "LTC/USD"

msgid "Learn More"
msgstr "더 배워보세요"

msgctxt "Customer.io email: Unknown Login (Binary) "
msgid "Learning Centre"
msgstr "러닝 센터"

msgid "Legacy Contract"
msgstr "레거시 계약"

msgid "Legacy contract. No further information is available."
msgstr "레거시 계약. 추가적인 정보는 없습니다."

msgid "Let’s get you a new one."
msgstr "새로 하나를 받읍시다."

msgctxt "Customer.io email: Unknown Login (Binary) "
msgid "Location:"
msgstr "위치:"

msgctxt "Customer.io email: Unknown Login (Deriv) "
msgid "Location: %1%2%3"
msgstr "위치: %1%2%3"

msgid "Log in"
msgstr "로그인"

msgctxt "Customer.io email: Deriv reset password confirmation "
msgid "Log in to %1"
msgstr "%1에 로그인하기"

msgid "Log in to Deriv"
msgstr "Deriv에 로그인하기"

msgid "Log in using social account"
msgstr "소셜 계정을 이용하여 로그인"

msgid "Log in using your email address"
msgstr "귀하의 이메일 주소를 이용하여 로그인"

msgid "Login ID (%1) does not exist."
msgstr "로그인 아이디 (%1)가 존재하지 않습니다."

msgid "Login to this account has been temporarily disabled due to system maintenance. Please try again in 30 minutes."
msgstr "이 계정으로의 로그인은 시스템 관리로 인하여 일시적으로 중지되었습니다. 30분 이후에 다시 시도해 주시기 바랍니다."

msgid "Lookback open positions limit exceeded."
msgstr "룩백 오픈 포지션 한도가 초과되었습니다."

msgid "Lookbacks"
msgstr "룩백"

msgid "Lost Password?"
msgstr "비밀번호를 잊으셨나요?"

msgid "Low"
msgstr "로우"

msgid "Low Tick"
msgstr "낮은 틱"

msgid "Low barrier is out of acceptable range. Please adjust the low barrier."
msgstr "낮은 장벽이 받아들여질 수 있는 범위의 밖에 있습니다. 낮은 장벽을 조정해 주시기 바랍니다."

msgid "Lower"
msgstr "로우어"

msgid "Lowest Spot"
msgstr "가장 낮은 스팟"

msgid "Lufthansa AG"
msgstr "Lufthansa AG"

msgctxt "payment method name"
msgid "M-Lipa"
msgstr "M-Lipa"

msgctxt "payment method name"
msgid "M-Pesa Tanzania"
msgstr "M-Pesa 탄자니아"

msgid "MKR/USD"
msgstr "MKR/USD"

msgctxt "Customer.io email: MT5 Inactive Account Closure "
msgid "MT5"
msgstr "MT5"

msgid "MT5 %1 account is not available in your country yet."
msgstr "귀하의 국가에서는 MT5 %1 계좌를 아직 사용하실 수 없습니다."

msgid "MT5 account management is currently suspended."
msgstr "MT5 계좌 관리는 현재 정지되어 있습니다."

msgid "MT5 is currently unavailable. Please try again later."
msgstr "MT5는 현재 사용하실 수 없습니다. 나중에 다시 시도해 주시기 바랍니다."

msgid "MT5 swap-free %1 account is not available in your country yet."
msgstr "MT5 스왑 없는 %1 계좌는 귀하의 국가에서는 아직 이용하실 수 없습니다."

msgid "MTC/USD"
msgstr "MTC/USD"

msgctxt "payment method name"
msgid "MTN Mobile Money (MoMo)"
msgstr "MTN Mobile Money (MoMo)"

msgid "MULTUP and MULTDOWN are not supported."
msgstr "MULTUP과 MULTDOWN은 지원되지 않습니다."

msgid "Major Pairs"
msgstr "주요 쌍"

msgid "Make a withdrawal from your fiat account using the same method that you last used to make a deposit."
msgstr "귀하께서 예전에 예금 하시기 위해 이용하신 같은 방식을 이용하여 귀하의 명목화폐 계좌로부터 인출을 진행하세요."

msgid "Make withdrawals and transfers"
msgstr "인출과 송금을 진행하세요"

msgid "Manage your account settings"
msgstr "귀하의 계좌 설정을 관리하세요"

msgctxt "payment method name"
msgid "Mascom MyZaka"
msgstr "Mascom MyZaka"

msgid "MasterCard"
msgstr "마스터카드"

msgid "Matches/Differs"
msgstr "일치/다름"

msgid "Max 30 tokens are allowed."
msgstr "Max 30 토큰은 허용됩니다."

msgid "Maximum ad amount is %1 %2. Please adjust the value."
msgstr "최대 광고 수는 %1 %2 입니다. 값을 조정해 주시기 바랍니다."

msgid "Maximum ad limit is %1 %2. Please adjust the value."
msgstr "최대 광고 한도는 %1 %2입니다. 값을 조정해 주시기 바랍니다."

msgid "Maximum ad limit is %1 %4, and %2 %4 has been used by existing orders, so the new amount will be %3 %4. Please adjust the value"
msgstr "최대 광고 한도는 %1 %4, 및 %2 %4 이며 현재 존재하는 주문들에 사용되고 있으므로, 새로운 양은 %3 %4가 될 것입니다. 값을 조정해 주시기 바랍니다"

msgid "Maximum ad order amount is %1 %2. Please adjust the value."
msgstr "최대 광고 주문량은 %1 %2입니다. 값을 조정해 주시기 바랍니다."

msgid "Maximum file size reached. Maximum allowed is %1"
msgstr "최대 파일 크기에 도달했습니다. 허용되는 최대 사이즈는 %1입니다"

msgid "Maximum order amount at this time is %1 %2. Please adjust the value or try after 00:00 GMT."
msgstr "현재 최대 주문량은 %1 %2입니다. 값을 조정해 주시거나 또는 00:00 GMT 이후에 시도해 주시기 바랍니다."

msgid "Maximum payout allowed is %1."
msgstr "허용되는 최대 지불금은 %1입니다."

msgid "Maximum stake allowed is %1."
msgstr "허용되는 최대 지분은 %1입니다."

msgid "McDonald's"
msgstr "맥도날드 (McDonald's)"

msgid "Metals"
msgstr "금속"

msgid "Microsoft"
msgstr "마이크로소프트 (Microsoft)"

msgid "Middle East"
msgstr "중동"

msgid "Min trade stake should be lower than max trade stake."
msgstr "최소 거래 지분은 최대 거래 지분보다 낮아야 합니다."

msgid "Minimum ad amount is %1 %2. Please adjust the value."
msgstr "최소 광고량은 %1 %2 입니다. 값을 조정해 주시기 바랍니다."

msgid "Minimum ad order amount is %1 %2. Please adjust the value."
msgstr "최소 광고 주문량은 %1 %2입니다. 값을 조정해 주시기 바랍니다."

msgid "Minimum amount is %1 with no decimal places."
msgstr "최소량은 소수 자리 없이 %1입니다."

msgid "Minimum amount is %1, up to %2 decimal places, using a decimal point."
msgstr "최소량은 %1이고, 소수점을 사용하여 최대 %2소수자리까지 될 수 있습니다."

msgid "Minimum multiplier of %1."
msgstr "%1의 최소 승수."

msgid "Minimum order amount is %1. Please adjust the value."
msgstr "최소 주문량은 %1입니다. 값을 조정해 주시기 바랍니다."

msgid "Minimum stake of %1 and maximum payout of %2. Current payout is %3."
msgstr "%1의 최소 지분 및 %2의 최대 지불금. 현재의 지불금은 %3입니다."

msgid "Minimum stake of %1 and maximum payout of %2. Current stake is %3."
msgstr "%1의 최소 지분 및 %2의 최대 지불금. 현재의 지분은 %3입니다."

msgid "Minor Pair"
msgstr "마이너 쌍"

msgid "Minor Pairs"
msgstr "마이너 쌍들"

msgid "Miss"
msgstr "미스"

msgid "Missing or invalid required parameter."
msgstr "요청하신 파라미터가 유효하지 않거나 또는 찾을 수 없습니다."

msgid "Missing required contract parameters (%1)."
msgstr "계약 파라미터가 필요합니다 (%1)."

msgid "Missing required contract parameters (last digit prediction for digit contracts)."
msgstr "계약 파라미터가 필요합니다 (숫자 계약에 대한 마지막 숫자 예측)."

msgid "Missing required contract parameters (selected tick)."
msgstr "계약 파라미터가 요구됩니다 (선택된 틱)."

msgid "Missing required parameter."
msgstr "파라미터가 필요합니다."

msgctxt "payment method name"
msgid "MobiCash"
msgstr "모비캐시 (MobiCash)"

msgctxt "payment method name"
msgid "MobiPay"
msgstr "모비페이 (MobiPay)"

msgid "Moderna Inc"
msgstr "모더나 (Moderna Inc)"

msgctxt "payment method name"
msgid "Moov Money"
msgstr "Moov Money"

msgid "Mr"
msgstr "Mr"

msgid "Mrs"
msgstr "Mrs"

msgid "Ms"
msgstr "Ms"

msgid "Multiplier is not in acceptable range. Accepts %1."
msgstr "승수가 수락될 수 있는 범위에 있지 않습니다. %1를 받아들입니다."

msgid "Multiply Down"
msgstr "멀티플라이 다운"

msgid "Multiply Up"
msgstr "멀티플라이 업"

msgid "Multiply Up/Multiply Down"
msgstr "멀티플라이 업/멀티플라이 다운"

msgctxt "payment method name"
msgid "Myghpay"
msgstr "Myghpay"

msgid "NEO/USD"
msgstr "NEO/USD"

msgctxt "IDV document type "
msgid "NIN Slip"
msgstr "NIN Slip"

msgid "NZD/CAD"
msgstr "NZD/CAD"

msgid "NZD/JPY"
msgstr "NZD/JPY"

msgid "NZD/SGD"
msgstr "NZD/SGD"

msgid "NZD/USD"
msgstr "NZD/USD"

msgid "NZDCHF"
msgstr "NZDCHF"

msgctxt "Onfido document type "
msgid "National Health Insurance Card"
msgstr "국민건강보험카드"

msgctxt "Onfido document type "
msgid "National Health Insurance Card (Carte Vitale)"
msgstr "국민건강보험카드 (Carte Vitale)"

msgctxt "Onfido document type "
msgid "National Health Insurance Card (Health Card)"
msgstr "국민건강보험카드 (건강카드)"

msgctxt "IDV document type "
msgid "National ID"
msgstr "주민등록증"

msgctxt "IDV document type "
msgid "National ID no photo"
msgstr "주민등록증 사진 없음"

msgctxt "Onfido document type "
msgid "National Identity Card"
msgstr "주민등록증"

msgctxt "Onfido document type "
msgid "National Identity Card (Aadhaar Card)"
msgstr "주민등록증 (Aadhaar Card)"

msgctxt "Onfido document type "
msgid "National Identity Card (HKID)"
msgstr "주민등록증 (HKID)"

msgctxt "Onfido document type "
msgid "National Identity Card (Individual Number Card)"
msgstr "주민등록증 (개인 번호 카드)"

msgctxt "Onfido document type "
msgid "National Identity Card (Internal Passport)"
msgstr "주민등록증 (내부 여권)"

msgctxt "Onfido document type "
msgid "National Identity Card (MyKAD)"
msgstr "주민등록증 (MyKAD)"

msgctxt "Onfido document type "
msgid "National Identity Card (MyTentera)"
msgstr "주민등록증 (MyTentera)"

msgctxt "Onfido document type "
msgid "National Identity Card (NRIC)"
msgstr "주민등록증 (NRIC)"

msgctxt "Onfido document type "
msgid "National Identity Card (RG Card)"
msgstr "주민등록증 (RG Card)"

msgctxt "Onfido document type "
msgid "National Identity Card (Real ID ) (State ID)"
msgstr "주민등록증 (실제 신분증) (주 신분증)"

msgctxt "Onfido document type "
msgid "National Identity Card (State ID)"
msgstr "주민등록증 (주 신분증)"

msgctxt "Onfido document type "
msgid "National Identity Card (State Identity Card) (State ID)"
msgstr "주민등록증 (주 신분증) (주 신분증)"

msgid "Need a new %1 investor password?"
msgstr "새로운 %1 투자자 비밀번호가 필요하신가요?"

msgid "Need a new %1 password?"
msgstr "새로운 %1 비밀번호가 필요하신가요?"

msgid "Need both secret question and secret answer."
msgstr "보안을 위한 질문과 답변 모두 필요합니다."

msgid "Need help? "
msgstr "도움이 필요하신가요? "

msgctxt "Customer.io email: VER01 Account Opening New "
msgid "Need help? %1Contact us %2 via live chat."
msgstr "도움이 필요하신가요? 라이브 챗을 통해 %1저희에게 연락주세요 %2."

msgid "Need help? %1Contact us%2 via live chat."
msgstr "도움이 필요하신가요? 라이브 챗을 통해 %1저희에게 연락주세요%2."

msgctxt "Customer.io email: MT5 Signup (Binary) "
msgid "Need help? %1contact us%2 via live chat."
msgstr "도움이 필요하신가요? 라이브 챗을 통해 %1저희에게 연락주세요%2."

msgctxt "Customer.io email: Request POI "
msgid "Need help? Talk to us via %1live chat%2."
msgstr "도움이 필요하신가요? %1라이브 챗%2을 통해 저희에게 연락주세요."

msgid "Nestle SA"
msgstr "네슬레 (Nestle SA)"

msgctxt "payment method name"
msgid "NetPay"
msgstr "넷페이 (NetPay)"

msgid "Netflix Inc."
msgstr "넷플릭스 (Netflix Inc.)"

msgctxt "payment method name"
msgid "Nettcash"
msgstr "Nettcash (Nettcash)"

msgid "New %1 investor password request"
msgstr "새로운 %1 투자자 비밀번호 요청"

msgid "New %1 password request"
msgstr "새로운 %1 비밀번호 요청"

msgid "New Year's Day"
msgstr "새해 첫날"

msgid "New device login"
msgstr "새로운 장치 로그인"

msgid "Nike Inc."
msgstr "나이키 (Nike Inc.)"

msgid "Nikola Corporation"
msgstr "니콜라 코퍼레이션 (Nikola Corporation)"

msgid "No"
msgstr "아니오"

msgid "No further trading is allowed for the current trading session."
msgstr "현재의 트레이딩 세션에 대해서는 더이상의 트레이딩이 허용되지 않습니다."

msgid "No further trading is allowed on this contract type for the current trading session."
msgstr "현재의 트레이딩 세션에 대하여 해당 계약 종류에서는 더이상의 거래가 허용되지 않습니다."

msgid "No information is available for this contract."
msgstr "해당 계약에 대해서는 정보가 제공되지 않습니다."

msgid "No such category or event. Please check the provided value."
msgstr "제공하신 부분에 대한 카테고리 또는 이벤트가 없습니다. 제공하신 값을 확인해 주시기 바랍니다."

msgid "No token found"
msgstr "토큰을 찾을 수 없었습니다"

msgid "Non atm barrier is not allowed for reset contract."
msgstr "리셋 계약에 대하여 atm이 아닌 장벽은 허용되지 않습니다."

msgid "Non-ATM"
msgstr "비 ATM"

msgid "Norwegian Index"
msgstr "노르웨이 지수"

msgid "Not Found"
msgstr "찾지 못했습니다"

msgid "Not you? Unsure?"
msgstr "귀하가 아니십니까? 확신이 가지 않으신가요?"

msgid "Note that this account was created for trading, and not banking purposes."
msgstr "이 계좌는 트레이딩의 용도로만을 위해 만들어졌으며, 은행 관련 목적이 아닙니다."

msgid "Note that we do not accept:"
msgstr "저희는 다음의 부분들을 받아들일 수 없다는 점을 아시기 바랍니다:"

msgid "Note that withdrawals can only be made from the FIAT account where funds were deposited."
msgstr "자금이 예금되었던 FIAT 계좌에서만 인출이 될 수 있는 점을 아시기 바랍니다."

msgid "Note:"
msgstr "알림:"

msgid "Note: This maybe different from your Binary.com login password."
msgstr "알림: 이는 귀하의 Binary.com 로그인 비밀번호와는 다를 수 있습니다."

msgid "Note: This maybe different from your Deriv login password."
msgstr "알림: 이는 귀하의 Deriv 로그인 비밀번호와는 다를 수 있습니다."

msgid "Notes must not exceed %1 characters."
msgstr "노트는 문자수 %1를 넘을 수 없습니다."

msgid "Novartis AG"
msgstr "노바티스 AG (Novartis AG)"

msgctxt "payment method name"
msgid "NowNow"
msgstr "NowNow"

msgid "Number of ticks must be between %1 and %2."
msgstr "틱의 수는 반드시 %1와 %2사이여야 합니다."

msgid "Nvidia"
msgstr "엔비디아 (Nvidia)"

msgid "OMG/USD"
msgstr "OMG/USD"

msgctxt "payment method name"
msgid "OPay"
msgstr "오페이 (OPay)"

msgid "OTC Stocks"
msgstr "OTC 주식"

msgid "OTP Verification"
msgstr "OTP 인증"

msgid "OTP verification failed"
msgstr "OTP 인증이 실패되었습니다"

msgid "Oil/AUD"
msgstr "원유/AUD"

msgid "Oil/EUR"
msgstr "원유/EUR"

msgid "Oil/GBP"
msgstr "원유/GBP"

msgid "Oil/USD"
msgstr "원유/USD"

msgid "Old password cannot be empty."
msgstr "예전의 비밀번호는 비어있을 수 없습니다."

msgid "Old password cannot be provided until a trading password has been set."
msgstr "지난 비밀번호는 트레이딩 비밀번호가 설정될 때까지 제공될 수 없습니다."

msgid "Once we’ve received your reply, we’ll verify the documents and unlock your cashier. If the payment method isn’t yours, check our %1supported payment options%2 and register for one."
msgstr "저희가 귀하의 답변을 받으면, 저희는 해당되는 문서들을 검증할 것이고 잠겨져 있는 귀하의 캐셔를 잠금해제 해드릴 것입니다. 만약 결제 방식이 귀하의 것이 아니라면, 저희의 %1지원되는 결제 옵션들%2을 확인하시고 하나를 등록해 주세요."

msgctxt "Customer.io email: Request POI "
msgid "Once you have these documents ready, go to the %1Verification page%2 under Settings to upload them."
msgstr "이러한 서류들이 준비가 되면, 설정에 있는 %1인증 페이지%2로 가셔서 서류들을 업로드해주세요."

msgctxt "Customer.io email: VER01 Account Opening New "
msgid "One more step to create your account"
msgstr "귀하의 계정을 생성하기 위한 추가적인 단계"

msgctxt "payment method name"
msgid "OneMoney"
msgstr "OneMoney"

msgid "Only %1 decimal places allowed."
msgstr "%1 소수 자리수만 허용됩니다."

msgid "Only %1 decimal places are allowed."
msgstr "%1 소수 자리수만 허용됩니다."

msgid "Only 3 decimal places are allowed."
msgstr "소수자리는 3개까지만 허용됩니다."

msgid "Only Downs"
msgstr "온리 다운"

msgid "Only Ups"
msgstr "온리 업"

msgid "Only Ups/Only Downs"
msgstr "온리 업/온리 다운"

msgid "Only a hash reference input is accepted."
msgstr "해시 기호 참조의 입력만 받아들여질 수 있습니다."

msgid "Only a maximum of two decimal points are allowed for the amount."
msgstr "금액에 대하여 최대 소수점 두자리까지만 허용됩니다."

msgid "Only one update per second is allowed."
msgstr "초당 하나의 업데이트만 허용됩니다."

msgid "Only ports 80 and 443 are allowed"
msgstr "80번 포트와 443번 포트만 허용됩니다"

msgid "Only real accounts are allowed to open %1 real accounts"
msgstr "%1 실제 계좌들을 개설하기 위해서 단지 실제 계좌들만 허용됩니다"

msgid "Only updates to these parameters are allowed %1."
msgstr "이러한 파라미터들에 대한 업데이트만 허용됩니다 %1."

msgid "Open an Account"
msgstr "계좌 개설하기"

msgid "Opens late (at %1)"
msgstr "늦게 개설됩니다 (%1시)"

msgid "Operate on accounts"
msgstr "계좌 관리하기"

msgid "Option %1 value must be zero or positive number."
msgstr "옵션 %1의 값은 반드시 0 또는 양의 수여야 합니다."

msgid "Or"
msgstr "또는"

msgid "Or log in with"
msgstr "또는 다음을 통해 로그인하기"

msgid "Or use this link:"
msgstr "또는 다음의 링크를 이용하기:"

msgid "Or you may submit a different proof of address, such as a utility bill or affidavit, with the following requirements:"
msgstr "또는 다음의 요구사항들과 함께 관리비 또는 진술서같은 다른 주소증명서류들을 제출하실수도 있습니다:"

msgctxt "payment method name"
msgid "Orange Money"
msgstr "오렌지 머니 (Orange Money)"

msgctxt "Customer.io email: MT5 Signup (Binary) "
msgid "Order Execution"
msgstr "주문 실행"

msgid "Order is in progress. Changes are no longer allowed."
msgstr "주문이 처리되고 있습니다. 변경은 더이상 허용되지 않습니다."

msgctxt "payment method name"
msgid "Other"
msgstr "다른"

msgid "Our customer support team will submit another request for a bonus on your behalf as soon as we receive the documents. It may take up to 3 working days for a bonus to be credited on your account."
msgstr "저희가 해당 서류들을 받는데로 저희의 고객지원팀이 귀하를 대신하여 보너스에 대한 추가적인 요청을 제출할 것입니다. 귀하의 계좌에 보너스가 적용될 때까지는 영업일 3일까지 걸릴 수 있습니다."

msgid ""
"Our customer support team will submit another request for a bonus on your behalf as soon as we receive the documents. It may take up to 3 working days for a bonus to be credited on your account.\n"
"\n"
"We wish you the best of luck with your trading.\n"
"\n"
"Regards,\n"
"\n"
"%1"
msgstr ""
"저희가 해당 서류들을 받는데로 저희의 고객지원팀이 귀하를 대신하여 보너스에 대한 추가적인 요청을 제출할 것입니다. 귀하의 계좌에 보너스가 적용될 때까지는 영업일 기준으로 3일까지 걸릴 수 있습니다\n"
"\n"
"귀하의 거래에 행운이 가득하기를 바랍니다.\n"
"\n"
"감사합니다,\n"
"\n"
"%1"

msgid "Our services are not available for your country of residence. Please see our terms and conditions for more information."
msgstr "귀하의 거주 국가에서는 저희의 서비스를 이용하실 수 없습니다. 더 많은 정보를 확인하시기 위해서 저희의 이용약관을 보시기 바랍니다."

msgid "Over/Under"
msgstr "오버/언더"

msgid "P.O. Box is not accepted in address."
msgstr "주소에서 우체국 사서함은 받아들여지지 않습니다."

msgid "P2P order %1 cancelled - seller funds released"
msgstr "P2P 주문 %1이 취소되었습니다 - 판매자의 자금이 풀렸습니다"

msgid "P2P order %1 completed - funds received from %2 (%3)"
msgstr "P2P 주문 %1이 완료되었습니다 - %2 (%3)으로부터 자금이 수령되었습니다"

msgid "P2P order %1 completed - funds transferred to %2 (%3)"
msgstr "P2P 주문 %1이 완료되었습니다 - 자금이 %2 (%3)로 송금되었습니다"

msgid "P2P order %1 completed - seller funds released"
msgstr "P2P 주문 %1이 완료되었습니다 - 판매자의 자금이 풀렸습니다"

msgid "P2P order %1 created - seller funds held"
msgstr "P2P 주문 %1이 생성되었습니다 - 판매자의 자금이 홀드되었습니다"

msgid "P2P order %1 created by %2 (%3) - seller funds held"
msgstr "P2P 주문 %1이 %2 (%3)에 의해 생성되었습니다 - 판매자의 자금이 홀드되었습니다"

msgid "P2P order %1 refunded - seller funds released"
msgstr "P2P 주문 %1이 환불되었습니다 - 판매자의 자금이 풀렸습니다"

msgid "PAX/USD"
msgstr "PAX/USD"

msgctxt "payment method name"
msgid "Paga"
msgstr "Paga"

msgid "Palladium/USD"
msgstr "팔라듐/USD"

msgctxt "payment method name"
msgid "PalmPay"
msgstr "팜페이"

msgctxt "IDV document type "
msgid "Passport"
msgstr "여권"

msgctxt "Onfido document type "
msgid "Passport (Overseas )"
msgstr "여권 (해외)"

msgctxt "Onfido document type "
msgid "Passport (faroe islands)"
msgstr "여권 (페로스 제도)"

msgctxt "Onfido document type "
msgid "Passport Card"
msgstr "여권 카드"

msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

msgid "Password is required."
msgstr "비밀번호가 요구됩니다."

msgid "Password not given."
msgstr "비밀번호가 주어지지 않았습니다."

msgctxt "payment method name"
msgid "Paxful"
msgstr "팍스풀 (Paxful)"

msgctxt "payment method name"
msgid "PayGate"
msgstr "페이게이트 (PayGate)"

msgctxt "payment method name"
msgid "PayNow"
msgstr "페이나우 (PayNow)"

msgid "PayPal"
msgstr "페이팔 (PayPal)"

msgctxt "payment method name"
msgid "PayServ Africa"
msgstr "페이서브 아프리카 (PayServ Africa)"

msgctxt "payment method name"
msgid "Payant"
msgstr "페이언트 (Payant)"

msgid "Payment agent transfers are not allowed for the specified accounts."
msgstr "명시되어 있는 게좌들에 대해서는 지불 에이전트 송금이 허용되지 않습니다."

msgid "Payment agent transfers are not allowed within the same account."
msgstr "같은 계좌 내에서는 제불 에이전트 송금이 허용되지 않습니다."

msgid "Payment agent transfers are not allowed, as you have exceeded the maximum allowable transactions for today."
msgstr "귀하께서는 하루에 허용되는 최대 송금 횟수를 초과했으므로 지불 에이전트 송금이 허용되지 않습니다."

msgid "Payment agent transfers are not allowed, as you have exceeded the maximum allowable transfer amount %1 %2 for today."
msgstr "귀하께서는 하루에 허용되는 최대 송금 금액%1 %2을 초과했으므로 지불 에이전트 송금이 허용되지 않습니다."

msgid "Payment agent transfers are temporarily unavailable in the client's country of residence."
msgstr "고객분의 거주 국가에서는 지불 에이전트 송금을 일시적으로 이용하실 수 없습니다."

msgid "Payment agent withdrawals are not allowed for specified accounts."
msgstr "명시되어 있는 금액에 대해서는 지불 에이전트 인출이 허용되지 않습니다."

msgid "Payment agents are suspended in your residence country."
msgstr "귀하의 거주 국가에서는 지불 에이전트가 정지되어 있습니다."

msgid "Payment currency %1 not client currency %2."
msgstr "지불 통화 %1 고객 통화가 아닙니다 %2."

msgid "Payment method field cannot be combined with other payment methods."
msgstr "지불방식 입력란은 다른 지불 방식과 함께 결합될 수 없습니다."

msgctxt "field for payment method Other"
msgid "Payment method name"
msgstr "지불방식 이름"

msgid "Payment method names cannot be provided for sell ads. Please provide saved payment methods."
msgstr "지불 방식 이름은 판매 광고를 위해서는 제공될 수 없습니다. 저장되어 있는 지불 방식을 제공해 주시기 바랍니다."

msgid "Payments"
msgstr "지불"

msgid "Payments are currently unavailable. Please try again later."
msgstr "지불은 현재 이용하실 수 없습니다. 나중에 다시 시도해 주시기 바랍니다."

msgid "Payments are suspended."
msgstr "지불이 정지되었습니다."

msgid "Payoff"
msgstr "페이오프"

msgid "Payout can not have more than %1 decimal places."
msgstr "지불금은 소수자리수 %1보다 더 많을 수 없습니다."

msgctxt "payment method name"
msgid "Paystack"
msgstr "페이스택 (Paystack)"

msgctxt "payment method name"
msgid "Paytoday"
msgstr "Paytoday"

msgid "Pending Transactions"
msgstr "대기중인 송금"

msgid "Pending transactions"
msgstr "대기중인 송금"

msgid "PepsiCo Inc"
msgstr "펩시코 주식회사"

msgid "Perhaps you signed up with a social account?"
msgstr "혹시 귀하께서 소셜 계정으로 등록하셨나요?"

msgid "Permission denied, balances of all accounts require oauth token"
msgstr "허가 거부되었습니다, 모든 계좌들의 잔액은 oauth 토큰이 요구됩니다"

msgid "Permission denied, requires %1 scope."
msgstr "허가 거부되었습니다, %1 범위가 요구됩니다."

msgid "Permission denied, requires read or %1 scopes."
msgstr "허가 거부되었습니다, 읽기 또는 %1 범위가 요구됩니다."

msgid "Permission denied."
msgstr "허가 거부되었습니다."

msgctxt "payment method name"
msgid "Pesapel"
msgstr "Pesapel"

msgid "Pfizer Inc"
msgstr "화이자 주식회사 (Pfizer Inc)"

msgid "Place of birth"
msgstr "출생지"

msgid "Platinum/USD"
msgstr "백금/USD"

msgid "Please %1contact us%2 if you would like to reactivate the account."
msgstr "계좌 재활성화를 희망하시면 %1저희에게 연락하시기 바랍니다%2."

msgid "Please accept Funds Protection."
msgstr "자금 보호에 동의해주시기 바랍니다."

msgid "Please agree to the risk disclaimer before proceeding."
msgstr "진행하시기 이전에 위험 공지에 동의해 주시기 바랍니다."

msgid "Please apply to be an advertiser. If you've already applied, please contact our Customer Support team."
msgstr "광고주가 되기 위해 신청해 주세요. 이미 신청하셨다면, 저희의 고객 지원팀에 연락 해 주시기 바랍니다."

msgid "Please authenticate your %1 account to proceed with the fund transfer."
msgstr "자금 송금을 진행하기 우히ㅐ 귀하의 %1 계좌를 인증해주시기 바랍니다."

msgid "Please authenticate your account to continue."
msgstr "계속하기 위해 귀하의 계좌를 인증해주시기 바랍니다."

msgid "Please authenticate your account to proceed with withdrawals."
msgstr "인출을 진행하기 위해 귀하의 계좌를 인증해주시기 바랍니다."

msgid "Please authenticate your account to trade on synthetic markets."
msgstr "합성시장에서 거래하시기 위해 귀하의 계좌를 인증해주시기 바랍니다."

msgid "Please authenticate your account."
msgstr "귀하의 계좌를 인증해주시기 바랍니다."

msgid "Please be informed that there is already a withdrawal transaction pending for the provided address. Please wait the transaction to be confirmed."
msgstr "제공된 주소에 대한 대기중인 인출 거래가 이미 있다는 점을 아시기 바랍니다. 해당 거래의 컨펌을 기다려주시기 바랍니다."

msgid "Please change the minimum and/or maximum order limit for this ad. The range between these limits must not overlap with another active ad you created for this currency pair and order type."
msgstr "이 광고에 대한 최소 및/또는 최대 주문 한도를 변경해 주시기 바랍니다. 이러한 한도들 사이의 범위는 귀하께서 이 통화쌍과 주문 종류에 대하여 생성하신 활성화 되어 있는 다른 광고와는 반드시 겹칠 수 없습니다."

msgid "Please close open positions and withdraw all funds from your %1 account(s). Also, notice if you have pending withdrawal requests, wait for those to be finalized first before proceeding."
msgstr "오픈 포지션을 닫으시고 귀하의 %1 계좌(들)에서 모든 자금을 인출하세요. 또한 귀하에게 대기중인 인출요청들이 있다면, 진행하기 이전에 이 인출 요청들을 먼저 완료해 주시기 바랍니다."

msgid "Please complete the financial assessment form to lift your withdrawal and trading limits."
msgstr "귀하의 인출 및 트레이딩 한도를 해제하시고 싶으시면 재정평가서를 완료해 주시기 바랍니다."

msgid "Please complete this step by %1"
msgstr "%1까지 이 단계를 완료해 주시기 바랍니다"

msgid "Please complete your financial assessment."
msgstr "귀하의 재정평가를 완료해 주시기 바랍니다."

msgid "Please contact Customer Support for help."
msgstr "도움을 받으시기 위해 고객 지원팀에 연락 해 주시기 바랍니다."

msgid "Please deposit to your account."
msgstr "귀하의 계좌로 예금해 주시기 바랍니다."

msgid "Please ensure your trading account currency is the same as your wallet account currency."
msgstr "귀하의 트레이딩 계좌 통화가 귀하의 지갑 계좌 통화와 일치하도록 확인 해주시기 바랍니다."

msgid "Please ensure your trading account type is the same as your wallet account type."
msgstr "귀하의 트레이딩 계좌 종류가 귀하의 지갑 계좌 종류와 일치하도록 확인 해 주시기 바랍니다."

msgid "Please enter a limit value that's greater than 0."
msgstr "한도값에 0보다 큰 수를 입력해 주시기 바랍니다."

msgid "Please enter a number between %1 and %2."
msgstr "%1와 %2 사이의 수를 입력해 주시기 바랍니다."

msgid "Please enter a number or a null value."
msgstr "하나의 숫자 또는 널값을 입력해 주시기 바랍니다."

msgid "Please enter a payout amount that's at least %1."
msgstr "적어도 %1인 지불금액을 입력해 주시기 바랍니다."

msgid "Please enter a stake amount that's at least %1."
msgstr "적어도 %1인 지분 금액을 입력 해 주시기 바랍니다."

msgid "Please enter a stop loss amount that's higher than %1."
msgstr "%1보다 높은 스탑로스 금액을 입력해 주시기 바랍니다."

msgid "Please enter a take profit amount that's higher than %1."
msgstr "%1보다 높은 이윤 취득 금액을 입력해 주시기 바랍니다."

msgid "Please enter a take profit amount that's lower than %1."
msgstr "%1보다 더 낮은 이윤 취득 금액을 입력 해 주시기 바랍니다."

msgid "Please enter a valid %1 address. It should contain %2 to %3 characters only."
msgstr "유효한 %1 주소를 입력해 주시기 바랍니다. 이는 오직 %2에서 %3의 숫자수만 포함할 수 있습니다."

msgid "Please enter a valid amount to transfer."
msgstr "송금하기 위한 유효한 숫자를 입력해 주시기 바랍니다."

msgid "Please enter a valid payment agent ID."
msgstr "유효한 지불 에이전트 ID를 입력해 주시기 바랍니다."

msgid "Please enter a valid phone number, including the country code (e.g. +15417541234)."
msgstr "국가 코드(예 +15417541234)를 포함하여 유효한 전화번호를 입력해 주시기 바랍니다."

msgid "Please enter a valid place of birth."
msgstr "유효한 출생지를 입력 해 주시기 바랍니다."

msgid "Please enter end date."
msgstr "종료일을 입력해 주시기 바랍니다."

msgid "Please enter only %1 or %2."
msgstr "%1 또는 %2만 입력 해 주시기 바랍니다."

msgid "Please enter start date."
msgstr "시작일을 입력 해 주시기 바랍니다."

msgid "Please enter the amount you want to transfer."
msgstr "귀하께서 송금하고자 하시는 금액을 입력 해 주시기 바랍니다."

msgid "Please go to your profile and ensure your details are accurate. Then, verify/authenticate your account by submitting a proof of identity, such as a passport, driving licence, or national identity card, with the following requirements:"
msgstr "귀하의 프로필로 가셔서 귀하의 세부 정보가 정확한지 검토해 주시기 바랍니다. 그리고는 다음의 요구사항들과 함께 여권, 운전면허증 또는 주민등록증 같은 신분증명을 제출하심으로써 귀하의 계좌를 검증/인증하시기 바랍니다:"

msgid "Please go to your profile to update your residential address. Then, verify/authenticate your account by submitting a clear and readable document, such as a bank statement, utility bill, or affidavit, with the following requirements:"
msgstr "귀하의 프로필로 가셔서 귀하의 거주지 주소를 업데이트 해주시기 바랍니다. 그리고는 다음의 요구사항들과 함께 은행내역서, 관리비 또는 진술서와 같은 서류들을 명확하고 읽을 수 있는 상태로 제출하심으로써 귀하의 계좌를 검증/인증 하시기 바랍니다:"

msgid "Please grant access to your email address to log in with %1"
msgstr "%1로 로그인 하시기 위해 귀하의 이메일 주소로의 접근할 수 있는 권한을 부여해 주시기 바랍니다"

msgid "Please help us to verify your identity by clicking the link below:"
msgstr "아래 링크를 클릭하심으로써 저희가 귀하의 신분을 검증할 수 있도록 도와 주시기 바랍니다:"

msgid "Please help us to verify your identity by entering the following verification token into the payment agent withdrawal form:"
msgstr "지불 에이전트 인출 서류로 다음의 인증 토큰을 입력하심으로써 저희가 귀하의 신분을 검증 할 수 있도록 도와주시기 바랍니다:"

msgid "Please help us to verify your identity by entering the following verification token into the payment withdrawal form:"
msgstr "지불 인출 서류로 다음의 인증 토큰을 입력하심으로써 저희가 귀하의 신분을 검증할 수 있도록 도와 주시기 바랍니다:"

msgid "Please input a valid number."
msgstr "유효한 숫자를 입력해 주시기 바랍니다."

msgctxt "Customer.io email: P2P05 dispute by seller, buyer underpaid, email to seller "
msgid "Please let us know if you’ve been able to resolve this from your end. If we don’t hear from you within 24 hours, we may resolve this in the buyer’s favour and release the funds to the buyer as per %1our terms of use%2 (see Section 4, ‘Deriv P2P’)."
msgstr "귀하께서 이 부분을 해결할 수 있었는지를 저희에게 알려주시기 바랍니다. 만약 저희가 귀하로부터 24시간 이내에 응답을 듣지 못한다면, 저희는 이 분쟁을 구매자에게 유리한 쪽으로 해결 할 수 있으며 %1저희의 이용약관%2 (섹션 4, ‘Deriv P2P’)에 따라 구매자에게 자금을 풀 수 있습니다."

msgid "Please let us know right away."
msgstr "저희에게 바로 알려주시기 바랍니다."

msgid "Please log in to continue."
msgstr "계속하기 위해 로그인 해 주시기 바랍니다."

msgid "Please log in to your social account to continue."
msgstr "계속하기 위해 귀하의 소셜 계정으로 로그인 해주시기 바랍니다."

msgid "Please log in."
msgstr "로그인 해 주시기 바랍니다."

msgid "Please make the full payment"
msgstr "지불을 완료해 주시기 바랍니다"

msgid "Please note that if you reset your password, your social account login will be deactivated."
msgstr "만약 귀하의 비밀번호를 다시 설정하시면, 귀하의 소셜 계정으로 로그인 된 부분은 비활성화 된다는 것을 알고 계시기 바랍니다."

msgid "Please note that you are limited to one fiat currency account."
msgstr "귀하께서는 피아트 통화 계좌 한개로 제한됨을 알고 계시기 바랍니다."

msgid "Please note that you are limited to only one %1 account."
msgstr "귀하께서는 %1 계좌 한개로 제한됨을 아시기 바랍니다."

msgid "Please note that your settings have been updated as follows:"
msgstr "귀하의 설정이 다음과 같이 업데이트 되었음을 아시기 바랍니다:"

msgctxt "Customer.io email: P2P06 dispute by seller, buyer underpaid email to buyer "
msgid "Please pay the remaining amount to the seller to resolve this and inform the seller directly."
msgstr "이를 해결하기 위해 남아있는 금액을 판매자에게 지불하시고 판매자에게 직접 알려주시기 바랍니다."

msgctxt "Customer.io email: Request POI "
msgid "Please prepare"
msgstr "준비 해 주시기 바랍니다"

msgid "Please provide a currency for the Deriv X account."
msgstr "Deriv X 계좌에 대한 통화를 제공해 주시기 바랍니다."

msgid "Please provide a payment method for this advert."
msgstr "이 광고를 위한 지불 방식을 제공해 주시기 바랍니다."

msgid "Please provide a rate for this order."
msgstr "이 주문의 금리를 제공해 주시기 바랍니다."

msgid "Please provide a valid email address."
msgstr "유효한 이메일 주소를 제공해 주시기 바랍니다."

msgid "Please provide an underlying symbol."
msgstr "기저하는 기호를 제공해 주시기 바랍니다."

msgid "Please provide at least one self-exclusion setting."
msgstr "적어도 하나의 자가제한 설정을 제공해 주시기 바랍니다."

msgid "Please provide complete details for your account."
msgstr "귀하의 계좌에 대한 완전한 세부정보를 제공해 주시기 바랍니다."

msgid "Please provide redirect url."
msgstr "리다이렉트 url을 제공해 주시기 바랍니다."

msgid "Please provide valid amount."
msgstr "유효한 금액을 제공해 주시기 바랍니다."

msgid "Please provide valid currency."
msgstr "유효한 통화를 제공해 주시기 바랍니다."

msgid "Please provide your contact details."
msgstr "귀하의 연락처 세부 정보를 제공해 주시기 바랍니다."

msgid "Please provide your name."
msgstr "귀하의 성함을 제공해 주시기 바랍니다."

msgid "Please provide your payment details."
msgstr "귀하의 세부 지불 정보를 제공해 주시기 바랍니다."

msgid "Please remove password-protection from the documents and resubmit them."
msgstr "문서들로부터 비밀번호 보호를 제거해 주시고 그 문서들을 다시 제출해 주시기 바랍니다."

msgid "Please reply to this email and attach your birth certificate or submit a different proof of identity that shows your date of birth."
msgstr "이 이메일에 답변 해주시고 귀하의 출생증명서 또는 귀하의 생일이 표시되어 있는 다른 신분증명 서류를 제출해 주시기 바랍니다."

msgid "Please reset your password to continue."
msgstr "계속 하기 위해 귀하의 비밀번호를 재설정 해주시기 바랍니다."

msgid "Please return the excess funds"
msgstr "초과되는 자금을 되돌려 주시기 바랍니다"

msgctxt "Customer.io email: Unknown Login (Deriv) "
msgid "Please review the details to confirm it was you."
msgstr "정말 귀하였는지를 확인하기 위해 세부정보를 확인 해 주시기 바랍니다."

msgid "Please select"
msgstr "선택해 주시기 바랍니다"

msgid "Please select an ad that matches your currency."
msgstr "귀하의 통화와 일치하는 광고를 선택해 주시기 바랍니다."

msgid "Please select your account currency first."
msgstr "귀하의 계좌 통화를 먼저 선택해 주시기 바랍니다."

msgid "Please set the currency for your existing account %1, in order to create more accounts."
msgstr "더 많은 계좌들을 생성하기 위해 귀하에게 있는 %1 계좌에 대한 통화를 설정해 주시기 바랍니다."

msgid "Please set the currency for your existing account %1."
msgstr "귀하에게 있는 계좌 %1에 대한 통화를 설정 해 주시기 바랍니다."

msgid "Please set the currency for your existing account."
msgstr "귀하에게 있는 계좌에 대한 통화를 설정해 주시기 바랍니다."

msgid "Please set the currency of your account."
msgstr "귀하의 계좌에 대한 통화를 설정해 주시기 바랍니다."

msgid "Please set the currency."
msgstr "통화를 설정해 주시기 바랍니다."

msgid "Please set your 30-day turnover limit in our self-exclusion facilities to access the cashier."
msgstr "캐셔에 접근하시기 위해 저희의 자가제한 기능에서 귀하의 30일 턴오버 한도를 설정해 주시기 바랍니다."

msgid "Please set your MT5 password using the %1 API."
msgstr "%1 API를 이용하여 귀하의 MT5 비밀번호를 설정해 주시기 바랍니다."

msgid "Please set your account currency."
msgstr "귀하의 계좌 통화를 설정해 주시기 바랍니다."

msgid "Please set your country of residence."
msgstr "귀하의 거주 국가를 설정해 주시기 바랍니다."

msgid "Please specify either %1 or %2."
msgstr "%1 또는 %2를 명시해 주시기 바랍니다."

msgid "Please specify the reasons for closing your accounts."
msgstr "귀하의 계좌들을 닫는 이유들을 명시해 주시기 바랍니다."

msgid "Please switch accounts to trade this contract."
msgstr "이 계약을 거래하기 위해 계좌를 변경해 주시기 바랍니다."

msgid "Please switch accounts to trade this market."
msgstr "이 시장에서 거래하실 수 있기 위해 계좌를 변경해 주시기 바랍니다."

msgid "Please use Deriv P2P to make a withdrawal."
msgstr "인출을 진행하기 위해 Deriv P2P를 이용해 주시기 바랍니다."

msgid "Please use Deriv P2P to make a withdrawal. Transfers aren’t possible for your account at the moment."
msgstr "인출을 하시기 위해 Deriv P2P를 이용하시기 바랍니다. 지금 잠시동안은 귀하의 계좌에 대하여 송금이 가능하지 않습니다."

msgid "Please use different passwords for your investor and main accounts."
msgstr "귀하의 투자자 및 주 계좌들에 대하여 비밀번호를 다르게 이용해 주시기 바랍니다."

msgid "Please use the token below to create your new password."
msgstr "귀하의 새 비밀번호를 생성하기 위해 아래의 토큰을 이용하시기 바랍니다."

msgid "Please verify your<br />withdrawal request"
msgstr "귀하의 <br /> 인출 요청을 확인하시기 바랍니다"

msgid "Please visit your profile to verify/authenticate your account. Submit a clear and readable document, such as a bank statement, utility bill, or affidavit, with the following requirements:"
msgstr "귀하의 계좌를 검증/인증하기 위해 귀하의 프로필을 방문하시기 바랍니다. 다음의 요구사항들과 함께 은행 내역서, 관리비, 또는 진술서같은 명확하고 읽을 수 있는 서류를 제출해 주시기 바랍니다:"

msgid "Please visit your profile to verify/authenticate your account. Submit a different proof of identity, such as a passport, driving licence, or national identity card, with the following requirements:"
msgstr "귀하의 계좌를 검증/인증하기 위하여 귀하의 프로필을 방문하시기 바랍니다. 다음의 요구사항들과 함께 여권, 운전면허증, 또는 주민등록증과 같은 다른 신분증명문서를 제출하세요:"

msgid "Please visit your profile to verify/authenticate your account. Submit a document, such as a passport, driving licence, or national identity card, with the following requirements:"
msgstr "귀하의 계좌를 검증/인증하기 위해 귀하의 프로필을 방문하시기 바랍니다. 다음의 요구사항들과 함께 여권, 운전면허증, 또는 주민등록증과 같은 문서를 제출하세요:"

msgid "Please visit your profile to verify/authenticate your account. Submit a full document, such as a bank statement, utility bill, or affidavit, with the following requirements:"
msgstr "귀하의 계좌를 검증/인증하기 위해 귀하의 프로필을 방문하시기 바랍니다. 다음의 요구사항들과 함께 은행내역서, 관리비 또는 진술서와 같은 완전한 문서를 제출하세요:"

msgid "Please visit your profile to verify/authenticate your account. Submit a full document, such as a passport, driving licence, or national identity card, with the following requirements:"
msgstr "귀하의 계좌를 검증/인증하기 위해 귀하의 프로필을 방문하시기 바랍니다. 다음의 요구사항들과 함께 여권, 운전면허증 또는 주민등록증과 같은 완전한 문서를 제출하세요:"

msgid "Please visit your profile to verify/authenticate your account. Submit a high-resolution, clear, and readable document, such as a passport, driving licence, or national identity card, with the following requirements:"
msgstr "귀하의 계좌를 검증/인증하기 위해 귀하의 프로필을 방문하시기 바랍니다. 다음의 요구사항들과 함께 여권, 운전 면허증 또는 주민등록증과 같은 문서를 고화질과 읽을 수 있는 명확한 상태로 제출하세요:"

msgid "Please visit your profile to verify/authenticate your account. Submit a selfie with a clear image of your face which we can verify against the picture in your proof of identity."
msgstr "귀하의 계좌를 검증/인증하기 위해 귀하의 프로필에 방문하시기 바랍니다. 귀하의 신분증에 있는 사진에 대하여 우리가 검증할 수 있도록 귀하의 얼굴이 선명하게 나와 있는 이미지로 셀카를 찍어 주세요."

msgid "Please visit your profile to verify/authenticate your account. Submit a signed and stamped bank statement which clearly shows the account number you used to fund your Deriv/Binary account."
msgstr "귀하의 계좌를 검증/인증하기 위해 귀하의 프로필에 방문하시기 바랍니다. 귀하의 Deriv/Binary 계좌로 자금을 넣는데에 사용하신 계좌번호가 명확히 나와 있으며 사인되고 도장이 있는 은행 내역서를 제출하세요."

msgid "Please visit your profile to verify/authenticate your account. Submit a valid document such as a bank statement, utility bill, or affidavit, in JPG, JPEG, PNG, or PDF formats, with the following requirements:"
msgstr "귀하의 계좌를 검증/인증하기 위해 귀하의 프로필에 방문하시기 바랍니다. 다음의 요구사항들과 함께 은행 내역서, 관리비, 또는 진술서 같은 유효한 서류를 JPG, JPEG, PNG 또는 PDF 형식으로 제출하세요:"

msgid "Please visit your profile to verify/authenticate your account. Submit a valid document, such as a bank statement, utility bill, or affidavit, with the following requirements"
msgstr "귀하의 계좌를 검증/인증하기 위해 귀하의 프로필로 방문하시기 바랍니다. 다음의 요구사항들과 함께 은행 내역서, 관리비, 또는 진술서같은 유효한 서류를 제출하세요"

msgid "Please visit your profile to verify/authenticate your account. Submit a valid document, such as a bank statement, utility bill, or affidavit, with the following requirements:"
msgstr "귀하의 계좌를 검증/인증하기 위해 귀하의 프로필에 방문하시기 바랍니다. 다음의 요구사항들과 함께 은행 내역서, 관리비, 또는 진술서같은 유효한 문서를 제출하세요:"

msgid "Please visit your profile to verify/authenticate your account. Submit a valid document, such as a passport, driving licence, or national identity card, with the following requirements:"
msgstr "귀하의 계좌를 검증/인증하기 위해 귀하의 프로필에 방문하시기 바랍니다. 다음의 요구사항들과 함께 여권, 운전 면허증, 또는 주민등록증같은 유효한 서류를 제출하세요:"

msgid "Please visit your profile to verify/authenticate your account. Submit a valid proof of identity, such as a passport, driving licence, or national identity card, with the following requirements:"
msgstr "귀하의 계좌를 검증/인증하기 위해 귀하의 프로필에 방문하시기 바랍니다. 다음의 요구사항들과 함께 여권, 운전 면허증, 또는 주민등록증과 같은 유효한 신분증을 제출하시기 바랍니다:"

msgid "Please visit your profile to verify/authenticate your account. Submit your complete proof of identity, such as a passport, driving licence, or national identity card, with the following requirements:"
msgstr "귀하의 계좌를 검증/인증하기 위해 귀하의 프로필에 방문하시기 바랍니다. 다음의 요구사항들과 함께 여권, 운전면허증, 또는 주민등록증과 같은 신분증 제출을 완료하세요:"

msgid "Please wait for a few minutes before attempting to change your password for the above account."
msgstr "상기 계좌에 대해 비밀번호 변경을 시도하시기 이전에 몇분 기다려 주시기 바랍니다."

msgid "Please wait for a few minutes before attempting to change your password for the above accounts."
msgstr "상기 계좌들에 대한 비밀번호 변경을 시도하기 이전에 몇분간 기다려 주시기 바랍니다."

msgid "Please wait for contract settlement. The final settlement price may differ from the indicative price."
msgstr "계약 설정을 위해 기다려 주시기 바랍니다. 최종 설정가격은 지표가격과 다를 수 있습니다."

msgid "Please wait for the buyer to confirm the order."
msgstr "구매자가 주문을 컨펌하기까지 기다려주시기 바랍니다."

msgid "Please wait until the order expires to raise a dispute."
msgstr "분쟁을 제기하기 위해 주문이 만기될 때까지 기다려 주시기 바랍니다."

msgid "Please withdraw your account balance and close all your open positions before revoking MT5 account manager permissions."
msgstr "MT5 계좌 관리자 권한을 철회하기 이전에 귀하의 모든 오픈 포지션을 닫으시고 귀하의 계좌 잔액을 인출하시기 바랍니다."

msgctxt "payment method name"
msgid "PocketMoni"
msgstr "PocketMoni"

msgid "Porsche Automobil Holding SE Stock"
msgstr "Porsche Automobil Holding SE 주식"

msgid "Portuguese Index"
msgstr "포르투갈 지수"

msgctxt "payment method name"
msgid "PosoMoney"
msgstr "PosoMoney"

msgctxt "payment method name"
msgid "PostDotNet"
msgstr "PostDotNet"

msgctxt "Onfido document type "
msgid "Postal Identity Card"
msgstr "우편 신분증"

msgctxt "Onfido document type "
msgid "Postal Identity Card (Juminhyo)"
msgstr "우편 신분증 (Juminhyo)"

msgid "Postcode is required for UK residents."
msgstr "영국 거주자들에 대해서는 우편번호가 요구됩니다."

msgid "Predict the ending market level relative to 2 chosen barriers."
msgstr "선택된 두 장벽에 관련하여 종료 시장 레벨을 예측하세요."

msgid "Predict the ending market level relative to a chosen barrier."
msgstr "선택된 장벽에 관련하여 종료 시장 레벨을 예측하세요."

msgid "Predict the ending market level relative to the average market prices throughout the course of the contract"
msgstr "계약 기간에 걸쳐 평균 시장가격과 관련하여 종료 시장 레벨을 예측하세요"

msgid "Predict the last digit of the market price at expiration."
msgstr "만기때에 시장 가격의 마지막 숫자를 예측하세요."

msgid "Predict whether or not the market will touch a chosen level before expiration."
msgstr "만료 이전에 시장이 선택된 레벨을 터치 또는 터치하지 않을지를 예측하세요."

msgid "Predict whether or not the market will touch either of 2 chosen levels before expiration."
msgstr "만료 이전에 시장이 선택된 두 레벨들 중 하나를 터치할 지를 예측하세요."

msgid "Predict which tick is the highest/lowest at expiration."
msgstr "만료때에 어떤 틱이 가장 높을지/낮을지를 예측하세요."

msgid "Predicts if the market is going to up or down."
msgstr "시장이 상승할지 또는 하락할지를 예측하세요."

msgid "Predicts if the next n ticks will be consecutively higher or lower than the previous tick."
msgstr "다음의 n 틱이 이전의 틱보다 지속적으로 높을지 또는 낮을지에 대해 예측하세요."

msgid "Previously signed up with %1 using the same email address, or"
msgstr "같은 이메일 주소를 사용하여 %1에 이미 등록하셨거나, 또는"

msgid "Proceed"
msgstr "진행하기"

msgid "Procter & Gamble"
msgstr "프록터 앤드 갬블 (Procter & Gamble)"

msgctxt "Onfido document type "
msgid "Professional Qualification Card"
msgstr "전문 자격증"

msgid "Professional status is not applicable to your account."
msgstr "귀하의 계좌에는 전문가 상태가 적용될 수 없습니다."

msgid "Proof of address"
msgstr "주소 증명"

msgid "Proof of identity"
msgstr "신분증"

msgid "Provided amount is not within permissible limits."
msgstr "제공된 금액은 허용될 수 있는 한도 내에 있지 않습니다."

msgid "Provided amount is not within permissible limits. Maximum transfer amount for %1 currency is %2."
msgstr "제공된 금액은 허용되는 한도 내에 있지 않습니다. %1 통화에 대해 최대로 송금할 수 있는 금액은 %2입니다."

msgid "Provided amount is not within permissible limits. Minimum transfer amount for %1 currency is %2."
msgstr "제공된 금액은 허용될 수 있는 한도 내에 있지 않습니다. %1에 대해 송금하실 수 있는 최소 금액은%2입니다."

msgid "Puma SE"
msgstr "푸마 에스에 (Puma SE)"

msgid "Purchasing this contract will cause you to exceed your 30-day turnover limit of %1 %2."
msgstr "이 계약을 구매하시는 것은 귀하의 30일 턴오버 한도 %1 %2를 초과시킬 것입니다."

msgid "Purchasing this contract will cause you to exceed your 7-day turnover limit of %1 %2."
msgstr "이 계약을 구매하시는 것은 귀하의 7일 턴오버 한도 %1 %2를 초과시킬 것입니다."

msgid "Purchasing this contract will cause you to exceed your daily turnover limit of %1 %2."
msgstr "이 계약을 구매하는 것은 귀하의 일일 턴오버 한도 %1 %2를 초과시킬 것입니다."

msgid "Put Spread"
msgstr "풋 스프레드"

msgctxt "payment method name"
msgid "QASH"
msgstr "QASH"

msgctxt "payment method name"
msgid "QLess"
msgstr "QLess"

msgctxt "payment method name"
msgid "Quickteller"
msgstr "퀵텔러 (Quickteller)"

msgid "Range Break 100 Index"
msgstr "Range Break 100 지수"

msgid "Range Break 200 Index"
msgstr "Range Break 200 지수"

msgid "Range Break Indices"
msgstr "Range Break 지수"

msgid "Rate Limit Exceeded."
msgstr "비율 한도가 초과되었습니다."

msgid "Reactivate"
msgstr "재활성화"

msgid "Read user profile"
msgstr "사용자 프로필을 읽으세요"

msgid "Read your trading information"
msgstr "귀하의 트레이딩 정보를 읽으세요"

msgid "Read your user profile"
msgstr "귀하의 사용자 프로필을 읽으세요"

msgctxt "payment method name"
msgid "RealPay"
msgstr "리얼페이 (RealPay)"

msgid "Realtime quotes not available for %1."
msgstr "%1에 대하여 실시간 견적은 가능하지 않습니다."

msgid "Receive news and special offers"
msgstr "특별 이벤트 및 소식을 받으세요"

msgctxt "Customer.io email: P2P02 dispute by seller, buyer not paid, email to buyer "
msgid "Recipient's account details"
msgstr "수령인의 계좌 세부정보"

msgid "Regards,"
msgstr "안부를 전하며,"

msgid "Region added"
msgstr "지역이 추가되었습니다"

msgid "Remember to use a strong password to safeguard your account."
msgstr "귀하의 계좌를 안전하게 보호하기 위해 강력한 비밀번호를 사용하실 것을 기억하세요."

msgid "Reply to this email and attach any of the following."
msgstr "이 이메일에 답변하시고 다음중 어떤 것이라도 첨부하세요."

msgid "Represent a single day of trading with different market factors. They are reset at the start of each trading day (00:00GMT)."
msgstr "다른 시장 요소들과 함께 하루의 거래를 나타냅니다. 이 부분들은 매 거래일마다 재설정됩니다 (00:00GMT)."

msgid "Request too frequent. Please try again later."
msgstr "요청이 너무 자주 있습니다. 나중에 다시 시도해 주시기 바랍니다."

msgid "Requested professional status"
msgstr "요청하신 전문가 상태"

msgid "Resale not available during rollover time."
msgstr "롤오버 시간에는 재판매가 가능하지 않습니다."

msgid "Resale of this contract is not offered due to market holidays during contract period."
msgstr "이 계약의 재판매는 계약 기간에 있는 시장 공휴일로 인해 제공되지 않습니다."

msgid "Resale of this contract is not offered."
msgstr "이 계약의 재판매는 제공되지 않습니다."

msgid "Reset Call"
msgstr "리셋 콜"

msgid "Reset Call/Reset Put"
msgstr "리셋 콜/리셋 풋"

msgid "Reset Password"
msgstr "리셋 비밀번호"

msgid "Reset Put"
msgstr "리셋 풋"

msgid "Reset my password"
msgstr "나의 비밀번호 재설정하기"

msgid "Reset password"
msgstr "비밀번호 재설정"

msgid "Reset the barrier if contract is out of the money at half the option lifetime."
msgstr "만약 옵션 기간의 반정도 남아있는 때에서 계약에 자금이 떨어지면 장벽을 재설정하세요."

msgid "Reset to default demo account balance."
msgstr "데모 계좌 잔액을 기본값으로 돌리기 위해 재설정하세요."

msgid "Reset your password"
msgstr "귀하의 비밀번호를 재설정하세요"

msgctxt "Onfido document type "
msgid "Residence Permit"
msgstr "거주 인가"

msgctxt "Onfido document type "
msgid "Residence Permit (German)"
msgstr "거주 인가 (독일인)"

msgctxt "Onfido document type "
msgid "Residence Permit (Green Card)"
msgstr "거주 인가 (영주권)"

msgid "Reversal of %1 trace ID %2"
msgstr "%1 트레이스 ID %2의 전환"

msgid "Reversal of fee for %1 trace ID %2"
msgstr "%1 트레이스 ID %2에 대한 비용 전환"

msgid "Review Permissions"
msgstr "허가 확인하기"

msgid "Rise/Fall"
msgstr "상승/하락"

msgid "Rise/Fall Equal"
msgstr "상승/하락 동일"

msgctxt "Customer.io email: MT5 Signup (Binary) "
msgid "Risk Disclaimer"
msgstr "위험 공지"

msgctxt "payment method name"
msgid "Rocket Remit"
msgstr "Rocket Remit"

msgid "Russian Regular Index"
msgstr "러시아 정규 지수"

msgid "SGD/JPY"
msgstr "SGD/JPY"

msgid "SHP/USD"
msgstr "SHP/USD"

msgid "SOL/USD"
msgstr "SOL/USD"

msgctxt "IDV document type "
msgid "SSNIT"
msgstr "SSNIT"

msgid "Safari"
msgstr "Safari"

msgctxt "payment method name"
msgid "Safaricom M-PESA"
msgstr "사파리콤 M-PESA (Safaricom M-PESA)"

msgid "Salesforce"
msgstr "세일즈포스 (Salesforce)"

msgid "Saudi Arabia Index"
msgstr "사우디 아라비아 지수"

msgid "Saved payment methods cannot be provided for buy ads. Please provide payment method names."
msgstr "구매 광고를 위해 저장된 결제방식은 제공될 수 없습니다. 결제 방식 이름을 제공해 주시기 바랍니다."

msgctxt "Customer.io email: Unknown Login (Deriv) "
msgid "Security alert: New sign-in activity"
msgstr "보안 경고: 새로운 로그인 활동이 감지되었습니다"

msgid "Security and privacy"
msgstr "보안 및 개인정보 보호"

msgid "Selected tick must be an integer."
msgstr "선택된 틱은 반드시 정수여야 합니다."

msgid "Sell"
msgstr "판매"

msgid "Sell failed because contract was updated."
msgstr "계약이 업데이트 되었기 때문에 판매가 실패되었습니다."

msgid "Send only %1 (%2) to this address."
msgstr "이 주소로 오직 %1 (%2)만 보내세요."

msgctxt "Customer.io email: P2P02 dispute by seller, buyer not paid, email to buyer "
msgid "Sender’s account details"
msgstr "보내시는 분의 계좌 세부정보"

msgid "Sending any other digital currency will result in the loss of your deposit."
msgstr "다른 디지털 통화를 보내는 것의 결과는 귀하의 예금 손실입니다."

msgid "Server must be provided for Deriv X service token."
msgstr "Deriv X 서비스 토큰에는 서버가 반드시 제공되어야 합니다."

msgid "Session duration limit cannot be more than 6 weeks."
msgstr "세션 시간 한도는 6주보다 길 수 없습니다."

msgid "Shanghai Index"
msgstr "상해 지수"

msgid "Shared Payment Method account %1"
msgstr "공유 결제 방식 계좌 %1"

msgid "Shared payment method"
msgstr "공유 결제 방식"

msgid "Shenzhen Index"
msgstr "선전 지수"

msgid "Should you have any questions, please reach out to us through the live chat on our website."
msgstr "질문이 있으시면, 저희 웹사이트에서 라이브 챗을 통해 저희에게 연락 바랍니다."

msgid "Signed up with another trading application that uses %1 technology."
msgstr "%1 기술을 활용하는 또다른 트레이딩 앱에 가입하세요."

msgid "Silver/USD"
msgstr "은/USD"

msgctxt "payment method name"
msgid "SimplePay"
msgstr "심플페이 (SimplePay)"

msgctxt "Customer.io email: P2P05 dispute by seller, buyer underpaid, email to seller "
msgid "Since the buyer has made part of the payment, we encourage you to contact them directly and remind them to complete their payment"
msgstr "구매자께서 지불을 일부 하셨기 때문에, 저희는 이분들에게 연락을 하시고 해당 지불의 완료를 위해 이분들에게 상기시켜드릴 것을 권장합니다"

msgid "Singapore Index"
msgstr "싱가폴 지수"

msgid "Smart FX"
msgstr "스마트 FX"

msgid "Smart FX indices"
msgstr "스마트 FX 지수"

msgid "Smart Indices"
msgstr "스마트 지수"

msgctxt "Onfido document type "
msgid "Social Security Card"
msgstr "사회 보장 카드"

msgctxt "Onfido document type "
msgid "Social Security Card (Individual Number Paper Slip)"
msgstr "사회 보장 카드 (개인 번호 페이퍼 슬립)"

msgid "Social login is not enabled for this account. Please log in with your email and password instead."
msgstr "이 계좌에 대해서 소셜 계정으로의 로그인은 활성화되어 있지 않습니다. 대신에 귀하의 이메일과 비밀번호로 로그인 해주시기 바랍니다."

msgid "Some details in your document appear to be invalid, missing, or unclear."
msgstr "귀하의 문서에 있는 어떤 세부정보가 유효하지 않거나, 없거나, 또는 불명확 한 것으로 보여집니다."

msgid "Some details on your document appear to be invalid, missing, or unclear."
msgstr "귀하의 문서에 있는 어떤 세부정보가 유효하지 거나, 없거나, 또는 불명확 한 것으로 보여집니다."

msgid "Sony Corporation"
msgstr "소니 (Sony Corporation)"

msgid "Sorry, a virtual wallet account already exists. Only one virtual wallet account is allowed."
msgstr "죄송합니다, 가상 지갑 계좌가 이미 존재합니다. 오직 하나의 가상 지갑 계좌만 허용됩니다."

msgid "Sorry, a wallet already exists with those details."
msgstr "죄송합니다, 해당 세부정보와 함께 이미 존재하는 지갑이 있습니다."

msgid "Sorry, account opening is unavailable in your region."
msgstr "죄송합니다, 귀하의 지역에서 계좌 개설은 가능하지 않습니다."

msgid "Sorry, account opening is unavailable."
msgstr "죄송합니다, 계좌 개설은 가능하지 않습니다."

msgid "Sorry, an account already exists with those details. Only one real money account is allowed per client."
msgstr "죄송합니다, 해당 세부정보와 함께 하나의 계좌가 이미 존재합니다. 한명의 고객에게 오직 하나의 실제 자금 계좌만 허용됩니다."

msgid "Sorry, an error occurred while processing your request."
msgstr "죄송합니다, 귀하의 요청을 처리하는 중에 오류가 발생되었습니다."

msgid "Sorry, an error occurred whilst processing your request."
msgstr "죄송합니다, 귀하의 요청을 처리하는 과정에서 오류가 발생되었습니다."

msgid "Sorry, an error occurred whilst processing your request. Please try again in one minute."
msgstr "죄송합니다, 귀하의 요청을 처리하는 과정에서 오류가 발생되었습니다. 1분 후에 다시 시도해 주시기 바랍니다."

msgid "Sorry, an error occurred."
msgstr "죄송합니다, 오류가 발생되었습니다."

msgid "Sorry, an error occurred. Please try accessing our cashier again."
msgstr "죄송합니다, 오류가 발생되었습니다. 저희의 캐셔에 다시 접근시도 해 주시기 바랍니다."

msgid "Sorry, an error occurred. Please try again later."
msgstr "죄송합니다, 오류가 발생되었습니다. 나중에 다시 시도해 주시기 바랍니다."

msgid "Sorry, but setting your maximum deposit limit is unavailable in your country."
msgstr "죄송합니다만 귀하의 국가에서는 귀하의 최대 예금 한도를 설정하는 것이 가능하지 않습니다."

msgid "Sorry, cashier is temporarily unavailable due to system maintenance."
msgstr "죄송합니다, 시스템 관리로 인하여 캐셔는 일시적으로 가능하지 않습니다."

msgid "Sorry, cashier is temporarily unavailable. Please try again later."
msgstr "죄송합니다, 캐셔는 일시적으로 가능하지 않습니다. 나중에 다시 시도해 주시기 바랍니다."

msgid "Sorry, crypto cashier is temporarily unavailable due to system maintenance."
msgstr "죄송합니다, 시스템 관리로 인하여 크립토 캐셔를 일시적으로 이용하실 수 없습니다."

msgid "Sorry, deposits for this currency are currently disabled."
msgstr "죄송합니다, 이 통화에 대한 예금은 현재 중지되어 있습니다."

msgid "Sorry, it looks like you already have a real money account with us. Only one real money account is allowed for each client."
msgstr "죄송합니다, 귀하께서는 이미 저희를 통해 실제 자금 계좌를 보유하고 계신것으로 보입니다. 각 고객분당 오직 하나의 실제 자금 계좌만 허용됩니다."

msgid "Sorry, our service is currently unavailable in %1."
msgstr "죄송합니다, %1에서 현재 저희의 서비스를 이용하실 수 없습니다."

msgid "Sorry, our service is not available for your country of citizenship."
msgstr "죄송합니다, 귀하께서 시민인 국가에서는 저희의 서비스를 이용하실 수 없습니다."

msgid "Sorry, our service is not available for your country of residence."
msgstr "죄송합니다, 귀하의 거주 국가에서는 저희의 서비스를 이용하실 수 없습니다."

msgid "Sorry, the aggregate payouts of contracts on your account cannot exceed %1 %2."
msgstr "죄송합니다, 귀하의 계좌에 대하여 계약의 합계 지불금은 %1 %2를 초과할 수 없습니다."

msgid "Sorry, the provided state is not valid for your country of residence."
msgstr "죄송합니다, 제공하신 상태는 귀하의 거주국가에서 유효하지 않습니다."

msgid "Sorry, there is an internal error."
msgstr "죄송합니다, 내부적인 오류가 있습니다."

msgid "Sorry, there was a problem generating an address. Please try again after one minute."
msgstr "죄송합니다, 주소를 생성하는 과정에서 문제가 있었습니다. 1분 후 다시 시도해 주시기 바랍니다."

msgid "Sorry, there was a problem validating your personal information with our payment processor. Please check your details and try again."
msgstr "죄송합니다, 저희의 지불 프로세서를 통해 귀하의 개인 정보를 인증하는 과정에서 문제가 생겼습니다. 귀하의 세부 정보를 확인하시고 다시 시도해 주시기 바랍니다."

msgid "Sorry, there was a problem validating your personal information with our payment processor. Please verify that your date of birth was input correctly in your account settings."
msgstr "죄송합니다, 저희의 지불 프로세서를 통해 귀하의 개인 정보를 인증하는 과정에서 문제가 있었습니다. 귀하의 생년월일이 귀하의 계좌 설정에서 제대로 입력되었는지를 검토해 주시기 바랍니다."

msgid "Sorry, this facility is temporarily disabled due to system maintenance."
msgstr "죄송합니다, 시스템 관리로 인해 이 기능은 일시적으로 중지되었습니다."

msgid "Sorry, this feature is available to demo accounts only"
msgstr "죄송합니다, 이 기능은 데모 계좌 전용입니다"

msgid "Sorry, this feature is not available."
msgstr "죄송합니다, 이 기능은 이용하실 수 없습니다."

msgid "Sorry, transfers are currently unavailable. Please try again later."
msgstr "죄송합니다, 현재 송금은 하실 수 없습니다. 나중에 다시 시도해 주시기 바랍니다."

msgid "Sorry, we couldn't find your DXTrader account."
msgstr "죄송합니다, 저희는 귀하의 DXTrader 계좌를 찾을 수 없었습니다."

msgid "Sorry, we couldn't find your MT5 account."
msgstr "죄송합니다, 저희는 귀하의 MT5 계좌를 찾을 수 없었습니다."

msgid "Sorry, we couldn't find your trading account."
msgstr "죄송합니다, 저희는 귀하의 트레이딩 계좌를 찾을 수 없었습니다."

msgid "Sorry, we couldn't find your wallet account."
msgstr "죄송합니다, 저희는 귀하의 지갑 계좌를 찾을 수 없었습니다."

msgid "Sorry, we couldn't link your trading account to this wallet."
msgstr "죄송합니다, 저희는 귀하의 트레이딩 계좌를 이 지갑으로 연결시킬 수 없었습니다."

msgid "Sorry, withdrawals for this currency are currently disabled."
msgstr "죄송합니다, 이 통화에 대한 인출은 현재 정지되어 있습니다."

msgid "Sorry, you are too young to open an account."
msgstr "죄송합니다, 귀하께서는 계좌를 개설하시기에 너무 어립니다."

msgid "Sorry, you cannot hold more than %1 contracts at a given time. Please wait until some contracts have closed and try again."
msgstr "죄송합니다, 귀하께서는 주어진 시간에 %1 계약보다 더 많이 보유하실 수 없습니다. 몇몇의 계약이 닫길때까지 기다려주시고 다시 시도해 주시기 바랍니다."

msgid "Sorry, you cannot withdraw. Your account balance is %3 %2."
msgstr "죄송합니다, 귀하께서는 인출하실 수 없습니다. 귀하의 계좌 잔액은 %3 %2입니다."

msgid "Sorry, you have already had too many unsuccessful attempts. Please try again in 5 minutes."
msgstr "죄송합니다, 귀하께서는 너무 많은 시도가 실패되었습니다. 5분 후에 다시 시도해 주시기 바랍니다."

msgid "Sorry, your account cash balance is too high (%1). Your maximum account balance is %2."
msgstr "죄송합니다, 귀하의 계좌 현금 잔액이 너무 높습니다 (%1). 귀하의 최대 계좌 잔액은 %2입니다."

msgid "Sorry, your account does not allow passwords because you use social media to log in."
msgstr "죄송합니다, 귀하의 계좌는 귀하께서 로그인 하시기 위해 소셜 미디어를 사용하셨기 때문에 비밀번호를 허용하지 않습니다."

msgid "Sorry, your account is not authorised for any further contract purchases."
msgstr "죄송합니다, 귀하의 계좌는 추가적인 계약 구매에 대해서 인가되지 않습니다."

msgid "Sorry, your trading account is already linked to a wallet."
msgstr "죄송합니다, 귀하의 트레이딩 계좌는 이미 지갑과 연결되어 있습니다."

msgid "Sorry, your withdrawal transaction for id: %1 is under processing or has been rejected."
msgstr "죄송합니다, 아이디: %1에 대한 귀하의 인출 거래는 처리중이거나 또는 거절되었습니다."

msgid "South African Index"
msgstr "남아프리카 공화국 지수"

msgid "Spanish Index"
msgstr "스페인 지수"

msgctxt "payment method name"
msgid "SpeedPay mobile"
msgstr "스피드페이 모바일 (SpeedPay mobile)"

msgid "Stake can not have more than %1 decimal places."
msgstr "지분은 %1 소수자리 이상을 가질 수 없습니다."

msgid "Start Time"
msgstr "시작 시간"

msgid "Start time %1 must be before end time %2"
msgstr "시작 시간 %1은 반드시 종료 시간 %2보다 이전이여야 합니다"

msgid "Start time is in the future."
msgstr "시작 시간이 미래에 있습니다."

msgid "Start time is in the past."
msgstr "시작 시간이 과거에 있습니다."

msgid "Start time on forward-starting contracts must be more than 5 minutes from now."
msgstr "선도옵션 계약에 대한 시작 시간은 반드시 지금부터 5분보다 더 길게 남아있어야 합니다."

msgid "Stays Between"
msgstr "범위 사이"

msgid "Stays Between/Goes Outside"
msgstr "범위 사이/범위 밖"

msgid "Step Index"
msgstr "스텝 지수"

msgid "Step Indices"
msgstr "스텝 지수"

msgctxt "payment method name"
msgid "SticPay"
msgstr "스틱페이 (SticPay)"

msgctxt "Customer.io email: Deriv reset password request social "
msgid "Still want to reset your %1 password?"
msgstr "귀하의 %1 비밀번호 재설정을 여전히 원하시나요?"

msgid "Stock Indices"
msgstr "주가 지수"

msgid "Stocks (or shares) represent the value of partial ownership in a single company."
msgstr "주식 (또는 몫)은 단일 회사에서 부분적인 소유권의 가치를 나타냅니다."

msgid "Stop loss"
msgstr "손실 제한"

msgid "Stop out"
msgstr "스탑 아웃"

msgid "Streaming for this symbol is not available due to license restrictions."
msgstr "이 기호에 대한 스트리밍은 라이센스 제한때문에 가능하지 않습니다."

msgctxt "payment method name"
msgid "Stripe"
msgstr "스트라이프"

msgid "Style %1 invalid"
msgstr "스타일 %1이 유효하지 않습니다"

msgid "Suspicious activity detected from this device - for safety, login has been blocked temporarily."
msgstr "이 장치에서 수상한 활동이 감지되었습니다 - 안전을 위해서, 로그인이 일시적으로 금지되었습니다."

msgid "Swedish Index"
msgstr "스웨덴 지수"

msgid "Swiss Index"
msgstr "스위스 지수"

msgid "Switzerland"
msgstr "스위스"

msgid "Switzerland OTC Stocks"
msgstr "스위스 OTC 주식"

msgid "Symbol %1 invalid."
msgstr "기호 %1는 유효하지 않습니다."

msgid "Synthetic Indices"
msgstr "합성 지수"

msgid "TER/USD"
msgstr "TER/USD"

msgid "TOTP based 2FA is already disabled."
msgstr "시간 기반의 일회성 암호 (TOTP)를 기반으로 하는 2단계 보안인증 (2FA)은 이미 비활성화되었습니다."

msgid "TOTP based 2FA is already enabled."
msgstr "시간 기반의 일회성 암호 (TOTP)를 기반으로 하는 2단계 보안인증 (2FA)은 이미 활성화되었습니다."

msgid "TRX/USD"
msgstr "TRX/USD"

msgid "TUSD/USD"
msgstr "TUSD/USD"

msgid "Take profit"
msgstr "이익 실현"

msgctxt "payment method name"
msgid "TalkRemit"
msgstr "TalkRemit"

msgctxt "payment method name"
msgid "Tangaza Pesa"
msgstr "Tangaza Pesa"

msgctxt "Onfido document type "
msgid "Tax Id"
msgstr "세금 등록번호"

msgctxt "Onfido document type "
msgid "Tax Id (PAN Card)"
msgstr "세금 등록번호 (PAN Card, 팬카드)"

msgid "Tax identification number"
msgstr "세금 식별 번호"

msgid "Tax information cannot be removed once it has been set."
msgstr "세금 정보는 한번 설정되면 제거될 수 없습니다."

msgid "Tax residence"
msgstr "과세목적상 거주"

msgid "Tax-related information is mandatory for legal and regulatory requirements. Please provide your latest tax information."
msgstr "세금에 관련된 정보는 법률 및 규제적인 요구사항으로 의무적입니다. 귀하의 가장 최근의 세금 정보를 제공해주시기 바랍니다."

msgid "Team %1"
msgstr "%1 팀"

msgctxt "Customer.io email: Unknown Login (Binary) "
msgid "Team Binary.com"
msgstr "Binary.com 팀"

msgctxt "payment method name"
msgid "Teasy Mobile Money"
msgstr "Teasy 모바일 머니 (Teasy Mobile Money)"

msgctxt "payment method name"
msgid "TeleCash"
msgstr "텔레캐시 (TeleCash)"

msgid "Telephone"
msgstr "텔레폰 (Telephone)"

msgid "Temporarily unavailable"
msgstr "일시적으로 가능하지 않습니다"

msgctxt "Customer.io email: MT5 Signup (Binary) "
msgid "Terms and Conditions"
msgstr "약관"

msgid "Terms and conditions"
msgstr "이용약관"

msgid "Terms and conditions approval is required."
msgstr "약관동의가 요구됩니다."

msgctxt "payment method name"
msgid "TerraPay"
msgstr "테라페이 (TerraPay)"

msgid "Tesla Motors Inc."
msgstr "테슬라 (Tesla Motors Inc.)"

msgid "Tether is a blockchain-enabled platform designed to facilitate the use of fiat currencies in a digital manner."
msgstr "테더 (Tether)는 디지털 방식으로 명목 화폐의 이용이 가능하도록 디자인된 블록체인이 가능한 플랫폼입니다."

msgid "Tether on Ethereum (eUSDT)"
msgstr "이더리움 (Ethereum)에서의 테더 (Tether) (eUSDT)"

msgid "Tether on Omni Layer (USDT)"
msgstr "옴니레이어 (Omni Layer)에서의 테더 (Tether) (USDT)"

msgid "Tether on the Ethereum blockchain, as an ERC20 token, is a newer transport layer, which now makes Tether available in Ethereum smart contracts. As a standard ERC20 token it can also be sent to any Ethereum address."
msgstr "ERC20 토큰으로써, 이더리움 블록체인에서의 테더는 이더리움 스마트 계약에서 테더를 만나보실 수 있도록 해주는 더 새로운 전송 계층입니다. 표준 ERC20 토큰으로써 이는 모든 이더리움 주소로도 전송될 수 있습니다."

msgid "Tether was originally created to use the bitcoin network as its transport protocol — specifically, the Omni Layer — to allow transactions of tokenised traditional currency."
msgstr "테더는 토큰화된 전통 화폐의 거래를 허용하기 위해 원래 비트코인 네트워크를 테더의 전송 프로토콜로 사용하기 위해 만들어졌습니다 — 특히, 옴니 레이어 —."

msgid "Teva Pharmaceutical Industries Limited"
msgstr "테바 제약 (Teva Pharmaceutical Industries Limited)"

msgctxt "Customer.io email: VER01 Account Opening New "
msgid "Thank you for creating an account with us. To complete your signup, please verify your email."
msgstr "저희를 통해서 계정을 생성하신것에 대하여 감사드립니다. 가입을 완료하기 위해, "
"귀하의 이메일을 인증해 주시기 바랍니다."

msgctxt "Customer.io email: Request POI "
msgid "Thank you for creating your Deriv account!"
msgstr "귀하께서 Deriv 계좌를 생성하신것에 대해 감사드립니다!"

msgid "Thank you for submitting your documents."
msgstr "귀하의 문서를 제출하신것에 대해 감사드립니다."

msgid "Thank you for submitting your documents. We've successfully verified your identity."
msgstr "귀하의 문서를 제출하신것에 대해 감사드립니다. 저희는 귀하의 신분을 성공적으로 확인했습니다."

msgid "Thank you for trading with us."
msgstr "저희와 함께 거래를 하시는 것에 대해 감사드립니다."

msgid "Thank you for verifying your address and identity. You can now trade, make deposits, and withdraw your funds without interruption."
msgstr "귀하의 주소 및 신분을 인증받으신 것에 대해 감사드립니다. 귀하께서는 이제 방해 없이 귀하의 자금을 인출, 예금 및 거래하실 수 있습니다."

msgid "Thank you."
msgstr "감사합니다."

msgid "Thanks for keeping your profile up to date."
msgstr "귀하의 프로필을 최신 정보로 유지하시는 것에 대해 감사합니다."

msgid "That doesn't look like an email address."
msgstr "이메일 주소처럼 보이지 않습니다."

msgid "That password is incorrect. Please try again."
msgstr "해당 비밀번호는 잘못되었습니다. 다시 시도해 주시기 바랍니다."

msgid "The %1 Team."
msgstr "%1 팀."

msgid "The %1 team."
msgstr "%1 팀."

msgid "The Walt Disney Company"
msgstr "월트 디즈니 컴퍼니 (The Walt Disney Company)"

msgid "The address is in use for a deposit transaction. Please use a different address for this withdrawal."
msgstr "해당 주소는 예금 거래에 대해 사용중입니다. 해당 인출을 위해서 다른 주소를 이용해 주시기 바랍니다."

msgid "The address you entered appears to be the same as the account you are withdrawing from. Please enter a different account address."
msgstr "귀하께서 입력하신 주소는 귀하께서 인출을 하시려고 하는 주소와 일치합니다. 다른 계좌 주소를 입력해 주시기 바랍니다."

msgid "The address you provided does not accept withdrawals. Please enter a different address."
msgstr "귀하께서 제공하신 주소는 인출을 받아들이지 않습니다. 다른 주소를 입력 해 주시기 바랍니다."

msgid "The allowed range for floating rate is -%1% to +%1%."
msgstr "변동 이율에 대해 허용되는 범위는 -%1%에서 +%1%입니다."

msgid "The amount of the order exceeds your funds available in Deriv P2P."
msgstr "주문의 금액이 Deriv P2P에서 운용 가능한 귀하의 자금을 초과합니다."

msgid "The back of your document appears to be missing. Please include both sides of your identity document."
msgstr "귀하의 문서의 뒷부분이 없는 것으로 보입니다. 귀하의 신분증 양면 모두를 포함시켜 주시기 바랍니다."

msgid "The buyer hasn’t made the full payment"
msgstr "바이어가 지불을 완료하지 않았습니다"

msgid "The contract %4 has changed from %2 %1 to %3 %1."
msgstr "%4 계약은 %2 %1에서 %3 %1으로 변경되었습니다."

msgid "The contract has expired"
msgstr "해당 계약이 만료되었습니다"

msgid "The contract must expire on a trading day."
msgstr "해당 계약은 반드시 거래일에 만료되어야 합니다."

msgid "The country you selected isn't supported."
msgstr "귀하께서 선택하신 국가는 지원되지 않습니다."

msgid "The credit to your Deriv account did not complete. Please contact our Customer Support team."
msgstr "귀하의 Deriv 계좌로의 크레딧이 완료되지 않았습니다. 저희의 고객 지원팀에 연락 해 주시기 바랍니다."

msgid "The date of birth on your document doesn't match your profile."
msgstr "귀하의 문서의 생년월일이 귀하의 프로필과 일치하지 않습니다."

msgid "The date of birth retrieved from your document doesn't match your profile."
msgstr "귀하의 문서로부터 출처된 생년월일이 귀하의 프로필과 일치하지 않습니다."

msgid "The date you entered is not allowed. Please enter a date between %1 and %2."
msgstr "귀하께서 입력하신 날짜는 허용되지 않습니다. %1과 %2 사이로 날짜를 입력해 주시기 바랍니다."

msgid "The deposit to your Deriv X account did not complete. Please contact our Customer Support team."
msgstr "귀하의 Deriv X 계좌로의 예금이 완료되지 않았습니다. 저희의 고객 지원팀으로 연락해 주시기 바랍니다."

msgid "The details in the proof of address don’t match your profile."
msgstr "주소 증명에 있는 세부정보가 귀하의 프로필과 일치하지 않습니다."

msgid "The document type you entered isn't supported for the country you selected."
msgstr "귀하께서 입력하신 문서의 종류는 귀하께서 선택하신 국가에서 지원되지 않습니다."

msgid "The document you provided appears to be two different types. Please try again or provide another document."
msgstr "귀하께서 제공하신 문서가 두가지의 종류인 것으로 보입니다. 다시 시도해 주시거나 또는 다른 문서를 제공해 주시기 바랍니다."

msgid "The document you provided is not supported for your country. Please provide a supported document for your country."
msgstr "귀하께서 제공하신 문서는 귀하의 국가에서 지원되지 않습니다. 귀하의 국가에서 지원되는 문서를 제공해 주시기 바랍니다."

msgid "The document's validity has been expired."
msgstr "해당 문서의 유효성이 만료되었습니다."

msgid "The documents you submitted as proof of address are password-protected."
msgstr "귀하께서 주소증명으로 제출하신 문서는 비밀번호로 보호되고 있습니다."

msgid "The documents you submitted as proof of address could not be opened as they are either in an unsupported format or are corrupted."
msgstr "귀하께서 주소증명으로써 제출하신 문서는 지원되는 문서가 아니거나 또는 손상되었기 때문에 열릴 수 없었습니다."

msgid "The email address and date of birth do not match."
msgstr "이메일 주소와 생년월일이 일치하지 않습니다."

msgid "The email address you entered to sign up for DerivCrypto is already in use."
msgstr "귀하께서 DerivCrypto에 등록하기 위해 입력하신 이메일 주소는 이미 사용중입니다."

msgid "The email address you provided is already registered with your %1 account."
msgstr "귀하께서 제공하신 이메일 주소는 이미 귀하의 %1계좌에 등록되어 있습니다."

msgid "The financial assessment is not complete"
msgstr "재무평가가 완료되지 않았습니다"

msgid "The following MT5 account(s) are temporarily inaccessible: %1. Please try again later."
msgstr "다음의 MT5 계좌(들)은 일시적으로 접근하실 수 없습니다: %1. 나중에 다시 시도해 주시기 바랍니다."

msgid "The front of your document appears to be missing. Please provide both sides of your identity document."
msgstr "귀하의 문서의 앞면이 없는 것으로 보입니다. 귀하의 신분증의 양면 모두를 제공해 주시기 바랍니다."

msgid "The funds have been credited into your account %1 at %2."
msgstr "해당 자금이 %2에 귀하의 계좌 %1로 들어갔습니다."

msgid "The funds have been credited into your account <strong>%1</strong> at <strong>%2</strong>."
msgstr "해당 자금이 <strong>%2</strong>에 귀하의 <strong>%1</strong> 계좌로 들어갔습니다."

msgid "The funds have been credited into your account."
msgstr "해당 자금이 귀하의 계좌로 들어갔습니다."

msgid "The given URL scheme is not valid"
msgstr "주어진 URL 스킴은 유효하지 않습니다"

msgid "The image quality of your document is too low. Please provide a hi-res photo of your identity document."
msgstr "귀하의 문서의 이미지 품질이 너무 낮습니다. 귀하의 신분증이 고화질로 된 것을 제공해 주시기 바랍니다."

msgid "The investor password for your MT5 account %1 has been reset. If this request was not performed by you, please immediately contact Customer Support."
msgstr "귀하의 MT5 계좌 %1에 대한 투자자 비밀번호가 재설정되었습니다. 만약 이 요청이 귀하에 의해 수행되지 않았다면, 고객 지원부서로 즉시 연락해 주시기 바랍니다."

msgid "The market must be open at the start time."
msgstr "해당 시장은 반드시 시작시간에 열려야 합니다."

msgid "The market must be open at the start time. Try out the Synthetic Indices which are always open."
msgstr "해당 시장은 반드시 시작시간에 열려야 합니다. 항상 개설되어 있는 합성지수를 시도하시기 바랍니다."

msgid "The maximum amount for deposits is %1 %2. Please adjust your amount."
msgstr "예금 최대 금액은 %1 %2입니다. 귀하의 금액을 조정해 주시기 바랍니다."

msgid "The maximum amount you may transfer is: %1."
msgstr "귀하께서 송금하실 수 있는 최대 금액은: %1입니다."

msgid "The maximum you can transfer is %1 %3. You can withdraw the balance (%2 %3) through Deriv P2P."
msgstr "귀하께서 송금하실 수 있는 최대 금액은 %1 %3입니다. 귀하께서는 Deriv P2P를 통해 잔액 (%2 %3)을 인출하실 수 있습니다."

msgid "The minimum amount for transfers is %1 %2. Please adjust your amount."
msgstr "송금을 위한 최소 금액은 %1 %2입니다. 귀하의 금액을 조정해 주시기 바랍니다."

msgid "The minimum order amount should be less than or equal to the maximum order amount. Please adjust the value."
msgstr "최소 주문금액은 최대 주문 금액과 동등하거나 또는 미만이여야 합니다. 값을 조정해 주시기 바랍니다."

msgid "The minimum withdrawal amount allowed is %1 %2."
msgstr "허용되는 최소 인출 금액은 %1 %2입니다."

msgid "The most widely traded and liquid forex pairs."
msgstr "가장 널리 거래되고 유동성 외환쌍입니다."

msgid "The name is taken."
msgstr "해당 이름은 이미 쓰이고 있습니다."

msgid "The name on the proof of address doesn’t match your Deriv/Binary profile."
msgstr "주소증명상의 이름이 귀하의 Deriv/Binary 프로필과 일치하지 않습니다."

msgid "The name on your document doesn't match your profile."
msgstr "귀하의 문서에 있는 이름이 귀하의 프로필과 일치하지 않습니다."

msgid "The name retrieved from your document doesn't match your profile."
msgstr "귀하의 문서에서 출처된 이름이 귀하의 프로필과 일치하지 않습니다."

msgid "The names on your proof of identity and Deriv/Binary profile don’t match."
msgstr "귀하의 신분증에 있는 이름과 Deriv/Binary 프로필이 일치하지 않습니다."

msgid "The numeric value is invalid."
msgstr "해당 수의 값이 유효하지 않습니다."

msgid "The offset value cannot be negative. Please enter 0 or higher."
msgstr "오프셋 값은 음수일 수 없습니다. 0 또는 더 높은 수를 입력해 주시기 바랍니다."

msgid "The password for %1 has been successfully changed."
msgstr "%1에 대한 비밀번호가 성공적으로 변경되었습니다."

msgid "The password for your MT5 account %1 has been reset. If this request was not performed by you, please immediately contact Customer Support."
msgstr "귀하의 MT5 계좌 %1의 비밀번호가 재설정되었습니다. 만약 이 요청이 귀하에 의해 수행되지 않았다면, 즉시 고객 지원부서로 연락 해 주시기 바랍니다."

msgid "The password for your account %1 has been reset. If this request was not performed by you, please immediately contact Customer Support."
msgstr "귀하의 %1 계좌의 비밀번호가 재설정되었습니다. 만약 이 요청이 귀하에 의해 수행되지 않았다면, 즉시 고객 지원 부서로 연락해 주시기 바랍니다."

msgid "The payment agent facility is not available for this account."
msgstr "이 계좌에서 지불 에이전트 기능은 활용하실 수 없습니다."

msgid "The payment method ID does not exist."
msgstr "해당 지불 방식 ID는 존재하지 않습니다."

msgid "The payment method feature is not available on P2P yet. Please check back later."
msgstr "해당 지불 방식 기능은 P2P에서는 아직 이용하실 수 없습니다. 나중에 다시 확인해 주시기 바랍니다."

msgid "The proof of ownership id provided is not valid"
msgstr "제공된 아이디 소유권 증명은 유효하지 않습니다"

msgid "The provided Deriv account ID is not valid."
msgstr "제공하신 Deriv 계좌 ID는 유효하지 않습니다."

msgid "The provided address is invalid."
msgstr "제공하신 주소는 유효하지 않습니다."

msgid "The provided amount is invalid."
msgstr "제공된 금액은 유효하지 않습니다."

msgid "The provided currency %1 is invalid."
msgstr "제공된 통화 %1는 유효하지 않습니다."

msgid "The provided currency %1 is not a valid cryptocurrency."
msgstr "제공된 통화 %1는 유효한 암호화폐가 아닙니다."

msgid "The provided currency %1 is not applicable for this account."
msgstr "제공된 통화 %1는 이 계좌에 대하여 적용될 수 없습니다."

msgid "The provided currency %1 is not selectable at the moment."
msgstr "제공된 통화 %1는 현재 선택 가능하지 않습니다."

msgid "The provided currency %1 is not the default currency"
msgstr "제공된 통화 %1는 기본 통화가 아닙니다"

msgid "The rate of the advert has changed. Please try creating your order again."
msgstr "광고의 비율이 변경되었습니다. 귀하의 주문을 다시 생성하실 것을 시도해 주시기 바랍니다."

msgid "The requested maximum amount must be greater than minimum amount."
msgstr "요구되는 최대 금액은 반드시 최소 금액보다 커야 합니다."

msgid "The requested minimum amount must be greater than zero."
msgstr "요구되는 최소 금액은 반드시 0보다 커야 합니다."

msgid "The requested service is unavailable at the moment."
msgstr "요구되는 해당 서비스는 현재 이용 가능하지 않습니다."

msgid "The required funds could not be withdrawn from your Deriv X account. Pleaese try later or use a different account."
msgstr "요구되는 자금이 귀하의 Deriv X 계좌로부터 인출 될 수 없었습니다. 나중에 다시 시도해 주시거나 또는 다른 계좌를 이용해 주시기 바랍니다."

msgid "The required funds could not be withdrawn from your Deriv account. Pleaese try a different account."
msgstr "요구되는 자금은 귀하의 Deriv 계좌로부터 인출될 수 없었습니다. 다른 계좌로 시도해 주시기 바랍니다."

msgid "The selfie submitted does not show a clear image of your face."
msgstr "제출하신 셀카에서 귀하의 얼굴이 선명하게 나와 있지 않습니다."

msgid "The serial number of your document couldn't be verified."
msgstr "귀하의 문서의 시리얼 번호가 인증될 수 없었습니다."

msgid "The spot price has moved. We have not closed this contract because your profit is negative and deal cancellation is active. Cancel your contract to get your full stake back."
msgstr "현물 가격이 이동되었습니다. 저희는 귀하의 이윤이 음수이고 거래 취소가 활성화 되어 있기 때문에 이 계약을 닫지 않았습니다. 귀하의 모든 지분을 다시 받기 위해 귀하의 계약을 취소하세요."

msgid "The system is currently under heavy load, and this call has been suspended temporarily. Please try again in a few minutes."
msgstr "시스템이 현재 과부하 상태이며 이 콜은 일시적으로 중지되었습니다. 몇분 후 다시 시도해 주시기 바랍니다."

msgid "The token is invalid, requires 'admin' scope."
msgstr "해당 토큰은 유효하지 않으며 '관리자' 범위가 요구됩니다."

msgid "The token is invalid."
msgstr "해당 토큰은 유효하지 않습니다."

msgid "The token you used is invalid in this session. Please get a new token and try again."
msgstr "귀하께서 이용하신 해당 토큰은 이 세션에서 유효하지 않습니다. 새로운 토큰을 받으시고 다시 시도해 주시기 바랍니다."

msgid "The transaction was completed by <strong>%1, %2</strong>."
msgstr "해당 거래는 <strong>%1, %2</strong>에 의해 완료되었습니다."

msgid "The transfer completed successfully, but an error occured when getting account details."
msgstr "해당 송금이 성공적으로 완료되었지만, 계좌 세부정보를 받는 과정에서 오류가 발생되었습니다."

msgid "The transfer could not be completed: %1"
msgstr "해당 송금은 완료될 수 없었습니다: %1"

msgid "The type of document you submitted as proof of identity can't be accepted"
msgstr "귀하께서 신분증명으로 제출하신 문서의 종류는 수락될 수 없습니다"

msgid "The underlying market has moved too much since you priced the contract."
msgstr "해당 기초자산 시장이 귀하께서 계약에 프라이싱을 한 때부터 너무 많이 이동되었습니다."

msgid "The verfication is passed but the personal info is not available to compare."
msgstr "해당 인증은 통과되었지만 개인정보는 아직 비교하기가 가능하지 않습니다."

msgid "The verification status is not available, provider says: Issuer Unavailable."
msgstr "해당 인증 상태는 확인할 수 없습니다, 제공자가 이렇게 표시합니다: 발급자 확인 불가."

msgid "The verification status is not available, provider says: N/A."
msgstr "해당 인증 상태는 확인할 수 없습니다, 제공자가 이렇게 표시합니다: 해당없음(N/A)."

msgid "The verification status was empty, rejected for lack of information."
msgstr "해당 인증 상태가 비어있으며, 정보의 부족으로 인해 거절되었습니다."

msgid "The volatility indices simulate various real market situations and provide an ideal platform for getting used to trading and testing strategies under various market conditions."
msgstr "변동성 지수는 다양한 실제 시장 상태를 모방하며 다양한 시장 조건 아래 전략을 시험하고 트레이딩에 적응하는데에 이상적인 플랫폼을 제공합니다."

msgid "There are no items during this period"
msgstr "이 기간동안에는 아이템이 없습니다"

msgid "There are no items here."
msgstr "여기에는 아이템이 없습니다."

msgid "There is no open contract for the client!"
msgstr "해당 고객분을 위한 개설되어 있는 계약이 없습니다!"

msgid "There is no sold contract during this period!"
msgstr "이 기간동안에는 판매된 계약이 없습니다!"

msgid "There was a market data disruption during the contract period. For real-money accounts we will attempt to correct this and settle the contract properly, otherwise the contract will be cancelled and refunded. Virtual-money contracts will be cancelled and refunded."
msgstr "해당 계약 기간동안에 시장 데이터 혼란이 있었습니다. 실제 자금 계좌들에 대해 저희는 계약을 제대로 정리하며 해당 문제를 바로 잡기 위해 시도할 것이며, 그렇지 않다면 해당 계약은 취소되며 환불될 것입니다. 가상 자금 계약들은 취소 및 환불될 것입니다."

msgid "There was a problem accessing the server during purchase."
msgstr "구매과정에서 해당 서버에 접근하는 데에 문제가 있었습니다."

msgid "There was a problem accessing the server."
msgstr "해당 서버에 접근하는 과정에서 문제가 있었습니다."

msgid "There was a problem in placing this order. %1"
msgstr "다음의 주문을 진행하는 과정에서 문제가 발생했습니다. %1"

msgid "There was a problem validating your personal details."
msgstr "귀하의 개인 세부정보를 인증하는 과정에서 문제가 발생했습니다."

msgid "There was an error processing the request."
msgstr "해당 요청을 처리하는 과정에서 문제가 발생했습니다."

msgctxt "Customer.io email: IDV POI Verification rejected "
msgid "There was an error while processing your document details. Hit the button below to try again. If it doesn’t work, you may need to enter the details of another document."
msgstr "귀하의 문서 세부정보를 처리하는 과정에서 오류가 있었습니다. 아래의 버튼을 클릭하시고 다시 시도해 주세요. 만약 그래도 정상적으로 되지 않는다면, 귀하께서는 다른 문서의 세부정보를 입력하셔야 할 수도 있습니다."

msgid "There was an issue with changing your %1 password"
msgstr "귀하의 %1 비밀번호를 변경하는 과정에서 문제가 있었습니다"

msgid "There's no contract available for this symbol."
msgstr "이 기호에 대한 가능한 게약이 없습니다."

msgid "This API is deprecated."
msgstr "이 API는 없어졌습니다."

msgid "This MT5 account has an invalid Landing Company."
msgstr "이 MT5 계좌는 유효하지 않은 랜딩 컴퍼니를 가지고 있습니다."

msgid "This account does not allow MT5 trading. Please log in to the correct account."
msgstr "이 계좌는 MT5 트레이딩을 허용하지 않습니다. 올바른 계좌로 로그인 해주시기 바랍니다."

msgid "This account has been disabled."
msgstr "이 계좌는 정지되었습니다."

msgid "This account is not registered as a Deriv P2P advertiser."
msgstr "이 계좌는 Deriv P2P 광고주로 등록되어 있지 않습니다."

msgid "This account is unavailable."
msgstr "이 계좌는 이용하실 수 없습니다."

msgid "This ad is currently unavailable. Please choose another ad or check back later."
msgstr "이 광고는 현재 이용하실 수 없습니다. 다른 광고를 선택해 주시거나 나중에 다시 확인 부탁드립니다."

msgid "This address has been blocked for use on our platform. Please enter another address to proceed."
msgstr "이 주소는 저희 플랫폼에서 이용되는 것이 금지되었습니다. 진행하기 위해 다른 주소를 입력해 주시기 바랍니다."

msgid "This advert has no payment methods. Please add at least one before activating it."
msgstr "이 광고는 지불방식이 없습니다. 활성화 시키기 이전에 적어도 하나의 지불방식을 추가 해 주시기 바랍니다."

msgid "This advertiser has not been approved yet. Please choose another advertiser."
msgstr "해당 광고주는 아직 인증되지 않았습니다. 다른 광고주를 선택해 주시기 바랍니다."

msgid "This advertiser is currently inactive. Please check again later or choose another advertiser."
msgstr "이 광고주는 현재 비활성화 상태입니다. 나중에 다시 확인해 주시거나 또는 다른 광고주를 선택해 주시기 바랍니다."

msgid "This amount is too low. Please enter a minimum of %2 %1."
msgstr "해당 금액은 너무 낮습니다. 최소 금액인 %2 %1을 입력해 주시기 바랍니다."

msgid "This contract cannot be properly validated at this time."
msgstr "이 계약은 현재 제대로 인증될 수 없습니다."

msgid "This contract cannot be updated once you've made your purchase. This feature is not available for this contract type."
msgstr "귀하께서 구매처리를 하시고 나면 해당 계약은 업데이트 될 수 없습니다. 이 계약 종류에 대해서는 해당 기능을 이용하실 수 없습니다."

msgid "This contract does not include deal cancellation. Your contract can only be cancelled when you select deal cancellation in your purchase."
msgstr "이 계약은 거래 취소를 포함하지 않습니다. 귀하의 구매에서 거래 취소를 선택하실 때에만 귀하의 계약이 취소될 수 있습니다."

msgid "This contract has already expired."
msgstr "이 계약은 이미 만료되었습니다."

msgid "This contract has been sold."
msgstr "이 계약은 판매되었습니다."

msgid "This contract is currently unavailable due to market conditions"
msgstr "이 시장 조건때문에 현재 이용가능하지 않습니다"

msgid "This contract is limited to %1 payout on this account."
msgstr "이 계약은 이 계좌에서 지불금 %1으로 제한되어 있습니다."

msgid "This contract is unavailable on this account."
msgstr "이 계약은 이 계좌에서 이용가능하지 않습니다."

msgid "This contract offers no return."
msgstr "이 계약은 보상을 제공하지 않습니다."

msgid "This contract was not found among your open positions."
msgstr "이 계약은 귀하의 오픈 포지션 사이에서 찾지 못했습니다."

msgid "This contract's price is %2 %1. Contracts purchased from %3 must have a purchase price above %4 %1. Please accordingly increase the contract amount to meet this minimum stake."
msgstr "이 계약의 가격은 %2 %1입니다. %3에서 구매되어진 계약은 반드시 %4 %1 위로 구매가격을 형성해야 합니다. 이러한 최소 지분을 만족시키기 위해 이에 따라 계약의 금액을 증가시켜 주시기 바랍니다."

msgid "This currency is not available."
msgstr "이 통화는 이용가능하지 않습니다."

msgid "This currency is temporarily suspended. Please select another currency to proceed."
msgstr "이 통화는 일시적으로 중지되어 있습니다. 진행하기 위해 다른 통화를 선택해 주시기 바랍니다."

msgid "This deposit will cause your account balance to exceed your account limit of %1 %2."
msgstr "이 예금은 귀하의 계좌 잔액이 귀하의 금액 한도 %1 %2를 초과하도록 초래할 것입니다."

msgid "This deposit will cause your account balance to exceed your limit of %1 %2. To proceed with this deposit, please adjust your self exclusion settings."
msgstr "이 예금은 귀하의 계좌 잔액이 귀하의 금액 한도 %1 %2를 초과하도록 야기할 것입니다. 해당 예금을 진행하시기 위해서는, 귀하의 자가제한 설정을 조정해 주시기 바랍니다."

msgid "This email address is invalid."
msgstr "이 이메일 주소는 유효하지 않습니다."

msgid "This email is already in use. Please use a different email."
msgstr "이 이메일은 이미 사용중입니다. 다른 이메일을 이용하시기 바랍니다."

msgid "This feature is not available for virtual accounts."
msgstr "이 기능은 가상 계좌에서는 이용하실 수 없습니다."

msgid "This feature is only available for accounts with crypto as currency."
msgstr "이 기능은 통화가 암호화폐로 되어 있는 계좌들에 대해서만 활용될 수 있습니다."

msgid "This feature is only available for wallet accounts."
msgstr "이 기능은 지갑 계좌들에만 이용될 수 있습니다."

msgid "This feature is suspended for system maintenance. Please try later."
msgstr "이 기능은 시스템 관리로 정지되어 있습니다. 나중에 다시 시도해 주세요."

msgid "This field is required."
msgstr "이 입력란은 요구됩니다."

msgid "This field must contain at least one alphabetic character."
msgstr "이 입력란은 적어도 하나의 알파벳 문자를 포함해야 합니다."

msgid "This is a virtual-money account. Please switch to a real-money account to access cashier."
msgstr "이것은 가장 자금 계좌입니다. 캐셔에 접근하시기 위해 실제 자금 계좌로 변경해 주시기 바랍니다."

msgid "This market is presently closed."
msgstr "이 시장은 현재 닫겨 있습니다."

msgid "This market is presently closed. Try out the Synthetic Indices which are always open."
msgstr "이 시장은 현재 닫겨 있습니다. 항상 열려 있는 합성 지수를 시도해 보세요."

msgid "This may be because you have a Binary.com account. If you do, you can just %1log in to DerivCrypto%2 with your Binary.com email and password."
msgstr "이는 귀하께서 Binary.com 계정을 가지고 계셔서 그런 것일 수 있습니다. 만약 그러시다면 귀하께서는 단지 귀하의 Binary.com 이메일과 비밀번호로 %1DerivCrypto에 로그인 하실 수 있습니다%2."

msgid "This may be because you have a Binary.com account. If you do, you don't need to sign up for Deriv.com. You can simply log in to Deriv.com with the same email address and password."
msgstr "이는 귀하께서 Binary.com 계정을 가지고 계서서 그런 것일 수 있습니다. 만약 그러시다면, 귀하께서는 Deriv.com에 등록 하시지 않으셔도 됩니다. 귀하께서는 같은 이메일 주소와 비밀번호로 Deriv.com에 간단히 로그인 하실 수 있습니다."

msgid "This method of verification is not allowed. Please try another method."
msgstr "이 인증방식은 허용되지 않습니다. 다른 방식을 시도해 주시기 바랍니다."

msgid "This name is already in use. Please provide a different name."
msgstr "이 이름은 이미 이용중입니다. 다른 이름을 제공해 주시기 바랍니다."

msgid "This order cannot be refunded or cancelled."
msgstr "이 주문은 환불 또는 취소될 수 없습니다."

msgid "This order does not exist."
msgstr "이 주문은 존재하지 않습니다."

msgid "This order has already been completed."
msgstr "이 주문은 이미 완료되었습니다."

msgid "This order has expired and cannot be changed."
msgstr "이 주문은 만료되었으며 변경될 수 없습니다."

msgid "This order is complete and can no longer be disputed."
msgstr "이 주문은 완료되었으며 더이상 이의제기 될 수 없습니다."

msgid "This order is under dispute."
msgstr "이 주문은 이의제기중에 있습니다."

msgid "This payment method is in use by multiple ads and/or orders, and cannot be deleted or deactivated."
msgstr "이 지불 방식은 여러 광고 및/또는 주문에 의해 이용되고 있습니다 그리고 제거 또는 비활성화 될 수 없습니다."

msgid "This payment method is in use by the following ad(s): %1. Please add other payment methods to the ad, or delete the ad."
msgstr "이 지불방식은 다음의 광고(들)에 의해 이용중에 있습니다: %1. 해당 광고에 다른 지불 방식을 추가해 주시거나, 또는 해당광고를 제거해 주시기 바랍니다."

msgid "This payment method is in use by the following order(s): %1. Please wait until it completes."
msgstr "이 지불방식은 다음의 주문(들)에 의해 이용되고 있습니다: %1. 완료될 때까지 기다려 주시기 바랍니다."

msgid "This reason doesn't apply to your case. Please choose another reason."
msgstr "이 이유는 귀하의 상황에 적용되지 않습니다. 다른 이유를 선택해 주시기 바랍니다."

msgid "This request must be made using a connection authorized by the Deriv account involved in the transfer."
msgstr "이 요청은 반드시 해당 송금에 관련되어 있는 Deriv 계좌에 의해 인가된 연결을 이용하여 진행되어야 합니다."

msgid "This resource cannot be accessed by this account type."
msgstr "이 리소스는 해당 계좌 종류에 의해 접근 될 수 없습니다."

msgid "This service is currently unavailable. Please try again later."
msgstr "이 서비스는 현재 이용하실 수 없습니다. 나중에 다시 시도해 주시기 바랍니다."

msgid "This symbol is not available."
msgstr "이 기호는 이용하실 수 없습니다."

msgid "This trade is temporarily unavailable."
msgstr "이 트레이드는 현재 불가능합니다."

msgid "This trading platform account is not available in your country yet."
msgstr "이 트레이딩 플랫폼 계좌는 귀하의 국가에서 아직 이용하실 수 없습니다."

msgid "This verification method is currently unavailable."
msgstr "이 인증 방식은 현재 이용하실 수 없습니다."

msgid "Tick prediction must be between %1 and %2."
msgstr "틱 예측은 반드시 %1와 %2 사이여야 합니다."

msgctxt "payment method name"
msgid "Tigo Pesa"
msgstr "Tigo Pesa"

msgctxt "payment method name"
msgid "Tilt Africa"
msgstr "Tilt Africa"

msgid "Timeout time cannot be more than 6 weeks."
msgstr "타임아웃 타임은 6주보다 길 수 없습니다."

msgid "Timeout time must be greater than current time."
msgstr "타임아웃 시간은 반드시 현재 시간보다 뒤여야 합니다."

msgid "To allow us to proceed, first transfer the funds back to your FIAT account. Then, reply to this email with permission for us to do a manual refund to your debit/credit card."
msgstr "저희가 처리할 수 있도록 허용하기 위해서, 먼저 귀하의 FIAT 계좌로 자금을 송금해 주세요, 그 후, 저희가 수동으로 귀하의 직불/신용 카드로 수동으로 환불할 수 있기 위해 이 이메일로 허용의 내용과 함께 답변 해 주시기 바랍니다."

msgid "To avoid losing your funds, please use the %1%2 (%3) %4%5 only. Other networks are not supported for %6 deposits."
msgstr "귀하의 자금을 잃는 것을 피하기 위해, %1%2 (%3) %4%5만 사용하시기 바랍니다. 다른 네트워크들은 %6 예금에 대하여 지원되지 않습니다."

msgid "To change your %1 password, please use the %2 API."
msgstr "귀하의 %1 비밀번호를 변경하시기 위해, %2 API를 이용해 주시기 바랍니다."

msgid "To enable them, you'll need to authenticate your account."
msgstr "이들을 활성화 하기 위해, 귀하께서는 귀하의 계좌를 인가받으셔야 합니다."

msgctxt "Customer.io email: Request POI "
msgid "To enable trading, deposits, and withdrawals on your account, we'll need to authenticate your identity and address."
msgstr "트레이딩, 예금 및 인출을 귀하의 계좌에서 활성화 하기 위해, 저희는 귀하의 신분과 주소의 사실을 확인해야 합니다."

msgid "To enable withdrawals, please go to <b>Settings &rarr; Verification</b> and submit your documents."
msgstr "인출을 활성화 하기 위해, <b>설정 &rarr; 인증</b> 으로 가셔서 귀하의 문서를 제출하시기 바랍니다."

msgid "To ensure smooth payouts, we suggest transferring the funds to your FIAT account and make the withdrawal from there."
msgstr "월활한 지불을 위해, 저희는 귀하의 FIAT 계좌로 자금을 송금하는 것과 그 계좌로부터 인출을 진행하시는 것을 제안합니다."

msgid "To keep your account secure, this link will expire in %3 minutes. If the link expires before you have a chance to use it, you can request another one by clicking the 'Manage investor account password' button on the %1Deriv MT5 dashboard%2."
msgstr "귀하의 계정을 안전하게 유지하기 위해, 이 링크는 %3분 후에 만료될 것입니다. 귀하께서 이 링크를 이용하실 기회가 있기 이전에 해당 링크가 만료되면, 귀하께서는 %1Deriv MT5 대시보드%2에서 '투자자 계좌 관리' 버튼을 클릭하심으로써 추가적인 링크를 요청하실 수 있습니다."

msgid "To keep your account secure, this link will expire in %3 minutes. If the link expires before you have a chance to use it, you can request another one from the %1Change Password%2 page."
msgstr "귀하의 계정을 안전하게 유지하기 위해, 이 링크는 %3분 후에 만료될 것입니다. 귀하께서 이 링크를 이용하실 수 있는 기회가 있기 전에 링크가 만료되면, 귀하께서는 %1비밀번호 변경%2 페이지에서 링크를 추가로 요청하실 수 있습니다."

msgid "To keep your account secure, this link will expire in %3 minutes. If the link expires before you have a chance to use it, you can request another one from the %1MetaTrader 5 Dashboard%2."
msgstr "귀하의 계정을 안전하게 유지하기 위해, 이 링크는 %3분 후에 만료될 것입니다. 만약 이 링크가 귀하께서 이용하시기 전에 만료된다면, 귀하께서는 %1MetaTrader 5 대시보드%2에서 링크를 추가로 요청하실 수 있습니다."

msgid "To keep your account secure, this link will expire in %3 minutes. If the link expires before you have a chance to use it, you can request another one in %1your account settings%2."
msgstr "귀하의 계정을 안전하게 유지하기 위해, 이 링크는 %3분 후에 만료될 것입니다. 만약 이 링크가 귀하께서 이용하실 수 있는 기회가 있기 전에 만료되면, 귀하께서는 %1귀하의 계좌 설정%2에서 추가적인 링크를 요청하실 수 있습니다."

msgid "To reset your %1 password, please use the %2 API."
msgstr "귀하의 %1 비밀번호를 재설정하기 위해, %2 API를 이용하시기 바랍니다."

msgctxt "Customer.io email: P2P10 dispute by buyer, buyer underpaid email to buyer "
msgid "To resolve the dispute for the order %1, please make the full payment and send your proof of payment to the seller."
msgstr "%1주문에 대한 분쟁을 해결하기 위해서, 지불을 완전히 해 주시고 귀하의 지불 증명을 판매자분에게 보내 주시기 바랍니다."

msgctxt "Customer.io email: P2P11 dispute by seller, buyer overpaid email to seller "
msgid "To resolve the dispute for the order %1, return the excess funds to the buyer and send them your proof of payment."
msgstr "주문 %1에 대한 분쟁을 해결하기 위해서, 초과되는 자금을 바이어에게 되돌려주시고 이들에게 지불 증명을 전송해 주시기 바랍니다."

msgctxt "Customer.io email: MT5 Signup (Binary) "
msgid "To start trading, head to the MT5 dashboard."
msgstr "트레이딩을 시작하기 위해서, MT5 대시보드로 가세요."

msgid "To unlock the cashier, please follow these steps:"
msgstr "캐셔를 잠금해제 하기 위해, 다음의 단계들을 따르시기 바랍니다:"

msgid "To unlock the cashier, please reply to this email and attach any of the following:"
msgstr "캐셔를 잠금해제 하시기 위해, 이 이메일로 답변을 주시고 다음의 부분들 중 그 어떤 것이라도 첨부 해 주시기 바랍니다:"

msgid "To view confirmed transactions, kindly visit the statement page."
msgstr "확인된 거래들을 보시기 위해서, 내역서 페이지로 방문해 주시기 바랍니다."

msgid "To withdraw more than %1 %3, please use Deriv P2P."
msgstr "%1 %3보다 더 큰 금액을 인출하시기 위해, Deriv P2P를 이용하시기 바랍니다."

msgid "Token generation failed. Please try later."
msgstr "토큰 생성이 실패되었습니다. 나중에 다시 시도해 주시기 바랍니다."

msgid "Token is not valid for current ip address."
msgstr "현재의 ip주소에 대하여 토큰이 유효하지 않습니다."

msgid "Too many market holidays during the contract period."
msgstr "계약 기간동안에 너무 많은 시장 휴일이 있습니다."

msgid "Touch/No Touch"
msgstr "터치/노 터치"

msgid "Touches"
msgstr "터치"

msgid "Trade"
msgstr "트레이드"

msgid "Trader and copier must have the same landing company."
msgstr "트레이더와 카피어는 반드시 같은 랜딩 컴퍼니를 가지고 있어야 합니다."

msgid "Trader does not allow copy trading."
msgstr "트레이더가 카피 트레이딩을 허용하지 않습니다."

msgid "Traders are not allowed to copy trades."
msgstr "트레이더들은 트레이드를 카피하는 것이 허용되지 않습니다."

msgid "Trading"
msgstr "트레이딩"

msgid "Trading Information"
msgstr "트레이딩 정보"

msgid "Trading is not available from %1 to %2."
msgstr "%1에서 %2까지 트레이딩이 가능하지 않습니다."

msgid "Trading is not offered for this asset."
msgstr "이 자산에 대하여 트레이딩이 제공되지 않습니다."

msgid "Trading is not offered for this duration."
msgstr "이 기간동안에 트레이딩은 제공되지 않습니다."

msgid "Trading is suspended due to missing market (dividend) data."
msgstr "시장 (배당) 데이터가 없기때문에 트레이딩이 중지되었습니다."

msgid "Trading is suspended due to missing market (old) data."
msgstr "시장 (이전) 데이터가 없기 때문에 트레이딩이 중지되었습니다."

msgid "Trading is suspended due to missing market (out-of-date volatility) data."
msgstr "시장 (유효기간이 지난 변동성) 데이터가 없기 때문에 트레이딩이 중지되었습니다."

msgid "Trading is suspended due to missing market (spot too far) data."
msgstr "시장 (스팟이 너무 멉니다) 데이터가 없기 때문에 트레이딩이 중지되었습니다."

msgid "Trading is suspended due to missing market (tick) data."
msgstr "시장 (틱) 데이터가 없기 때문에 트레이딩이 중지되었습니다."

msgid "Trading is suspended due to missing market (volatility) data."
msgstr "시장 (변동성) 데이터가 없기 때문에 트레이딩이 중지되었습니다."

msgid "Trading is suspended due to missing market data."
msgstr "시장 데이터가 없기 때문에 트레이딩이 중지되었습니다."

msgid "Trading is suspended for this instrument."
msgstr "이 상품에 대하여 거래가 중지되었습니다."

msgid "Trading multiplier options on %1 is disabled. Please choose another market."
msgstr "%1에서의 승수 옵션 거래는 중지되었습니다. 다른 시장을 선택해 주시기 바랍니다."

msgid "Trading on forex contracts with duration less than 5 hours is not available from %1 to %2"
msgstr "5시간보다 짧은 기간이 있는 외환 계약들의 거래는 %1에서 %2까지 하실 수 없습니다"

msgctxt "Customer.io email: P2P02 dispute by seller, buyer not paid, email to buyer "
msgid "Transaction ID"
msgstr "거래 ID"

msgctxt "Customer.io email: P2P02 dispute by seller, buyer not paid, email to buyer "
msgid "Transaction amount"
msgstr "거래 금액"

msgid "Transaction not processed yet."
msgstr "거래가 아직 처리되지 않았습니다."

msgid "Transactions"
msgstr "거래"

msgid "Transfer between real and virtual accounts is not allowed."
msgstr "실제 계좌와 가상 계좌 사이의 송금은 허용되지 않습니다."

msgid "Transfer between two Deriv X accounts is not allowed."
msgstr "두 Deriv X 계좌 사이의 송금은 허용되지 않습니다."

msgid "Transfer between two MT5 accounts is not allowed."
msgstr "두 MT5 계좌들 사이의 송금은 허용되지 않습니다."

msgid "Transfer between wallet accounts is not allowed."
msgstr "지갑 계좌들 사이의 송금은 허용되지 않습니다."

msgid "Transfer from Deriv X account %1"
msgstr "Deriv X 계좌 %1로부터의 송금"

msgid "Transfer from Deriv X account %1. %2."
msgstr "Deriv X 계좌 %1로부터의 송금. %2."

msgid "Transfer from MT5 account %1"
msgstr "MT5 계좌 %1에서의 송금"

msgid "Transfer from MT5 account %1. %2."
msgstr "MT5 계좌 %1로부터의 송금. %2."

msgid "Transfer to Deriv X account %1"
msgstr "Deriv X 계좌 %1로의 송금"

msgid "Transfer to Deriv X account %1. %2."
msgstr "Deriv X 계좌 %1로의 송금. %2."

msgid "Transfer to MT5 account %1"
msgstr "MT5 계좌 %1로의 송금"

msgid "Transfer to MT5 account %1. %2."
msgstr "MT5 계좌 %1로의 송금. %2."

msgid "Transfer validation failed on %1."
msgstr "%1에 대하여 송금의 유효성이 실패되었습니다."

msgid "Transfer your crypto funds to your fiat account."
msgstr "귀하의 크립토 자금을 피아트 계좌로 송금하세요."

msgctxt "payment method name"
msgid "TransferWise"
msgstr "TransferWise"

msgid "Transfers are currently unavailable between %1 and %2. Please use a different currency or try again later."
msgstr "%1와 %2 사이에는 현재 송금이 가능하지 않습니다. 다른 통화를 이용해 주시거나 또는 나중에 다시 시도해 주시기 바랍니다."

msgid "Transfers are not allowed for these accounts."
msgstr "이러한 계좌들에 대해서는 송금이 허용되지 않습니다."

msgid "Transfers are suspended for system maintenance. Please try later."
msgstr "시스템 관리를 위해 송금이 중지되었습니다. 나중에 다시 시도해 주시기 바랍니다."

msgid "Transfers are unavailable on weekends. Please try again anytime from Monday to Friday."
msgstr "주말에는 송금을 하실 수 없습니다. 월요일부터 금요일 중 그 어느 때라도 다시 시도해 주시기 바랍니다."

msgid "Transfers between %1 and %2 are currently unavailable. Please try again later."
msgstr "%1과 %2 사이에는 현재 송금을 하실 수 없습니다. 나중에 다시 시도해 주시기 바랍니다."

msgid "Transfers between accounts are currently unavailable. Please try again later."
msgstr "계좌들 사이의 송금은 현재 가능하지 않습니다. 나중에 다시 시도해 주시기 바랍니다."

msgid "Transfers between accounts are not available for your account."
msgstr "귀하의 계좌에서는 계좌들간에 송금을 하실 수 없습니다."

msgid "Transfers between fiat and crypto accounts are currently unavailable. Please try again later."
msgstr "피아트와 크립토 계좌들 사이에 송금은 현재 하실 수 없습니다. 나중에 다시 시도해 주시기 바랍니다."

msgid "Transfers between these accounts are temporarily unavailable. Please try later."
msgstr "이 계좌들 사이에 송금은 일시적으로 하실 수 없습니다. 나중에 다시 시도해 주시기 바랍니다."

msgid "Transfers have been blocked on this account."
msgstr "이 계좌에 대하여 송금은 막혀져 있습니다."

msgctxt "Customer.io email: IDV POI Verification rejected "
msgid "Try again"
msgstr "다시 시도해 주세요"

msgid "Twitter Inc."
msgstr "트위터 (Twitter Inc.)"

msgid "Typical processing time is %1 to %2 business days."
msgstr "일반적인 처리 시간은 %1에서 %2 영업일입니다."

msgid "UC"
msgstr "UC"

msgid "UK Index"
msgstr "영국 지수"

msgid "UK Smart Index"
msgstr "영국 스마트 지수"

msgid "UNI/USD"
msgstr "UNI/USD"

msgid "URL should not have fragment"
msgstr "URL은 프래그먼트가 없어야 합니다"

msgid "URL should not have query"
msgstr "URL은 쿼리가 없어야 합니다"

msgid "URL should not have user info"
msgstr "URL은 사용자의 정보가 없어야 합니다"

msgid "US"
msgstr "미국"

msgid "US Index"
msgstr "미국 지수"

msgid "US OTC Stocks"
msgstr "미국 OTC (장외주식) 시장"

msgid "US Smart Index"
msgstr "미국 스마트 지수"

msgid "US Tech 100 Index"
msgstr "미국 Tech 100 지수"

msgid "US Tech Composite Index"
msgstr "미국 Tech Composite 지수"

msgid "US Tech Index"
msgstr "미국 Tech 지수"

msgid "USD Index"
msgstr "USD 지수"

msgid "USD pegged coins"
msgstr "USD 안정 코인"

msgid "USD/AED"
msgstr "USD/AED"

msgid "USD/AFN"
msgstr "USD/AFN"

msgid "USD/ALL"
msgstr "USD/ALL"

msgid "USD/AMD"
msgstr "USD/AMD"

msgid "USD/AOA"
msgstr "USD/AOA"

msgid "USD/ARS"
msgstr "USD/ARS"

msgid "USD/AWG"
msgstr "USD/AWG"

msgid "USD/AZM"
msgstr "USD/AZM"

msgid "USD/BAM"
msgstr "USD/BAM"

msgid "USD/BBD"
msgstr "USD/BBD"

msgid "USD/BDT"
msgstr "USD/BDT"

msgid "USD/BHD"
msgstr "USD/BHD"

msgid "USD/BIF"
msgstr "USD/BIF"

msgid "USD/BMD"
msgstr "USD/BMD"

msgid "USD/BND"
msgstr "USD/BND"

msgid "USD/BOB"
msgstr "USD/BOB"

msgid "USD/BRL"
msgstr "USD/BRL"

msgid "USD/BSD"
msgstr "USD/BSD"

msgid "USD/BTN"
msgstr "USD/BTN"

msgid "USD/BWP"
msgstr "USD/BWP"

msgid "USD/BYR"
msgstr "USD/BYR"

msgid "USD/BZD"
msgstr "USD/BZD"

msgid "USD/CAD"
msgstr "USD/CAD"

msgid "USD/CAD Step Index"
msgstr "USD/CAD 스텝 지수"

msgid "USD/CDF"
msgstr "USD/CDF"

msgid "USD/CHF"
msgstr "USD/CHF"

msgid "USD/CLP"
msgstr "USD/CLP"

msgid "USD/CNH"
msgstr "USD/CNH"

msgid "USD/CNY"
msgstr "USD/CNY"

msgid "USD/COP"
msgstr "USD/COP"

msgid "USD/CRC"
msgstr "USD/CRC"

msgid "USD/CUP"
msgstr "USD/CUP"

msgid "USD/CVE"
msgstr "USD/CVE"

msgid "USD/DJF"
msgstr "USD/DJF"

msgid "USD/DKK"
msgstr "USD/DKK"

msgid "USD/DOP"
msgstr "USD/DOP"

msgid "USD/DZD"
msgstr "USD/DZD"

msgid "USD/ECS"
msgstr "USD/ECS"

msgid "USD/EGP"
msgstr "USD/EGP"

msgid "USD/ERN"
msgstr "USD/ERN"

msgid "USD/ETB"
msgstr "USD/ETB"

msgid "USD/FJD"
msgstr "USD/FJD"

msgid "USD/GEL"
msgstr "USD/GEL"

msgid "USD/GHC"
msgstr "USD/GHC"

msgid "USD/GMD"
msgstr "USD/GMD"

msgid "USD/GNF"
msgstr "USD/GNF"

msgid "USD/GQE"
msgstr "USD/GQE"

msgid "USD/GTQ"
msgstr "USD/GTQ"

msgid "USD/GYD"
msgstr "USD/GYD"

msgid "USD/HKD"
msgstr "USD/HKD"

msgid "USD/HNL"
msgstr "USD/HNL"

msgid "USD/HTG"
msgstr "USD/HTG"

msgid "USD/IDR"
msgstr "USD/IDR"

msgid "USD/ILS"
msgstr "USD/ILS"

msgid "USD/INR"
msgstr "USD/INR"

msgid "USD/IQD"
msgstr "USD/IQD"

msgid "USD/ISK"
msgstr "USD/ISK"

msgid "USD/JMD"
msgstr "USD/JMD"

msgid "USD/JOD"
msgstr "USD/JOD"

msgid "USD/JPY"
msgstr "USD/JPY"

msgid "USD/JPY Step Index"
msgstr "USD/JPY 스텝 지수"

msgid "USD/KES"
msgstr "USD/KES"

msgid "USD/KGS"
msgstr "USD/KGS"

msgid "USD/KHR"
msgstr "USD/KHR"

msgid "USD/KMF"
msgstr "USD/KMF"

msgid "USD/KRW"
msgstr "USD/KRW"

msgid "USD/KWD"
msgstr "USD/KWD"

msgid "USD/KYD"
msgstr "USD/KYD"

msgid "USD/KZT"
msgstr "USD/KZT"

msgid "USD/LAK"
msgstr "USD/LAK"

msgid "USD/LBP"
msgstr "USD/LBP"

msgid "USD/LKR"
msgstr "USD/LKR"

msgid "USD/LRD"
msgstr "USD/LRD"

msgid "USD/LSL"
msgstr "USD/LSL"

msgid "USD/LYD"
msgstr "USD/LYD"

msgid "USD/MAD"
msgstr "USD/MAD"

msgid "USD/MDL"
msgstr "USD/MDL"

msgid "USD/MGA"
msgstr "USD/MGA"

msgid "USD/MGF"
msgstr "USD/MGF"

msgid "USD/MKD"
msgstr "USD/MKD"

msgid "USD/MMK"
msgstr "USD/MMK"

msgid "USD/MNT"
msgstr "USD/MNT"

msgid "USD/MOP"
msgstr "USD/MOP"

msgid "USD/MUR"
msgstr "USD/MUR"

msgid "USD/MVR"
msgstr "USD/MVR"

msgid "USD/MWK"
msgstr "USD/MWK"

msgid "USD/MXN"
msgstr "USD/MXN"

msgid "USD/MZM"
msgstr "USD/MZM"

msgid "USD/NAD"
msgstr "USD/NAD"

msgid "USD/NGN"
msgstr "USD/NGN"

msgid "USD/NIO"
msgstr "USD/NIO"

msgid "USD/NOK"
msgstr "USD/NOK"

msgid "USD/NPR"
msgstr "USD/NPR"

msgid "USD/OMR"
msgstr "USD/OMR"

msgid "USD/PAB"
msgstr "USD/PAB"

msgid "USD/PEN"
msgstr "USD/PEN"

msgid "USD/PGK"
msgstr "USD/PGK"

msgid "USD/PHP"
msgstr "USD/PHP"

msgid "USD/PKR"
msgstr "USD/PKR"

msgid "USD/PLN"
msgstr "USD/PLN"

msgid "USD/QAR"
msgstr "USD/QAR"

msgid "USD/RUB"
msgstr "USD/RUB"

msgid "USD/RWF"
msgstr "USD/RWF"

msgid "USD/SAR"
msgstr "USD/SAR"

msgid "USD/SBD"
msgstr "USD/SBD"

msgid "USD/SCR"
msgstr "USD/SCR"

msgid "USD/SDG"
msgstr "USD/SDG"

msgid "USD/SEK"
msgstr "USD/SEK"

msgid "USD/SGD"
msgstr "USD/SGD"

msgid "USD/SLL"
msgstr "USD/SLL"

msgid "USD/SOS"
msgstr "USD/SOS"

msgid "USD/SRD"
msgstr "USD/SRD"

msgid "USD/STD"
msgstr "USD/STD"

msgid "USD/SVC"
msgstr "USD/SVC"

msgid "USD/SZL"
msgstr "USD/SZL"

msgid "USD/THB"
msgstr "USD/THB"

msgid "USD/TJS"
msgstr "USD/TJS"

msgid "USD/TMT"
msgstr "USD/TMT"

msgid "USD/TND"
msgstr "USD/TND"

msgid "USD/TOP"
msgstr "USD/TOP"

msgid "USD/TRL"
msgstr "USD/TRL"

msgid "USD/TRY"
msgstr "USD/TRY"

msgid "USD/TTD"
msgstr "USD/TTD"

msgid "USD/TWD"
msgstr "USD/TWD"

msgid "USD/TZS"
msgstr "USD/TZS"

msgid "USD/UAH"
msgstr "USD/UAH"

msgid "USD/UGX"
msgstr "USD/UGX"

msgid "USD/UYU"
msgstr "USD/UYU"

msgid "USD/UZS"
msgstr "USD/UZS"

msgid "USD/VEB"
msgstr "USD/VEB"

msgid "USD/VND"
msgstr "USD/VND"

msgid "USD/WST"
msgstr "USD/WST"

msgid "USD/XAF"
msgstr "USD/XAF"

msgid "USD/XCD"
msgstr "USD/XCD"

msgid "USD/XOF"
msgstr "USD/XOF"

msgid "USD/XPF"
msgstr "USD/XPF"

msgid "USD/YER"
msgstr "USD/YER"

msgid "USD/YUM"
msgstr "USD/YUM"

msgid "USD/ZMK"
msgstr "USD/ZMK"

msgid "USD/ZWD"
msgstr "USD/ZWD"

msgid "USDC/USD"
msgstr "USDC/USD"

msgid "USDK/USD"
msgstr "USDK/USD"

msgid "USDZAR"
msgstr "USDZAR"

msgid "UST/USD"
msgstr "UST/USD"

msgid "Uber Technologies Inc"
msgstr "Uber Technologies Inc (우버)"

msgid "Unable to price the contract."
msgstr "해당 계약의 가격을 측정할 수 없습니다."

msgid "Unable to update email, password required for social login."
msgstr "이메일을 업데이트 할 수 없습니다, 소셜 로그인을 위해서 비밀번호가 요구됩니다."

msgctxt "Customer.io email: IDV POI Verification rejected "
msgid "Unable to verify your document details, please try again"
msgstr "귀하의 문서의 세부정보를 확인할 수 없습니다, 다시 시도해 주시기 바랍니다"

msgid "Unfortunately your answers to the questions above indicate that you do not have sufficient financial resources or trading experience to be eligible to open a trading account at this time."
msgstr "아쉽게도 상기 질문들에 대한 귀하의 답변은 귀하께서 현재 트레이딩 계좌를 개설하기에 필요한 트레이딩 경험이 없으시거나 또는 재원이 충분히 없다는 것을 나타냅니다."

msgctxt "Customer.io email: SYS01 Closing underage accounts "
msgid "Unfortunately, due to regulations, we are unable to offer our services to anyone below 18 years old."
msgstr "아쉽게도, 규제적 이유때문에, 저희는 18살 미만인 사람들에게는 저희의 서비스를 제공해 드릴 수 없습니다."

msgid "Unfortunately, we couldn't create a new account for you because your email address is linked to a closed account."
msgstr "아쉽게도, 저희는 귀하의 이메일 주소가 이미 닫겨진 계정과 연결되어 있는 이유때문에 귀하를 위해 새로운 계정을 생성할 수 없었습니다."

msgid "Unfortunately, we were unable to verify/authenticate your account due to the following reasons:"
msgstr "아쉽게도, 저희는 다음의 이유들 때문에 귀하의 계정을 검증/인증 할 수 없었습니다:"

msgid "Unfortunately, you won't be able to reset your password because your email address is linked to a closed account."
msgstr "아쉽게도, 귀하의 이메일 주소가 이미 닫겨진 계정과 연결되어 있는 이유때문에 저희가 귀하의 비밀번호를 재설정 할 수 없을 것입니다."

msgid "Unicode is not allowed in URL"
msgstr "URL에서 유니코드는 허용되지 않습니다"

msgctxt "payment method name"
msgid "United Bank of Zambia E-wallet"
msgstr "잠비아 은행 전자지갑"

msgctxt "payment method name"
msgid "Unitylink"
msgstr "Unitylink"

msgid "Unknown contract sell proposal"
msgstr "알수없는 계약의 판매 제안"

msgid "Unknown country code."
msgstr "알수없는 국가 코드입니다."

msgid "Unknown landing company."
msgstr "알수 없는 랜딩 회사입니다."

msgid "Unsuccessful %1 password change"
msgstr "성공적이지 않은 %1 비밀번호 변경"

msgid "Unsupported bet class %1."
msgstr "지원되지 않는 베트 클래스 %1입니다."

msgid "Up to 100 tokens are allowed."
msgstr "최대 100 토큰 까지만 허용됩니다."

msgid "Up/Down"
msgstr "업/다운"

msgid "Update of stop loss and take profit is not available at the moment."
msgstr "스탑로스와 이익실현의 업데이트는 현재 가능하지 않습니다."

msgid "Update your personal details."
msgstr "귀하의 인적 세부정보를 업데이트 하세요."

msgid "Upload my documents"
msgstr "나의 문서들 업로드하기"

msgid "Upload your documents"
msgstr "귀하의 문서들을 업로드하세요"

msgid "Utility bill or bank statement showing your name and address (not more than 6 months old)"
msgstr "귀하의 이름 및 주소가 나와 있는 공과금 영수증 또는 은행 내역서 (6개월 이상 "
"경과되지 않은 것이어야 합니다)"

msgctxt "payment method name"
msgid "VCash"
msgstr "VCash"

msgid "VISA Inc."
msgstr "비자 VISA Inc."

msgid "Valid array was expected."
msgstr ""

msgid "Valid passport, driving licence, or national ID card; and"
msgstr ""

msgid "Value of date of birth is below the minimum age required."
msgstr ""

msgid "Verification Code"
msgstr ""

msgctxt "Customer.io email: VER01 Account Opening New "
msgid "Verify my email"
msgstr ""

msgid "Verify your identity and address for your Deriv or Binary account"
msgstr ""

msgid "Verify your withdraw request."
msgstr ""

msgid "Verify your withdrawal request"
msgstr ""

msgid "View on blockchain."
msgstr ""

msgid "Virgin Galactic"
msgstr ""

msgid "Virtual accounts don't require document uploads."
msgstr ""

msgid "Virtual money credit to account"
msgstr ""

msgid "Virtual transfers are only possible between wallet and other account types."
msgstr ""

msgctxt "Onfido document type "
msgid "Visa"
msgstr ""

msgctxt "payment method name"
msgid "Vodafone Cash"
msgstr ""

msgctxt "payment method name"
msgid "Voguepay"
msgstr ""

msgid "Volatility 10 (1s) Index"
msgstr ""

msgid "Volatility 10 Index"
msgstr ""

msgid "Volatility 100 (1s) Index"
msgstr ""

msgid "Volatility 100 Index"
msgstr ""

msgid "Volatility 200 (1s) Index"
msgstr ""

msgid "Volatility 25 (1s) Index"
msgstr ""

msgid "Volatility 25 Index"
msgstr ""

msgid "Volatility 300 (1s) Index"
msgstr ""

msgid "Volatility 50 (1s) Index"
msgstr ""

msgid "Volatility 50 Index"
msgstr ""

msgid "Volatility 75 (1s) Index"
msgstr ""

msgid "Volatility 75 Index"
msgstr ""

msgctxt "Onfido document type "
msgid "Voter Id"
msgstr ""

msgctxt "Onfido document type "
msgid "Voter Id (IFE)"
msgstr ""

msgctxt "Onfido document type "
msgid "Voter Id (INE)"
msgstr ""

msgid "WTI Crude Oil"
msgstr ""

msgid "Waiting for entry tick."
msgstr ""

msgid "Wal-Mart Stores Inc."
msgstr ""

msgid "Wall Street Index"
msgstr ""

msgid "Wall Street Smart Index"
msgstr ""

msgid "Wallet account creation is currently suspended."
msgstr ""

msgctxt "Customer.io email: Unknown Login (Binary) "
msgid "Want to learn more?"
msgstr ""

msgctxt "payment method name"
msgid "Wari"
msgstr ""

msgctxt "payment method name"
msgid "Wave Mobile Money"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Alternatively, you can submit a different proof of address such as a bank statement, utility bill, or affidavit, with the following requirements:"
msgid "We accept a scan or a clear photo of your bank statement, utility bill, or affidavit. It must:"
msgstr "다른 방법으로는, 다음의 요구사항들과 함께 귀하의 은행 입출금 내역서같은 다른 주소 증명 서류를 제출하실 수 있고, 공과금 내역서, 또는 진술서를 제출하실 수 있습니다:"

#, fuzzy
#| msgid "Click the button below and upload a scanned copy or a clear photo of your passport, driving licence, or national ID."
msgid "We accept a scan or a clear photo of your passport, driving licence, or national identity card. It must:"
msgstr "아래의 버튼을 클릭하시고 귀하의 여권, 운전면허증 또는 주민등록증의 스캔을 업로드하세요."

msgid "We are completing your request. Please give us a few more seconds."
msgstr ""

msgid "We are processing your top-up request. Please wait for your virtual funds to be credited."
msgstr ""

msgid "We are retrieving your MT5 details. Please give us a few more seconds."
msgstr ""

msgid "We are unable to do that because your account has been restricted. If you need help, let us know."
msgstr ""

msgid "We are unable to support the request at this time because the deposit and withdrawal methods did not match."
msgstr ""

msgid "We are unable to support the request at this time because there is an issue with your account that needs to be resolved first. Please contact Customer Support for help."
msgstr ""

msgid "We are unable to support the request at this time because there was insufficient trading activity on your account."
msgstr ""

msgid "We are unable to support the request at this time because your account does not show sufficient trading activity and there is also an incompatibility between your deposit and withdrawal methods."
msgstr ""

msgid "We are unable to transfer to %1 because that account has been restricted."
msgstr ""

msgid "We can't find the ad. Please review the details or try another ad."
msgstr ""

msgid "We can't find the advertiser. Please review the details and try again."
msgstr ""

msgid "We can't find this account. Please check the details and try again."
msgstr ""

msgid "We can't find this login ID in our database. Please check the details and try again."
msgstr ""

msgid "We cannot complete your request. You can only ask for additional virtual funds if your demo account balance falls below %1 %2."
msgstr ""

msgid "We cannot complete your request. You can only top up your Deriv X demo account when the balance falls below %1 %2."
msgstr ""

msgid "We cannot recognise your local currency. Please contact our Customer Support team."
msgstr ""

msgid "We cannot transfer to account %1. Please select another payment agent."
msgstr ""

msgid "We could not process this contract at this time."
msgstr ""

msgid "We couldn't reset your password"
msgstr ""

msgid "We couldn't verify your account"
msgstr ""

msgid "We couldn't verify your email address"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Hello%1,<br/><br/>We detected a new sign-in on your account."
msgctxt "Customer.io email: Unknown Login (Binary) "
msgid "We detected a new sign-in on your account."
msgstr "안녕하세요%1,<br/><br/>저희는 귀하의 계좌에 대하여 새로운 로그인 시도를 감지했습니다."

#, fuzzy
#| msgid "Note that we do not accept:"
msgid "We don't accept:"
msgstr "저희는 다음의 부분들을 받아들일 수 없다는 점을 아시기 바랍니다:"

msgid "We don’t accept addresses on envelopes as proof of address. We also don’t accept screenshots."
msgstr ""

msgid "We don’t accept screenshots as proof of address. We also don’t accept addresses on envelopes."
msgstr ""

msgctxt "Customer.io email: P2P07 dispute by buyer, buyer overpaid email to seller "
msgid "We encourage you to contact the buyer directly to resolve this. In the meantime, please provide your latest bank statement showing the payment received from the buyer. We accept bank statements in PDF. Screenshots and text messages (SMS) are not accepted."
msgstr ""

msgctxt "Customer.io email: MT5 Inactive Account Closure "
msgid "We have closed these account(s) because they’ve been inactive for over 30 days:"
msgstr ""

msgid "We have closed these account(s) due to inactivity."
msgstr ""

msgctxt "Customer.io email: SYS01 Closing underage accounts "
msgid "We have closed your account and refunded any balance you might have had in your account."
msgstr ""

msgid "We need proof of your identity and address to complete your crypto withdrawal request."
msgstr ""

msgid "We noticed that you have attempted to make a withdrawal from your account recently."
msgstr ""

msgid ""
"We noticed that you have attempted to make a withdrawal from your account recently. We are unable to support the request at this time because \n"
"            the deposit and withdrawal methods did not match."
msgstr ""

msgid ""
"We noticed that you have attempted to make a withdrawal from your account recently. We are unable to support the request at this time because \n"
"            there is an issue with your account that needs to be resolved first."
msgstr ""

msgid ""
"We noticed that you have attempted to make a withdrawal from your account recently. We are unable to support the request at this time because \n"
"            there was insufficient trading activity on your account."
msgstr ""

msgid "We noticed that you previously logged in to Deriv using either <strong>Google</strong> or <strong>Facebook</strong>. If you reset your password now, you will need to login with your email and password in the future."
msgstr ""

msgid "We noticed that you previously logged in to DerivCrypto using either <strong>Google</strong> or <strong>Facebook</strong>. If you reset your password now, you will need to login with your email and password in the future."
msgstr ""

msgctxt "Customer.io email: P2P02 dispute by seller, buyer not paid, email to buyer "
msgid "We only accept bank-issued documents (in PDF), such as your bank statement or payment receipt. Screenshots and text messages (SMS) are not accepted."
msgstr ""

msgctxt "Customer.io email: Deriv reset password request "
msgid "We received a request to change the password for the account with the email %1 %2%3"
msgstr ""

msgid "We received a request to change the password for the account with the email %1."
msgstr ""

msgctxt "Customer.io email: Deriv reset password request social "
msgid "We received a request to reset your %1 login password. Since you log in using your social account, would you like to reset your social password instead? If yes, reset your social password and try logging in to %2."
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgctxt "Customer.io email: Deriv reset password request social "
#| msgid "Still want to reset your %1 password?"
msgid "We received a request to reset your password."
msgstr "귀하의 %1 비밀번호 재설정을 여전히 원하시나요?"

msgid "We recommend that you take advantage of our trading facilities before making further withdrawals."
msgstr ""

msgid "We require your tax information for regulatory purposes. Please fill in your tax information."
msgstr ""

msgid "We thought we'd drop you a note to let you know that we have received your request for a bonus and your account has been credited with a bonus of %1%2*."
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Dear %1,\n"
#| "\n"
#| "We're really glad that you've decided to take up trading with %2 and we hope that your experience on our platform has been a positive one so far.\n"
#| "\n"
#| "We thought we'd drop you a note to let you know that we have received your request for a bonus. Unfortunately, we were unable to process your request for one of the following reasons:"
msgid "We thought we'd drop you a note to let you know that we have received your request for a bonus. Unfortunately, we were unable to process your request for one of the following reasons:"
msgstr ""
"친애하는 %1,\n"
"\n"
"저희는 귀하께서 %2와 함께 거래를 하시기로 결정을 내린 것에 대해 정말 기쁘게 생각하며 저희의 플랫폼에서의 귀하의 경험이 지금까지 계속 긍정적이였기를 바랍니다.\n"
"\n"
"저희는 귀하께서 저희에게 보너스에 대해 신청하신 요청을 받았음을 알려드리기 위해 이렇게 연락드립니다. 아쉽게도, 저희는 귀하의 요청을 다음의 이유들 중 한가지로 인해 처리할 수 없습니다:"

#, fuzzy
#| msgid "Due to a network issue, we were unable to change your %1 password for these accounts:"
msgid "We were unable to change your %1 password for these accounts:"
msgstr "네트워크 문제로 인해, 저희는 다음의 계좌들에 대하여 귀하의 %1 비밀번호를 변경할 수 없었습니다:"

msgid "We were unable to change your password due to an unexpected error. Please try again."
msgstr ""

msgid "We were unable to make the changes due to an error on our server. Please try again in a few minutes."
msgstr ""

msgid "We were unable to process your withdrawal"
msgstr ""

msgid "We were unable to reset your password due to an unexpected error. Please try again."
msgstr ""

msgid "We were unable to send you a password reset link"
msgstr ""

msgid "We were unable to send you a password reset link because your email is associated with a closed account."
msgstr ""

msgid "We were unable to sign you up"
msgstr ""

msgid "We were unable to sign you up because this email is associated with a closed account."
msgstr ""

msgid "We were unable to verify your document details"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Documents are required to verify your identity"
msgid "We were unable to verify your email"
msgstr "귀하의 신분을 검증하기 위해서 문서들이 요구됩니다"

msgid "We were unable to verify your email because it is associated with a closed account."
msgstr ""

msgid "We were unable to verify your selfie because it's not clear. Please take a clearer photo and try again. Ensure that there's enough light where you are and that your entire face is in the frame."
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "This deposit will cause your account balance to exceed your account limit of %1 %2."
msgid "We will activate your account once we receive your documents."
msgstr "이 예금은 귀하의 계좌 잔액이 귀하의 금액 한도 %1 %2를 초과하도록 초래할 것입니다."

msgid "We will manually return the funds to the credit card you had used to fund your account."
msgstr ""

msgid "We will need to process this request manually instead."
msgstr ""

msgid ""
"We will process your withdrawal request once your identity and address have been\n"
"                            successfully verified. If we don’t receive your documents by the given date, we will\n"
"                            decline your withdrawal request."
msgstr ""

msgid "We wish you the best of luck with your trading."
msgstr ""

msgid "We would like to inform you that the transfer of %1 %2 via %3 has been processed."
msgstr ""

msgid "We would like to inform you that the transfer of <strong>%1 %2</strong> via <strong>%3</strong> has been processed."
msgstr ""

msgid "We would like to inform you that the withdrawal request of %1%2 by %3 %4 has been processed."
msgstr ""

msgid "We would like to inform you that the withdrawal request of <strong>%1 %2</strong> by <strong>%3 %4</strong> has been processed."
msgstr ""

msgid "We would like to inform you that your %1 has been processed."
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Authenticating your account is easy. Just click the button below, follow the steps to upload the necessary documents. We'll process them in 1 - 3 working days and, if there are no issues, we'll enable your withdrawals and transfers right away."
msgid "We'll process them in 1 - 3 working days and, if there are no issues, we'll enable your withdrawals and transfers right away."
msgstr "귀하의 계좌를 인증받는 것은 쉽습니다. 단지 아래의 버튼을 클릭하시고, 다음의 단계들을 따르셔서 필요한 문서들을 업로드하세요. 저희는 해당 부분들을 영업일 1에서 3일 내로 처리할 것이며, 문제가 없을 때에는,,저희는 귀하의 인출과 송금이 가능하도록 즉시 활성화 시킬 것입니다."

msgid "We're awaiting confirmation from the blockchain."
msgstr ""

msgid "We're processing your withdrawal."
msgstr ""

msgid "We're really glad that you've decided to take up trading with %1 and we hope that your experience on our platform has been a positive one so far."
msgstr ""

msgid "We're reviewing your withdrawal request. You may still cancel this transaction if you wish. Once we start processing, you won't be able to cancel."
msgstr ""

msgid "We're sending your request to the blockchain."
msgstr ""

msgid "We're sorry you're leaving"
msgstr ""

msgid "We're sorry you're leaving."
msgstr ""

msgid "We're unable to add another MT5 account right now. Please try again in a minute."
msgstr ""

msgid "We're unable to create your order because the market rate has moved too much. Please try creating your order again."
msgstr ""

msgid "We're unable to process this transfer because the client's resident country is not within your portfolio. Please contact %1 for more info."
msgstr ""

msgid "We're unable to process this withdrawal because your country of residence is not within the payment agent's portfolio. Please contact %1 for more info."
msgstr ""

msgid "We're unable to process your withdrawal request because it exceeds the limit of %1 %2. Please authenticate your account before proceeding with this withdrawal."
msgstr ""

msgid "We're unable to reset your trading password due to system maintenance. Please try again later."
msgstr ""

msgid "We're unable to sign you up"
msgstr ""

msgid "We're unable to verify the document you provided because it appears to be a blank image. Please try again or upload another document."
msgstr ""

msgid "We're unable to verify the document you provided because it appears to be damaged. Please try again or upload another document."
msgstr ""

msgid "We're unable to verify the document you provided because it contains markings or text that should not be on your document. Please provide a clear photo or a scan of your original identity document."
msgstr ""

msgid "We're unable to verify the document you provided because some details appear to be missing. Please try again or provide another document."
msgstr ""

msgid "We're unable to verify your email address because it is linked to a closed account."
msgstr ""

msgid "We've completed"
msgstr ""

msgid "We've completed a transfer"
msgstr ""

msgid "We've disabled your MT5 account. Please contact us for more information."
msgstr ""

msgid "We've received your request and are waiting for more blockchain confirmations."
msgstr ""

msgid "Welcome Back!"
msgstr ""

msgid "Welcome back!"
msgstr ""

msgid "Welcome back! Your account is ready."
msgstr ""

msgid "We’re investigating and need more info"
msgstr ""

msgid "We’re investigating your dispute"
msgstr ""

msgctxt "Customer.io email: P2P05 dispute by seller, buyer underpaid, email to seller "
msgid "We’ve asked the buyer for more information to help in our investigation regarding the order %1 on Deriv P2P."
msgstr ""

msgctxt "Customer.io email: P2P01 dispute by seller, buyer not paid, email to seller "
msgid "We’ve asked the buyer for more information to help in our investigation regarding the order %1 on Deriv P2P. If we don’t receive a response from them within 24 hours, we’ll release the funds back to your Deriv account."
msgstr ""

msgctxt "Customer.io email: P2P09 dispute by buyer, buyer underpaid, email to seller "
msgid "We’ve asked the buyer to make the full payment for the order %1 and send the proof of payment to you."
msgstr ""

msgctxt "Customer.io email: P2P04 dispute by buyer, seller not released, email to buyer "
msgid "We’ve asked the seller for more information to help in our investigation regarding the order %1 on Deriv P2P."
msgstr ""

msgctxt "Customer.io email: P2P08 dispute by buyer, buyer overpaid email to buyer "
msgid "We’ve asked the seller for more information to help in our investigation regarding the order %1."
msgstr ""

msgctxt "Customer.io email: P2P12 dispute by seller, buyer overpaid email to buyer "
msgid "We’ve asked the seller to return the excess funds (for the order %1) together with their proof of payment."
msgstr ""

msgid "We’ve detected that another client is using your payment method. To ensure your account’s safety, we’ve locked your cashier."
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "If you need help, contact our Customer Support team."
msgid "When you’ve done the transfer, inform our Customer Support team via live chat."
msgstr "귀하께서 도움이 필요하시면, 저희의 고객 지원팀으로 연락하시기 바랍니다."

msgid "Win %5% of your stake for every 1% fall in %1."
msgstr ""

msgid "Win %5% of your stake for every 1% rise in %1."
msgstr ""

msgid "Win %6 %5 times %1's close minus low at %3."
msgstr ""

msgid "Win %6 %5 times %1's close minus low over the next %3."
msgstr ""

msgid "Win %6 %5 times %1's high minus close at %3."
msgstr ""

msgid "Win %6 %5 times %1's high minus close over the next %3."
msgstr ""

msgid "Win %6 %5 times %1's high minus low at %3."
msgstr ""

msgid "Win %6 %5 times %1's high minus low over the next %3."
msgstr ""

msgid "Win payout if %1 after %3 is strictly higher than it was at either entry or %5."
msgstr ""

msgid "Win payout if %1 after %3 is strictly lower than it was at either entry or %5."
msgstr ""

msgid "Win payout if %1 after %plural(%3,%d tick,%d ticks) is higher than or equal to %4."
msgstr ""

msgid "Win payout if %1 after %plural(%3,%d tick,%d ticks) is lower than or equal to %4."
msgstr ""

msgid "Win payout if %1 after %plural(%3,%d tick,%d ticks) is strictly higher than %4."
msgstr ""

msgid "Win payout if %1 after %plural(%3,%d tick,%d ticks) is strictly higher than it was at either entry or %5 ticks."
msgstr ""

msgid "Win payout if %1 after %plural(%3,%d tick,%d ticks) is strictly lower than %4."
msgstr ""

msgid "Win payout if %1 after %plural(%3,%d tick,%d ticks) is strictly lower than it was at either entry or %5 ticks."
msgstr ""

msgid "Win payout if %1 does not touch %4 through %3 after %2."
msgstr ""

msgid "Win payout if %1 does not touch %4 through %3."
msgstr ""

msgid "Win payout if %1 does not touch %4 through %plural(%3,%d tick,%d ticks) after %2."
msgstr ""

msgid "Win payout if %1 ends on or between %5 to %4 at %3 after %2."
msgstr ""

msgid "Win payout if %1 ends on or between %5 to %4 at %3."
msgstr ""

msgid "Win payout if %1 ends on or outside %5 to %4 at %3 after %2."
msgstr ""

msgid "Win payout if %1 ends on or outside %5 to %4 at %3."
msgstr ""

msgid "Win payout if %1 ends outside %5 to %4 at %3 after %2."
msgstr ""

msgid "Win payout if %1 ends outside %5 to %4 at %3."
msgstr ""

msgid "Win payout if %1 ends strictly between %5 to %4 at %3 after %2."
msgstr ""

msgid "Win payout if %1 ends strictly between %5 to %4 at %3."
msgstr ""

msgid "Win payout if %1 falls successively for %plural(%3,%d tick, %d ticks) after the entry spot."
msgstr ""

msgid "Win payout if %1 goes outside %5 and %4 through %3 after %2."
msgstr ""

msgid "Win payout if %1 goes outside %5 to %4 through %3."
msgstr ""

msgid "Win payout if %1 is higher than or equal to %4 at %3 after %2."
msgstr ""

msgid "Win payout if %1 is higher than or equal to %4 at %3."
msgstr ""

msgid "Win payout if %1 is lower than or equal to %4 at %3 after %2."
msgstr ""

msgid "Win payout if %1 is lower than or equal to %4 at %3."
msgstr ""

msgid "Win payout if %1 is strictly higher than %4 at %3 after %2."
msgstr ""

msgid "Win payout if %1 is strictly higher than %4 at %3."
msgstr ""

msgid "Win payout if %1 is strictly lower than %4 at %3 after %2."
msgstr ""

msgid "Win payout if %1 is strictly lower than %4 at %3."
msgstr ""

msgid "Win payout if %1 rises successively for %plural(%3,%d tick, %d ticks) after the entry spot."
msgstr ""

msgid "Win payout if %1 stays between %5 and %4 through %3 after %2."
msgstr ""

msgid "Win payout if %1 stays between %5 to %4 through %3."
msgstr ""

msgid "Win payout if %1 touches %4 through %3 after %2."
msgstr ""

msgid "Win payout if %1 touches %4 through %3."
msgstr ""

msgid "Win payout if %1 touches %4 through %plural(%3,%d tick,%d ticks) after %2."
msgstr ""

msgid "Win payout if the last digit of %1 is %4 after %plural(%3,%d tick,%d ticks)."
msgstr ""

msgid "Win payout if the last digit of %1 is even after %3 ticks."
msgstr ""

msgid "Win payout if the last digit of %1 is not %4 after %plural(%3,%d tick,%d ticks)."
msgstr ""

msgid "Win payout if the last digit of %1 is odd after %3 ticks."
msgstr ""

msgid "Win payout if the last digit of %1 is strictly higher than %4 after %3 ticks."
msgstr ""

msgid "Win payout if the last digit of %1 is strictly lower than %4 after %3 ticks."
msgstr ""

msgid "Win payout if the last tick of %1 is strictly higher than the average of the %plural(%3,%d tick,%d ticks)."
msgstr ""

msgid "Win payout if the last tick of %1 is strictly lower than the average of the %plural(%3,%d tick,%d ticks)."
msgstr ""

msgid "Win payout if tick %5 of %1 is the highest among all %3 ticks."
msgstr ""

msgid "Win payout if tick %5 of %1 is the lowest among all %3 ticks."
msgstr ""

msgid "Win up to %7 %6 if %1's exit tick is between %4 and %5 after %plural(%3,%d tick,%d ticks)."
msgstr ""

msgid "Win up to %7 %6 if %1's exit tick is between %4 and %5 at %3 after %2."
msgstr ""

msgid "Win up to %7 %6 if %1's exit tick is between %4 and %5 at %3."
msgstr ""

msgid "Win up to %7 %6 if %1's exit tick is between %5 and %4 after %plural(%3,%d tick,%d ticks)."
msgstr ""

msgid "Win up to %7 %6 if %1's exit tick is between %5 and %4 at %3 after %2."
msgstr ""

msgid "Win up to %7 %6 if %1's exit tick is between %5 and %4 at %3."
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Best regards,"
msgid "With regards,"
msgstr "경의를 담아서,"

msgid "Withdraw"
msgstr ""

msgid "Withdrawal"
msgstr ""

msgid "Withdrawal amount [%1 %2] exceeds client balance [%3 %2]."
msgstr ""

msgid "Withdrawal amount of %1 %2 exceeds your account balance of %3 %2."
msgstr ""

msgid "Withdrawal amount of %1 %2 exceeds your account withdrawal limit of %3 %2."
msgstr ""

msgid "Withdrawal is %2 %1 but balance %3 includes frozen bonus %4."
msgstr ""

msgid "Withdrawals are currently unavailable. Please try again later."
msgstr ""

msgid "Withdrawals are temporarily unavailable for %1. Please try later."
msgstr ""

msgid "Withdrawals from MT5 manager accounts is not possible. Please choose another payment method."
msgstr ""

msgctxt "Customer.io email: P2P10 dispute by buyer, buyer underpaid email to buyer "
msgid "Without your full payment, we’ll have to resolve this in the seller’s favour as per %1our terms of use%2 (see Section 4, ‘Deriv P2P’)."
msgstr ""

msgctxt "Onfido document type "
msgid "Work Permit"
msgstr ""

msgctxt "Onfido document type "
msgid "Work Permit (Employment Pass)"
msgstr ""

msgctxt "Onfido document type "
msgid "Work Permit (FIN card)"
msgstr ""

msgctxt "Onfido document type "
msgid "Work Permit (S Pass)"
msgstr ""

msgid "Would you like to reactivate your account?"
msgstr ""

msgid "XAG/AUD"
msgstr ""

msgid "XAG/EUR"
msgstr ""

msgid "XAG/GBP"
msgstr ""

msgid "XAL/USD"
msgstr ""

msgid "XCU/USD"
msgstr ""

msgid "XLM/USD"
msgstr ""

msgid "XML/USD"
msgstr ""

msgid "XMR/USD"
msgstr ""

msgid "XNI/USD"
msgstr ""

msgid "XPB/USD"
msgstr ""

msgid "XPD/AUD"
msgstr ""

msgid "XPD/EUR"
msgstr ""

msgid "XPD/GBP"
msgstr ""

msgid "XPT/AUD"
msgstr ""

msgid "XPT/EUR"
msgstr ""

msgid "XPT/GBP"
msgstr ""

msgid "XRP/EUR"
msgstr ""

msgid "XRP/USD"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "BTC/USD"
msgid "XTZ/USD"
msgstr "BTC/USD"

msgid "XZN/USD"
msgstr ""

msgctxt "payment method name"
msgid "Xapit (Zanaco bank mobile banking)"
msgstr ""

msgctxt "payment method name"
msgid "XendPay"
msgstr ""

msgctxt "payment method name"
msgid "Xoom"
msgstr ""

msgctxt "payment method name"
msgid "Xpress Money"
msgstr ""

msgctxt "payment method name"
msgid "YUP Africa"
msgstr ""

msgid "Yes"
msgstr ""

msgid "Yes, it's me!"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Need a new %1 password?"
msgctxt "Customer.io email: Deriv reset password request social "
msgid "Yes, reset my %1 password"
msgstr "새로운 %1 비밀번호가 필요하신가요?"

msgid "You already have Deriv X account of this type (account ID %1)."
msgstr ""

msgid "You already have a financial money account. Please switch accounts to trade financial products."
msgstr ""

msgid "You already requested professional status."
msgstr ""

msgid "You are already an advertiser."
msgstr ""

msgid "You are not allowed to transfer from this account."
msgstr ""

msgid "You are not allowed to transfer to this account."
msgstr ""

msgid "You are not authorized for transfers via payment agents."
msgstr ""

msgid "You are not authorized for withdrawals via payment agents."
msgstr ""

msgid "You are on a virtual account. To open a %1 account, please upgrade to a real account."
msgstr ""

msgid "You are on a virtual account. To open an MT5 account, please upgrade to a real account."
msgstr ""

msgid "You are receiving this email because there was a password change request made for the %1 account associated with this email address. If you wish to get a new %1 account password, please click the button below:"
msgstr ""

msgid "You are receiving this email because there was a request to change the %1 investor password for the %1 account associated with this email address. If you wish to get a new %1 investor password, please click the button below:"
msgstr ""

msgid "You are receiving this email there was a request to change the %1 investor password for the %1 account associated with this email address. If you wish to get a new %1 investor password, please click the button below:"
msgstr ""

msgid "You are using an old version of this app, which no longer supports placing orders. Please upgrade your app to place your order."
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Please visit your profile to verify/authenticate your account. Submit a valid proof of identity, such as a passport, driving licence, or national identity card, with the following requirements:"
msgid "You can also submit it together with your proof of identity, such as a passport, driving licence, or national identity card, with the following requirements:"
msgstr "귀하의 계좌를 검증/인증하기 위해 귀하의 프로필에 방문하시기 바랍니다. 다음의 요구사항들과 함께 여권, 운전 면허증, 또는 주민등록증과 같은 유효한 신분증을 제출하시기 바랍니다:"

msgid "You can not perform a withdrawal while impersonating an account"
msgstr ""

msgid "You can now use Deriv P2P"
msgstr ""

msgid "You can only deposit %1 from your Ethereum wallet into your %2 account."
msgstr ""

msgid "You can only deposit %1 from your Omni Layer wallet into your %2 account."
msgstr ""

msgid "You can only perform up to %1 transfers a day. Please try again tomorrow."
msgstr ""

msgid "You can only transfer from the current authorized client's account."
msgstr ""

msgid "You can only transfer to the current authorized client's account."
msgstr ""

msgid "You can only withdraw %1 from your %2 account into your Ethereum wallet."
msgstr ""

msgid "You can only withdraw %1 from your %2 account into your Omni Layer wallet."
msgstr ""

msgid "You can send them in the form of photos, scanned files, or PDF documents."
msgstr ""

msgid "You can start making transactions on our peer-to-peer service."
msgstr ""

msgid "You can use your new password to log in to %1 and trade CFDs."
msgstr ""

msgid "You can use your new password to log in to the following %1 accounts on Binary.com to trade CFDs:"
msgstr ""

msgid "You can use your new password to log in to the following %1 accounts on Deriv to trade CFDs:"
msgstr ""

msgid "You can use your new password to log in to your %1 accounts on Binary.com to trade CFDs."
msgstr ""

msgid "You can use your new password to log in to your %1 accounts on Deriv to trade CFDs."
msgstr ""

msgid "You cannot change account currency while you have open P2P orders."
msgstr ""

msgid "You cannot list adverts because you've not been approved as an advertiser yet."
msgstr ""

msgid "You cannot make a deposit because your MT5 account is disabled. Please contact our Customer Support team."
msgstr ""

msgid "You cannot perform the withdrawal to account %1, as the payment agent's account is disabled."
msgstr ""

msgid "You cannot perform the withdrawal to account %1, as the payment agent's account is not authorized."
msgstr ""

msgid "You cannot perform the withdrawal to account %1, as the payment agent's cashier is locked."
msgstr ""

msgid "You cannot perform this action because of your account status. Please contact our Customer Support team."
msgstr ""

msgid "You cannot perform this action, as %1 is not default currency for payment agent account %2."
msgstr ""

msgid "You cannot perform this action, as %1 is not default currency for your account %2."
msgstr ""

msgid "You cannot perform this action, as %1 is not the default account currency for client %2."
msgstr ""

msgid "You cannot perform this action, as %1 is not the default account currency for payment agent %2."
msgstr ""

msgid "You cannot perform this action, as your account %1 is currently disabled."
msgstr ""

msgid "You cannot perform this action, as your account is withdrawal locked."
msgstr ""

msgid "You cannot perform withdrawal to account %1, as payment agent's verification documents have expired."
msgstr ""

msgid "You cannot place an order for your own ad."
msgstr ""

msgid "You cannot place an order on the advert, because you have blocked the advertiser."
msgstr ""

msgid "You cannot remove payment methods used by active orders on this advert."
msgstr ""

msgid "You cannot transfer between real accounts because the authorized client is virtual."
msgstr ""

msgid "You cannot transfer to account %1"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid ", as their account is disabled."
msgid "You cannot transfer to account %1, as their account is disabled."
msgstr ", 그들의 계좌가 중지되어 있기 때문입니다."

#, fuzzy
#| msgid ", as their cashier is locked."
msgid "You cannot transfer to account %1, as their cashier is locked."
msgstr ", 그들의 캐셔가 잠겨져 있기 때문입니다."

msgid "You cannot transfer to account %1, as their profile is incomplete."
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid ", as their verification documents have expired."
msgid "You cannot transfer to account %1, as their verification documents have expired."
msgstr ", 그들의 인증 문서들이 만료되었기 때문입니다."

msgid "You cannot use this name, because it is taken by someone else."
msgstr ""

msgid "You cannot use your email address as your password."
msgstr ""

msgid "You cannot withdraw funds to the same account."
msgstr ""

msgid "You deactivated your account due to financial reasons."
msgstr ""

msgid "You do not have a Deriv X account on the provided server."
msgstr ""

msgid "You don't need to authenticate your account at this time."
msgstr ""

msgctxt "Customer.io email: P2P02 dispute by seller, buyer not paid, email to buyer "
msgid "You have a Deriv P2P dispute against you. Order ID: %1 Account no: %2"
msgstr ""

msgid "You have a payment method with the same values for %1."
msgstr ""

msgid "You have already claimed a bonus in the past."
msgstr ""

msgid "You have an active order for this ad. Please complete the order before making a new one."
msgstr ""

msgid "You have another active ad with the same rate for this currency pair and order type. Please set a different rate."
msgstr ""

msgid "You have chosen to exclude yourself from trading on our website until %1. If you are unable to place a trade or deposit after your self-exclusion period, please contact us via live chat."
msgstr ""

msgid "You have created all accounts available to you."
msgstr ""

msgid "You have exceeded %1 %2 in cumulative transactions. To continue, you will need to verify your identity."
msgstr ""

msgid "You have exceeded the daily limit for contracts of this type."
msgstr ""

msgid "You have exceeded the open position limit for contracts of this type."
msgstr ""

msgid "You have exceeded your 30-day limit on losses of %1 %2."
msgstr ""

msgid "You have exceeded your 7-day limit on losses of %1 %2."
msgstr ""

msgid "You have exceeded your daily limit on losses of %1 %2."
msgstr ""

msgid "You have not applied for being payment agent yet."
msgstr ""

msgid "You have not registered as an affiliate."
msgstr ""

msgid "You have not yet reached the turnover required to be credited with the bonus."
msgstr ""

msgid "You have open orders for this ad. Complete all open orders before deleting this ad."
msgstr ""

msgid "You have opened an account using invalid details."
msgstr ""

msgid "You have reached the maximum withdrawal limit of %1 %2. Please authenticate your account to make unlimited withdrawals."
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "The funds have been credited into your account <strong>%1</strong> at <strong>%2</strong>."
msgid "You have received <strong>%1 %2</strong> in your <strong>%3 </strong> account at <strong>%4</strong>."
msgstr "해당 자금이 <strong>%2</strong>에 귀하의 <strong>%1</strong> 계좌로 들어갔습니다."

msgid "You have received funds"
msgstr ""

msgid "You have requested to close your %1 accounts. This is to confirm that all your accounts have been terminated successfully."
msgstr ""

msgid "You have requested to close your accounts. This is to confirm that all your accounts have been terminated successfully."
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Thank you for signing up for a demo account!"
msgid "You have signed up for more than one account."
msgstr "데모 계좌에 등록하신 것에 대해 감사드립니다!"

msgid "You haven't verified your age. Please contact us for more information."
msgstr ""

msgid "You may have"
msgstr ""

msgid "You may have noticed that we've disabled your withdrawals and transfers between your crypto and fiat currency accounts. To enable them, you'll need to authenticate your account."
msgstr ""

msgid "You may have noticed that we’ve disabled your withdrawals and transfers between your crypto and fiat currency accounts."
msgstr ""

msgid "You may need to wait for "
msgstr ""

msgid "You may not assign your own Advertiser ID as favourite or blocked."
msgstr ""

msgid "You may not change these account details."
msgstr ""

msgid "You may not chat until you have registered as a Deriv P2P advertiser."
msgstr ""

msgid "You may only place %1 orders every 24 hours. Please try again later."
msgstr ""

msgid "You may update your stop loss amount after deal cancellation has expired."
msgstr ""

msgid "You may update your take profit amount after deal cancellation has expired."
msgstr ""

msgid "You may use either stop loss or deal cancellation, but not both. Please select either one."
msgstr ""

msgid "You may use either take profit or deal cancellation, but not both. Please select either one."
msgstr ""

msgid "You must keep a %1 payment method on this advert while it has active orders."
msgstr ""

msgid "You must specify the proof of ownership details"
msgstr ""

msgid "You must specify the proof of ownership id"
msgstr ""

msgid "You opened a <b class='darkcolor-subtext'> %1 </b> account. Before you can start trading, we need to make sure you're 18 or older."
msgstr ""

msgid "You opened a <strong> %1 %2 </strong> account. Before you can start trading, we need to make sure you're 18 or older."
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "It seems that you tried to sign up with an email address that's already in the %1 system."
msgid "You tried to sign up for Deriv.com with an email address that's already in use."
msgstr "%1 시스템에 이미 존재하는 이메일 주소로 귀하께서 가입하시려고 한 것으로 보입니다."

msgid "You will exceed the maximum exposure limit for this market if you purchase this contract. Please close some of your positions and try again."
msgstr ""

msgid "You will exceed the maximum exposure limit if you purchase this contract. Please close some of your positions and try again."
msgstr ""

msgid "You're nearly there!"
msgstr ""

msgid "You're under legal age."
msgstr ""

msgid "You've already cancelled this order."
msgstr ""

msgid "You've already confirmed this order, but the seller has not. Please contact them for more information. If you need help, contact our Customer Support team."
msgstr ""

msgid "You've already confirmed this order. Please wait for the seller to confirm."
msgstr ""

msgid "You've already submitted a payment agent application request."
msgstr ""

msgid "You've been temporarily barred from using our services due to multiple cancellation attempts. Try again after %1."
msgstr ""

msgid "You've cancelled your withdrawal request."
msgstr ""

msgid "You've got a new %1 investor password"
msgstr ""

msgid "You've got a new %1 password"
msgstr ""

msgid "You've reached the maximum ad limit. Please deactivate some ads."
msgstr ""

msgid "You've reached the maximum number of attempts for verifying your proof of identity with this method."
msgstr ""

msgid "You've reached the maximum of %1 active ads for this currency pair and order type. Please delete an ad to place a new one."
msgstr ""

msgid "You've reached the maximum withdrawal limit of %1 %2. Please authenticate your account before proceeding with this withdrawal."
msgstr ""

msgid "You've successfully changed the following information on your Deriv profile"
msgstr ""

msgid "You've successfully created a new investor password for your DMT5 account %1."
msgstr ""

msgid "You've successfully created a new password for your DMT5 account %1. You can now log in to DMT5 using your new password."
msgstr ""

msgid "You've successfully created a new password for your Deriv account with the email address"
msgstr ""

msgctxt "Customer.io email: Deriv reset password confirmation "
msgid "You've successfully created a new password for your Deriv account with the email address %1 %2%3."
msgstr ""

msgid "You've used this password before. Please create a different one."
msgstr ""

msgid "Your %1 is invalid."
msgstr ""

msgid "Your %1 withdrawal is successful"
msgstr ""

msgctxt "Customer.io email: MT5 Signup (Binary) "
msgid "Your %1%2%3 MT5 %4%5%6 account ID is %7%8%9."
msgstr ""

msgctxt "Customer.io email: MT5 Inactive Account Closure "
msgid "Your Deriv MT5 (DMT5) accounts have been closed"
msgstr ""

msgctxt "Customer.io email: P2P01 dispute by seller, buyer not paid, email to seller "
msgid "Your Deriv P2P dispute is in progress. Order ID: %1 Account no: %2"
msgstr ""

msgid "Your Deriv X account balance is insufficient for this withdrawal."
msgstr ""

msgid "Your Deriv X demo account could not be topped up at this time. Please try later."
msgstr ""

msgid "Your Details"
msgstr ""

msgid "Your Login ID: %1"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Congratulations! Your MT5 %1 account is ready."
msgctxt "Customer.io email: MT5 Signup (Binary) "
msgid "Your MT5 %1%2 %3%4 account is ready."
msgstr "축하드립니다! 귀하의 MT5 %1 계좌가 준비되었습니다."

msgid "Your MT5 account is inactive. Please contact us for more information."
msgstr ""

msgid "Your MT5 account is locked. Please contact us for more information."
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Congratulations! Your MT5 %1 account is ready."
msgctxt "Customer.io email: MT5 Signup (Binary) "
msgid "Your MT5 account is ready!"
msgstr "축하드립니다! 귀하의 MT5 %1 계좌가 준비되었습니다."

msgid "Your account balance (%1 %2) is insufficient to buy this contract (%3 %2)."
msgstr ""

msgid "Your account balance is insufficient for this transaction."
msgstr ""

msgid "Your account balance will exceed set limits. Please specify a lower amount."
msgstr ""

msgid "Your account cashier is locked. Please contact us for more information."
msgstr ""

msgid "Your account currencies need to be the same. Please choose accounts with matching currencies and try again."
msgstr ""

msgid "Your account currency and trader currency must be same."
msgstr ""

msgid "Your account has been closed"
msgstr ""

msgid "Your account has been reactivated"
msgstr ""

msgid "Your account has exceeded the trading limit with free promo code, please deposit if you wish to continue trading."
msgstr ""

msgid "Your account has no country of residence."
msgstr ""

msgid "Your account is deactivated"
msgstr ""

msgid "Your account is deactivated. Please contact us via live chat."
msgstr ""

msgid "Your account is disabled."
msgstr ""

msgid "Your account is locked for withdrawals."
msgstr ""

msgid "Your account is restricted to deposits only."
msgstr ""

msgid "Your account is restricted to withdrawals only."
msgstr ""

msgid "Your account needs to be authenticated to perform payment agent transfers."
msgstr ""

msgid "Your account opening reason cannot be changed."
msgstr ""

msgid "Your address and identity are verified"
msgstr ""

msgid "Your address and identity have been verified successfully"
msgstr ""

msgid "Your affiliate account needs an update"
msgstr ""

msgid "Your age already been verified."
msgstr ""

msgid "Your age in the document you provided appears to be below 18 years. We're only allowed to offer our services to clients above 18 years old, so we'll need to close your account. If you have a balance in your account, contact us via live chat and we'll help to withdraw your funds before your account is closed."
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "A scanned copy of a utility bill showing your current residential address (utility bill must not be more than 3 months old)."
msgctxt "Customer.io email: Request POI "
msgid "Your bank statement or utility bill showing your name and address (not more than 6 months old)"
msgstr "귀하의 현재 거주 주소가 보여지는 공과금 정산서의 스캔 사본 (공과금은 3개월이 지나지 않은 것이어야 합니다)."

msgid "Your bonus request - %1"
msgstr ""

msgid "Your cashier is locked."
msgstr ""

msgid "Your citizenship cannot be changed."
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "The transfer could not be completed: %1"
msgid "Your crypto withdrawal request could not be completed"
msgstr "해당 송금은 완료될 수 없었습니다: %1"

msgid "Your crypto withdrawal request was declined"
msgstr ""

msgid "Your crypto withdrawal request was declined because you are using a different payment method than the one used to deposit."
msgstr ""

msgid "Your current cashier session has expired. Please start again."
msgstr ""

msgid "Your date of birth cannot be changed."
msgstr ""

msgid "Your deposit is successful."
msgstr ""

msgid "Your deposit is unsuccessful due to an error. Please contact your crypto wallet service provider for more info."
msgstr ""

msgid "Your document appears to be a digital document."
msgstr ""

msgid "Your document appears to be a photo of a device screen."
msgstr ""

msgid "Your document appears to be a printed copy."
msgstr ""

msgid "Your document appears to be a scanned copy that contains markings or text that shouldn't be on your document."
msgstr ""

msgid "Your document appears to be a screenshot."
msgstr ""

msgid "Your document appears to be damaged or cropped."
msgstr ""

msgid "Your document appears to be in black and white. Please upload a colour photo of your document."
msgstr ""

msgid "Your document appears to be invalid."
msgstr ""

msgid "Your document contains markings or text that should not be on your document."
msgstr ""

msgid "Your document failed our verification checks."
msgstr ""

msgid "Your document has expired."
msgstr ""

msgid "Your email address is already in use"
msgstr ""

msgid "Your email address is unverified."
msgstr ""

msgid "Your email address looks familiar"
msgstr ""

msgid "Your email and/or password is incorrect. Perhaps you signed up with a social account?"
msgstr ""

msgid "Your existing account does not allow %1 trading. To open a %1 account, please upgrade to a financial account."
msgstr ""

msgid "Your existing account does not allow %1 trading. To open a %1 account, please upgrade to a gaming account."
msgstr ""

msgid "Your existing account does not allow MT5 trading. To open an MT5 account, please upgrade to a financial account."
msgstr ""

msgid "Your existing account does not allow MT5 trading. To open an MT5 account, please upgrade to a gaming account."
msgstr ""

msgid "Your first name cannot be changed."
msgstr ""

msgid "Your funds will be credited after a maximum of 3 confirmations on the blockchain."
msgstr ""

msgid "Your identity documents have expired. Visit your account profile to submit your valid documents and create your MT5 Financial STP account."
msgstr ""

msgid "Your identity documents have expired. Visit your account profile to submit your valid documents and unlock your cashier."
msgstr ""

msgid "Your identity is verified"
msgstr ""

msgid "Your last name cannot be changed."
msgstr ""

msgid "Your login ID is missing. Please check the details and try again."
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Get a new %1 account password"
msgctxt "Customer.io email: Deriv reset password confirmation "
msgid "Your new  %1 account password has been changed."
msgstr "새로운 %1 계좌 비밀번호를 받으세요"

msgid "Your new %1 investor password"
msgstr ""

msgid "Your new %1 password"
msgstr ""

msgid "Your new Deriv personal details"
msgstr ""

msgid "Your new trading password request"
msgstr ""

msgid "Your password must be 8 to 25 characters long. It must include lowercase and uppercase letters, and numbers."
msgstr ""

msgid "Your personal details have been updated"
msgstr ""

msgid "Your place of birth cannot be changed."
msgstr ""

msgid "Your postal code is invalid."
msgstr ""

msgid "Your profile appears to be incomplete. Please update your personal details to continue."
msgstr ""

msgid "Your proof of address does not meet our verification standards."
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Proof of address"
msgid "Your proof of address is blurred."
msgstr "주소 증명"

msgid "Your proof of address is cropped or doesn’t show complete details."
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Proof of address"
msgid "Your proof of address is outdated."
msgstr "주소 증명"

msgid "Your proof of identity does not meet our verification standards."
msgstr ""

msgid "Your proof of identity doesn’t show your date of birth."
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Proof of identity"
msgid "Your proof of identity is blurred."
msgstr "신분증"

#, fuzzy
#| msgid "Proof of identity"
msgid "Your proof of identity is cropped."
msgstr "신분증"

#, fuzzy
#| msgid "Proof of identity"
msgid "Your proof of identity is expired."
msgstr "신분증"

msgid "Your proof of identity is missing a front/back section."
msgstr ""

msgctxt "Customer.io email: P2P04 dispute by buyer, seller not released, email to buyer "
msgid "Your proof of payment must have the following information:"
msgstr ""

msgctxt "Customer.io email: P2P02 dispute by seller, buyer not paid, email to buyer "
msgid "Your proof of payment must show the following information:"
msgstr ""

msgid "Your provided email address is already in use by another Login ID. According to our terms and conditions, you may only register once through our site."
msgstr ""

msgid "Your salutation cannot be changed."
msgstr ""

msgid "Your secret answer cannot be changed."
msgstr ""

msgid "Your secret question cannot be changed."
msgstr ""

msgid "Your selfie isn't clear. Please take a clearer photo and try again. Ensure that there's enough light where you are and that your entire face is in the frame."
msgstr ""

msgid "Your tax identification number cannot be changed."
msgstr ""

msgid "Your tax residence cannot be changed."
msgstr ""

msgid "Your token has expired or is invalid."
msgstr ""

msgid "Your username: %1"
msgstr ""

msgctxt "Customer.io email: Request POI "
msgid "Your valid passport, driving licence, or national ID card"
msgstr ""

msgid "Your withdrawal is pending confirmation from the blockchain."
msgstr ""

msgid "Your withdrawal is successful."
msgstr ""

msgid "Your withdrawal is unsuccessful due to an error. Please contact us via live chat for more info."
msgstr ""

msgid "Your withdrawal is unsuccessful. Please make sure you have enough funds in your account."
msgstr ""

msgid "Your withdrawal is unsuccessful. We've sent you an email with more information."
msgstr ""

msgid "Your withdrawal request has been declined"
msgstr ""

msgid "Your withdrawal request has been declined for the following reason:"
msgstr ""

msgid "Your withdrawal request is awaiting payment approval."
msgstr ""

msgid "Your withdrawal transaction for address: %1 has been cancelled."
msgstr ""

msgid "Your withdrawal will be processed within 24 hours"
msgstr ""

msgid "You’ll need to upload documents to prove your identity."
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Forgot your password?"
msgid "You’ve got yourself a new password"
msgstr "비밀번호를 잊으셨나요?"

msgid "You’ve paid more than the order amount"
msgstr ""

msgctxt "payment method name"
msgid "YuCash"
msgstr ""

msgid "ZEC/USD"
msgstr ""

msgctxt "payment method name"
msgid "ZamLink"
msgstr ""

msgctxt "payment method name"
msgid "ZamTel"
msgstr ""

msgctxt "payment method name"
msgid "Zantel"
msgstr ""

msgctxt "payment method name"
msgid "Zazu"
msgstr ""

msgctxt "payment method name"
msgid "ZimPayments"
msgstr ""

msgctxt "payment method name"
msgid "Zimswitch"
msgstr ""

msgid "Zoom Video Communications"
msgstr ""

msgctxt "payment method name"
msgid "Zoona"
msgstr ""

msgctxt "payment method name"
msgid "ZotaPay"
msgstr ""

msgctxt "payment method name"
msgid "ZymPay"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgctxt "payment method name"
#| msgid "Bank Transfer"
msgid "a transfer"
msgstr "은행 송금"

#, fuzzy
#| msgid "Please verify your<br />withdrawal request"
msgid "a withdrawal request"
msgstr "귀하의 <br /> 인출 요청을 확인하시기 바랍니다"

msgid "addresses on envelopes"
msgstr ""

msgid "alphanumeric with space and dash, 2-32 characters"
msgstr ""

msgid "and follow the steps to upload the necessary documents."
msgstr ""

msgid "android"
msgstr ""

msgid "barrier2 is not allowed for reset contract."
msgstr ""

msgid "be issued within the last 6 months"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "The name on the proof of address doesn’t match your Deriv/Binary profile."
msgid "bears your name that matches your Deriv/Binary profile"
msgstr "주소증명상의 이름이 귀하의 Deriv/Binary 프로필과 일치하지 않습니다."

msgid "close on %1"
msgstr ""

msgid "config-only"
msgstr ""

msgid "contract start time"
msgstr ""

msgid "eBay Inc."
msgstr ""

msgctxt "payment method name"
msgid "eTranzact"
msgstr ""

msgid "eUSDT/USD"
msgstr ""

msgctxt "payment method name"
msgid "eWallet Services Tanzania"
msgstr ""

msgid "entry spot"
msgstr ""

msgid "entry spot minus %1"
msgstr ""

msgid "entry spot minus %plural(%1,%d pip, %d pips)"
msgstr ""

msgid "entry spot plus %1"
msgstr ""

msgid "entry spot plus %plural(%1,%d pip, %d pips)"
msgstr ""

msgid "example@email.com"
msgstr ""

msgid "first tick"
msgstr ""

msgctxt "payment method name"
msgid "iPay"
msgstr ""

msgid "iphone"
msgstr ""

msgid "is dated within the last 6 months"
msgstr ""

msgctxt "payment method name"
msgid "m-naira"
msgstr ""

msgctxt "payment method name"
msgid "noqodi"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Proof of address"
msgid "screenshots of addresses"
msgstr "주소 증명"

#, fuzzy
#| msgid "The name on the proof of address doesn’t match your Deriv/Binary profile."
msgid "show an address that matches your Deriv profile"
msgstr "주소증명상의 이름이 귀하의 Deriv/Binary 프로필과 일치하지 않습니다."

msgid "show the date of issue and/or expiry (if applicable)"
msgstr ""

msgid "show your full date of birth"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "The name on your document doesn't match your profile."
msgid "show your name that matches your Deriv profile"
msgstr "귀하의 문서에 있는 이름이 귀하의 프로필과 일치하지 않습니다."

#, fuzzy
#| msgid "The name on the proof of address doesn’t match your Deriv/Binary profile."
msgid "shows a residential address that matches your Deriv/Binary profile"
msgstr "주소증명상의 이름이 귀하의 Deriv/Binary 프로필과 일치하지 않습니다."

msgid "shows the date of issue and/or expiry (if applicable)"
msgstr ""

msgid "shows your full date of birth"
msgstr ""

msgid "shows your photo"
msgstr ""

msgid "ticks"
msgstr ""

msgid "today"
msgstr ""

msgid "today, Fridays"
msgstr ""

msgid "via live chat."
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgctxt "Customer IO email content "
#| msgid "© %1 Deriv, All rights reserved."
msgctxt "Customer.io email: IDV POI Verification rejected "
msgid "© %1 Deriv, All rights reserved."
msgstr "© %1 Deriv, 저작권을 소유하고 있습니다."

#~ msgid "%1"
#~ msgstr "%1"

#~ msgid "%1 address"
#~ msgstr "%1 주소"

#~ msgid "%1 wallet address"
#~ msgstr "%1 지갑 주소"

#~ msgid "%1Go to MT5 dashboard%2"
#~ msgstr "%1MT5 대시보드로 가세요%2"

#~ msgid "%1Learn more%2 about this and other MT5 accounts as well as the assets that you can trade with each account."
#~ msgstr "귀하에게 있는 각각의 계좌로 거래하실 수 있는 자산들 뿐만 아니라 다른 MT5 계좌들 및 이에 대하여 %1더 배워보세요%2."

#~ msgid "A new device accessed your DerivCrypto account."
#~ msgstr "새로운 장치가 귀하의 DerivCrypto 계좌에 접근했습니다."

#~ msgid "Account closed"
#~ msgstr "계좌가 닫혔습니다"

#~ msgid "Account verification"
#~ msgstr "계좌 인증"

#~ msgid "Amount"
#~ msgstr "금액"

#~ msgid "As part of our regulatory requirements, we verify our clients’ accounts."
#~ msgstr "저희의 규제적 요구사항의 일부로써, 저희는 고객분들의 계좌들을 확인합니다."

#~ msgid "Check my profile"
#~ msgstr "프로필 확인하기"

#~ msgid "Click the following link to verify your account:"
#~ msgstr "귀하의 계좌를 인증받기 위해 다음의 링크를 클릭하세요:"

#~ msgid "Congratulations! Your MT5 %1 account is ready."
#~ msgstr "축하드립니다! 귀하의 MT5 %1 계좌가 준비되었습니다."

#~ msgid "Copy and paste this link into your browser to verify."
#~ msgstr "인증하기 위해 귀하의 브라우저로 해당 링크를 복사 및 붙여넣기하세요."

#~ msgid "Dear %1"
#~ msgstr "친애하는 %1"

#~ msgctxt "Customer.io email: Unknown Login (Deriv) "
#~ msgid "Device: %1%2%3"
#~ msgstr "장치: %1%2%3"

#~ msgid "Enjoy trading with us on %1."
#~ msgstr "저희와 함께 %1에서 트레이딩을 즐기세요."

#~ msgid "Enter the following verification token into the form to create an account:"
#~ msgstr "계좌를 생성하기 위해 해당 양식에 다음의 인증 토큰을 입력하세요:"

#~ msgid "For each deposit, you will have to visit here again to generate a new address."
#~ msgstr "각 예금에 대하여, 귀하께서는 새로운 주소를 생성하기 위해서 여기에 다시 방문하셔야 할 것입니다."

#~ msgid "Forgot your password? Let's get you a new one."
#~ msgstr "비밀번호를 잊으셨나요? 새로운 비밀번호를 만듭시다."

#~ msgid "Forgot your social password?"
#~ msgstr "귀하의 소셜 비밀번호를 잊으셨나요?"

#~ msgid "Go to your profile and ensure your personal details are accurate and complete."
#~ msgstr "귀하의 프로필로 가셔서 귀하의 인적 세부정보가 정확하고 완전하도록 확실히 해주시기 바랍니다."

#~ msgid "Having trouble with the button?"
#~ msgstr "버튼이 잘 작동되지 않는가요?"

#~ msgctxt "Customer.io email: IDV POI Verification rejected "
#~ msgid "Hello %1"
#~ msgstr "안녕하세요 %1"

#~ msgid "Hello%1,<br/><br/>We detected a new sign-in on your account."
#~ msgstr "안녕하세요%1,<br/><br/>저희는 귀하의 계좌에 대하여 새로운 로그인 시도를 감지했습니다."

#~ msgid "Hi,"
#~ msgstr "안녕하세요,"

#~ msgid "IP address:"
#~ msgstr "IP 주소:"

#~ msgid "If you didn't request a new password,"
#~ msgstr "만약 귀하께서 새로운 비밀번호를 요청하시 않으셨다면,"

#~ msgid "If you do not recognize this activity, go to %1 to reset your password immediately."
#~ msgstr "이 활동에 대하여 아시는 바가 없다면, 즉시 %1로 가셔서 귀하의 비밀번호를 재설정하세요."

#~ msgid "If you wish to create another MT5 account, you can simply do it from your MT5 dashboard."
#~ msgstr "만약 귀하께서 다른 MT5 계좌를 추가로 생성하시기를 희망하시면, 귀하께서는 귀하의 MT5 대시보드에서 간단히 하실 수 있습니다."

#~ msgid "Need help? Please %1let us know%2."
#~ msgstr "도움이 필요하신가요? %1저희에게 알려주세요%2."

#~ msgid "Note: You will be able to withdraw your bonus of %2 %1 only once your aggregate volume of trades exceeds %3 %1. This restriction applies only to the bonus and profits derived therefrom.  All other deposits and profits derived therefrom can be withdrawn at any time."
#~ msgstr "알림: 귀하께서는 귀하의 합게 거래량이 %3 %1을 초과할 때에만 %2 %1에 대한 귀하의 보너스를 인출하실 수 있을 것입니다. 이러한 제한은 앞서 언급된 그것으로부터 파생된 보너스와 이윤에만 적용됩니다. 그것으로부터 파생된 다른 모든 이윤 및 예금된 부분은 그 언제든지 인출될 수 있습니다."

#~ msgid "Payment agent facilities are not available for this account."
#~ msgstr "이 계좌에 대해서는 지불 에이전트 기능이 불가능합니다."

#~ msgid "Sorry, you cannot withdraw. Your withdrawal amount %1 exceeds withdrawal limit%2."
#~ msgstr "죄송합니다, 귀하께서는 인출하실 수 없습니다. 귀하의 인출 금액 %1는 인출한도 %2를 초과합니다."

#~ msgid "Sorry, you have exceeded the maximum allowable transactions for today."
#~ msgstr "죄송합니다, 귀하께서는 오늘 허용되는 최대 송금을 초과하셨습니다."

#~ msgid "Sorry, you have exceeded the maximum allowable transfer amount %1 for today."
#~ msgstr "죄송합니다, 귀하께서는 오늘 허용되는 최대 송금액인 %1를 초과하셨습니다."

#~ msgid "Sorry, your withdrawal transaction for address: %1 is under processing or has been rejected."
#~ msgstr "죄송합니다, 주소: %1에 대한 귀하의 인출 거래는 처리중이거나 또는 거절되었습니다."

#~ msgid "Thank you for choosing %1."
#~ msgstr "%1을 선택해 주심에 감사드립니다."

#~ msgid "Thank you for choosing us!"
#~ msgstr "저희를 선택해 주셔서 감사합니다!"

#~ msgid "Thanks for signing up."
#~ msgstr "등록 하신것에 대해 감사합니다."

#~ msgid "Thanks for signing up. To start trading,<br />please verify your email address by clicking the button below."
#~ msgstr "등록하신것에 대해 감사합니다. 거래를 시작하시기 위해서, <br />아래의 버튼을 클릭함으로써 귀하의 이메일 주소를 인증받으시기 바랍니다."
